{
  "id": 135659413,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.07288,47.62936,8.07288,47.62936",
    "geom:latitude":47.62936,
    "geom:longitude":8.07288,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00fc\u00dfwihl 146",
    "sg:city":"G\u00f6rwihl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7754/7813",
    "sg:postcode":"79733",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1MQfmuoGXp9KFCedY1Qd7V_47.629360_8.072880@1306268864"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c4a2f80936c06a06a942705bc6de8fc5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135659413
        }
    ],
    "wof:id":135659413,
    "wof:lastmodified":1466241274,
    "wof:name":"Gustav L\u00fcttin Inh. Werner L\u00fcttin",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.07288,
    47.62936,
    8.07288,
    47.62936
],
  "geometry": {"coordinates":[8.07288,47.62936],"type":"Point"}
}