{
  "id": 252753217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.776086,49.651634,8.776086,49.651634",
    "geom:latitude":49.651634,
    "geom:longitude":8.776086,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"An der \u00d6lm\u00fchle 3",
    "sg:city":"F\u00fcrth",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6253/3448",
    "sg:postcode":"64658",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682531,
        85633111,
        101813051,
        102063507
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4r55orviyMQbcAzVha5crV_49.651634_8.776086@1306269109"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"a324a8b7467e020e4bfa0e3553a5d15b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063507,
            "locality_id":101813051,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682531,
            "venue_id":252753217
        }
    ],
    "wof:id":252753217,
    "wof:lastmodified":1449005530,
    "wof:name":"Hans Keil",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.776086,49.651634,8.776086,49.651634],
  "geometry": {"coordinates":[8.776086,49.651634],"type":"Point"}
}