{
  "id": 270337875,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.460647,51.190872,6.460647,51.190872",
    "geom:latitude":51.190872,
    "geom:longitude":6.460647,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Volksgartenstr. 222",
    "sg:city":"M\u00f6nchengladbach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"41065",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101748655,
        102063743,
        85795431
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2q4yy7K3Wuw7DbId42z2DN_51.190872_6.460647@1306268935"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"13b48a5b869dc7373af3b424ad602957",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063743,
            "locality_id":101748655,
            "neighbourhood_id":85795431,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":270337875
        }
    ],
    "wof:id":270337875,
    "wof:lastmodified":1449009790,
    "wof:name":"Gr\u00fcn Konzept Beratungsges. F\u00fcr Gartenfachm\u00e4rkte Mbh",
    "wof:parent_id":85795431,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.460647,51.190872,6.460647,51.190872],
  "geometry": {"coordinates":[6.460647,51.190872],"type":"Point"}
}