{
  "id": 319975979,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.385955,50.337612,10.385955,50.337612",
    "geom:latitude":50.337612,
    "geom:longitude":10.385955,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Charlotte-Von-Kalb-Str. 6",
    "sg:city":"Saal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9762/425",
    "sg:postcode":"97633",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7EfaTgMSaxfnmDYDgKEt7Q_50.337612_10.385955@1306269139"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"674725d02f034ba7cc43a99336f9b611",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":319975979
        }
    ],
    "wof:id":319975979,
    "wof:lastmodified":1449024776,
    "wof:name":"Alfred J\u00c4nsch W\u00c4rme-klima-k\u00c4lte- Anlagen Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [10.385955,50.337612,10.385955,50.337612],
  "geometry": {"coordinates":[10.385955,50.337612],"type":"Point"}
}