{
  "id": 119496913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.573512,50.574497,9.573512,50.574497",
    "geom:latitude":50.574497,
    "geom:longitude":9.573512,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Im L\u00fcdertal 1",
    "sg:city":"Gro\u00dfenl\u00fcder",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6648/61808",
    "sg:postcode":"36137",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0cofcjLkVZNnoGWDLriNYw_50.574497_9.573512@1306268839"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e6ceae45678998e32a04617ef4ce92ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682531,
            "venue_id":119496913
        }
    ],
    "wof:id":119496913,
    "wof:lastmodified":1449043118,
    "wof:name":"A. Weber",
    "wof:parent_id":85682531,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.573512,50.574497,9.573512,50.574497],
  "geometry": {"coordinates":[9.573512,50.574497],"type":"Point"}
}