{
  "id": 941252425,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.994597435,48.3998222351,9.994597435,48.3998222351",
    "geom:latitude":48.399822,
    "geom:longitude":9.994597,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kornhausplatz 2",
    "sg:city":"Ulm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 731/6022324",
    "sg:postcode":"89073",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7XvARQ7gXp7YpE2SVVFeUP_48.399822_9.994597@1306269055"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472019952,
    "wof:geomhash":"642dd7d13ac5a2bec57e992d3ac8c3e1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941252425,
    "wof:lastmodified":1472019952,
    "wof:name":"Die Gardine-fachgesch\u00e4ft F\u00fcr Sch\u00f6nes Wohnen Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.994597435,
    48.3998222351,
    9.994597435,
    48.3998222351
],
  "geometry": {"coordinates":[9.994597435,48.3998222351],"type":"Point"}
}