{
  "id": 320228939,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.829617,49.100506,9.829617,49.100506",
    "geom:latitude":49.100506,
    "geom:longitude":9.829617,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Br\u00fcck\u00e4ckerstr. 6",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Hall",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7907/940194",
    "sg:postcode":"74523",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_61LhUuru1j9VcWl7BIRlqd_49.100506_9.829617@1306269141"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"724046e713a8c8ab71ae550b2004cbba",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":320228939
        }
    ],
    "wof:id":320228939,
    "wof:lastmodified":1466237824,
    "wof:name":"Gepas-gesellschaft F\u00fcr Produktions- Und",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.829617,
    49.100506,
    9.829617,
    49.100506
],
  "geometry": {"coordinates":[9.829617,49.100506],"type":"Point"}
}