{
  "id": 219987617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.472614,52.755035,13.472614,52.755035",
    "geom:latitude":52.755035,
    "geom:longitude":13.472614,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"M\u00fchlenstr. 12",
    "sg:city":"Gro\u00df Sch\u00f6nebeck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 33393/453",
    "sg:postcode":"16348",
    "sg:province":"Brandenburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682553,
        85633111,
        101847265,
        102063973
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_29zMyAtH4smDllu5qcr8Nl_52.755035_13.472614@1306269101"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"3b8143170420aad37f420120766d118e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063973,
            "locality_id":101847265,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682553,
            "venue_id":219987617
        }
    ],
    "wof:id":219987617,
    "wof:lastmodified":1449072348,
    "wof:name":"Werner Kr\u00e4uter",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [13.472614,52.755035,13.472614,52.755035],
  "geometry": {"coordinates":[13.472614,52.755035],"type":"Point"}
}