{
  "id": 974191313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.137881279,48.6943054199,8.137881279,48.6943054199",
    "geom:latitude":48.694305,
    "geom:longitude":8.137881,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fchlertalstr. 23",
    "sg:city":"B\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"77815",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3H96DOBnEf9024vN3aeaBc_48.694305_8.137881@1306269315"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472097889,
    "wof:geomhash":"19dd3290911e5a78b1459a5199bc656c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974191313,
    "wof:lastmodified":1472097889,
    "wof:name":"P. A. G. E. Private Alten- Wohnstift Besitz- Und Ver-",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.137881279,
    48.6943054199,
    8.137881279,
    48.6943054199
],
  "geometry": {"coordinates":[8.137881279,48.6943054199],"type":"Point"}
}