{
  "id": 940643165,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.3736486435,48.2060890198,11.3736486435,48.2060890198",
    "geom:latitude":48.206089,
    "geom:longitude":11.373649,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fasanenweg 44 a",
    "sg:city":"Gr\u00f6benzell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 8142/597152",
    "sg:postcode":"82194",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        85898975,
        102063271
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0kItsIjYGDB84495geuj5i_48.206089_11.373649@1306268974"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471991036,
    "wof:geomhash":"f24ec178bd707e05f7f9894e77cfa518",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063271,
            "neighbourhood_id":85898975,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":940643165
        }
    ],
    "wof:id":940643165,
    "wof:lastmodified":1471991036,
    "wof:name":"Konzept Gr\u00fcn B\u00fcro F\u00fcr Umwelt- Bezogene Konzeption Und",
    "wof:parent_id":85898975,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.3736486435,
    48.2060890198,
    11.3736486435,
    48.2060890198
],
  "geometry": {"coordinates":[11.3736486435,48.2060890198],"type":"Point"}
}