{
  "id": 119441555,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.461837,49.082436,9.461837,49.082436",
    "geom:latitude":49.082436,
    "geom:longitude":9.461837,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"L\u00f6wensteiner Str.",
    "sg:city":"W\u00fcstenrot",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"71543",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101760901,
        85633111,
        85682567,
        102063421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1LsDT0YftstEsRsATxJX3b_49.082436_9.461837@1306268836"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"3cfd5fa0c38485b8f8f7459df41859a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063421,
            "locality_id":101760901,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119441555
        }
    ],
    "wof:id":119441555,
    "wof:lastmodified":1449041056,
    "wof:name":"Trefz Fensterfabrik",
    "wof:parent_id":101760901,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.461837,49.082436,9.461837,49.082436],
  "geometry": {"coordinates":[9.461837,49.082436],"type":"Point"}
}