{
  "id": 974452673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5695638657,48.8628387451,8.5695638657,48.8628387451",
    "geom:latitude":48.862839,
    "geom:longitude":8.569564,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00e4fenh\u00e4user Str. 45",
    "sg:city":"Neuenb\u00fcrg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7082/942071",
    "sg:postcode":"75305",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0WwZDWPnAx225GwaTcJAbR_48.862839_8.569564@1306269349"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472113161,
    "wof:geomhash":"196ca2d6f53f9a0cd28be413a974e38d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974452673,
    "wof:lastmodified":1472113161,
    "wof:name":"Autohaus Buchter Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5695638657,
    48.8628387451,
    8.5695638657,
    48.8628387451
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5695638657,48.8628387451],"type":"Point"}
}