{
  "id": 236005221,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.064608,49.553345,10.064608,49.553345",
    "geom:latitude":49.553345,
    "geom:longitude":10.064608,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlstr. 15",
    "sg:city":"Aub",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9335/259",
    "sg:postcode":"97239",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101813257,
        102063541
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1VhG8KWX4r44QQf6Ba15sp_49.553345_10.064608@1306269103"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e0a030dd6b5b6354688a75a833a8b9ad",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063541,
            "locality_id":101813257,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":236005221
        }
    ],
    "wof:id":236005221,
    "wof:lastmodified":1466218768,
    "wof:name":"A. Geissend\u00f6rfer B\u00f6ttcher Und K\u00fcfner",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.064608,
    49.553345,
    10.064608,
    49.553345
],
  "geometry": {"coordinates":[10.064608,49.553345],"type":"Point"}
}