{
  "id": 118588007,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.656871,52.308216,13.656871,52.308216",
    "geom:latitude":52.308216,
    "geom:longitude":13.656871,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am M\u00f6llenberg 3-9",
    "sg:city":"Niederlehme",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4933/755120",
    "sg:postcode":"15751",
    "sg:province":"Brandenburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101841431,
        85633111,
        85682553,
        102063913
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5iPM0icrUzi59K3Lv4XhRz_52.308216_13.656871@1306268795"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7592b98edb50ecc28549dabf01ae2f79",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063913,
            "locality_id":101841431,
            "region_id":85682553,
            "venue_id":118588007
        }
    ],
    "wof:id":118588007,
    "wof:lastmodified":1466217566,
    "wof:name":"M\u00c4rkische Gefl\u00dcgelhof Spezialit\u00c4ten Gmbh",
    "wof:parent_id":101841431,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.656871,
    52.308216,
    13.656871,
    52.308216
],
  "geometry": {"coordinates":[13.656871,52.308216],"type":"Point"}
}