{
  "id": 974504525,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.1802611351,51.5171203613,7.1802611351,51.5171203613",
    "geom:latitude":51.51712,
    "geom:longitude":7.180261,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00f6nigstr. 27",
    "sg:city":"Herne",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2325/33134",
    "sg:postcode":"44651",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795147,
        102191581,
        85633111,
        404227579,
        101748711,
        102063797,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1XuGHgkH7PE1aE7lu3XIzF_51.517120_7.180261@1306269356"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472115908,
    "wof:geomhash":"41b427f76a7ce61abab06e4aecdac3c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063797,
            "locality_id":101748711,
            "macrocounty_id":404227579,
            "neighbourhood_id":85795147,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":974504525
        }
    ],
    "wof:id":974504525,
    "wof:lastmodified":1472115908,
    "wof:name":"Dr. Med. Adalina Gr\u00fcnwald \u00c4rztin F\u00fcr Allgemeinmedizin",
    "wof:parent_id":85795147,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.1802611351,
    51.5171203613,
    7.1802611351,
    51.5171203613
],
  "geometry": {"coordinates":[7.1802611351,51.5171203613],"type":"Point"}
}