{
  "id": 957585297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3719339371,48.3448257446,9.3719339371,48.3448257446",
    "geom:latitude":48.344826,
    "geom:longitude":9.371934,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Oberstetter Str.",
    "sg:city":"Hohenstein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7387/98111",
    "sg:postcode":"72531",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1H05uBVDub9f2dd7ZKcNTE_48.344826_9.371934@1306269200"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050319,
    "wof:geomhash":"0400ca1e14d2aaacf918d400878c4163",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957585297,
    "wof:lastmodified":1472050319,
    "wof:name":"Schw\u00f6rer Und Schw\u00f6rer Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3719339371,
    48.3448257446,
    9.3719339371,
    48.3448257446
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3719339371,48.3448257446],"type":"Point"}
}