{
  "id": 957787179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.251329422,48.8642158508,9.251329422,48.8642158508",
    "geom:latitude":48.864216,
    "geom:longitude":9.251329,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Beim Schlo\u00dfhof 6",
    "sg:city":"Remseck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7146/881220",
    "sg:postcode":"71686",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        85796651,
        102063349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2cdN9AUjFPJs4Ptsq5kkiR_48.864216_9.251329@1306269226"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472061821,
    "wof:geomhash":"011e70b49dbdce348c326277c8cc51aa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "neighbourhood_id":85796651,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":957787179
        }
    ],
    "wof:id":957787179,
    "wof:lastmodified":1472061821,
    "wof:name":"Gastst\u00e4tte K\u00fcferst\u00fcble",
    "wof:parent_id":85796651,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.251329422,
    48.8642158508,
    9.251329422,
    48.8642158508
],
  "geometry": {"coordinates":[9.251329422,48.8642158508],"type":"Point"}
}