{
  "id": 119463923,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.81517,48.831623,9.81517,48.831623",
    "geom:latitude":48.831623,
    "geom:longitude":9.81517,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"T\u00e4ferroter Str. 28",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_15Bjsg8OBoQozgqbp8Kkd4_48.831623_9.815170@1306268838"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"ff0aeb8afcd08197efe75bc115f50f4c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119463923
        }
    ],
    "wof:id":119463923,
    "wof:lastmodified":1449042735,
    "wof:name":"Bernd Winter Gmbh",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.81517,48.831623,9.81517,48.831623],
  "geometry": {"coordinates":[9.81517,48.831623],"type":"Point"}
}