{
  "id": 136068747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.56115,48.147102,11.56115,48.147102",
    "geom:latitude":48.147102,
    "geom:longitude":11.56115,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Brienner Str. 44",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89",
    "sg:postcode":"80333",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748479,
        102063261,
        85899743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7e1QFxCeyLSUGUw3Qtp5rY_48.147102_11.561150@1306268889"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"4056a7abc775fb8ee07222c2d8527734",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "neighbourhood_id":85899743,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":136068747
        }
    ],
    "wof:id":136068747,
    "wof:lastmodified":1466215295,
    "wof:name":"F\u00f6rderverein \u00d6kologische Steuerreform (f\u00d6s) E.v.",
    "wof:parent_id":85899743,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.56115,
    48.147102,
    11.56115,
    48.147102
],
  "geometry": {"coordinates":[11.56115,48.147102],"type":"Point"}
}