{
  "id": 958027355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.011639595,48.6847915649,9.011639595,48.6847915649",
    "geom:latitude":48.684792,
    "geom:longitude":9.01164,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktg\u00e4\u00dfle 2",
    "sg:city":"B\u00f6blingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7031/228822",
    "sg:postcode":"71032",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5Ez2eQkTHAnjbhbD4n1VBG_48.684792_9.011640@1306269258"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472076024,
    "wof:geomhash":"37328541c43e97949baca606f4028dab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958027355,
    "wof:lastmodified":1472076024,
    "wof:name":"Restaurant Bei Essig",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.011639595,
    48.6847915649,
    9.011639595,
    48.6847915649
],
  "geometry": {"coordinates":[9.011639595,48.6847915649],"type":"Point"}
}