{
  "id": 102744469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.359274,49.322739,9.359274,49.322739",
    "geom:latitude":49.322739,
    "geom:longitude":9.359274,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:city":"M\u00f6ckm\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"74219",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101759557,
        85633111,
        85682567,
        102063421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3DQLvDchczJEhhOjVt8Lqt_49.322739_9.359274@1306268944"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"5208735b4348bfb930a5b3a44b593a58",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063421,
            "locality_id":101759557,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":102744469
        }
    ],
    "wof:id":102744469,
    "wof:lastmodified":1466217920,
    "wof:name":"Amoll-schallschutz.de Schallschutz Ingenieurb\u00fcro Armin Moll",
    "wof:parent_id":101759557,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.359274,
    49.322739,
    9.359274,
    49.322739
],
  "geometry": {"coordinates":[9.359274,49.322739],"type":"Point"}
}