{
  "id": 303643577,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.335819,49.297981,9.335819,49.297981",
    "geom:latitude":49.297981,
    "geom:longitude":9.335819,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Maisenh\u00e4lder Str. 16",
    "sg:city":"M\u00f6ckm\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6298/4285",
    "sg:postcode":"74219",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3N3QgUCto0FhnC4S4SkVZM_49.297981_9.335819@1306269135"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"90a887a58b652ca3fb0bb5a87e772590",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":303643577
        }
    ],
    "wof:id":303643577,
    "wof:lastmodified":1466238564,
    "wof:name":"Esther Essig Masseur",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.335819,
    49.297981,
    9.335819,
    49.297981
],
  "geometry": {"coordinates":[9.335819,49.297981],"type":"Point"}
}