{
  "id": 303829925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.586147,50.695244,11.586147,50.695244",
    "geom:latitude":50.695244,
    "geom:longitude":11.586147,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schlettweiner Steig 5",
    "sg:city":"P\u00f6\u00dfneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"07381",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682541,
        85633111,
        101823037,
        102063665
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6P6auMIpwwAeyFVqdi4jbh_50.695244_11.586147@1306268952"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"81843edb93ca6268e0aafc2e83e80ec3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063665,
            "locality_id":101823037,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682541,
            "venue_id":303829925
        }
    ],
    "wof:id":303829925,
    "wof:lastmodified":1466240672,
    "wof:name":"Werkstatt F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.586147,
    50.695244,
    11.586147,
    50.695244
],
  "geometry": {"coordinates":[11.586147,50.695244],"type":"Point"}
}