{
  "id": 152623151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.229071,50.701244,7.229071,50.701244",
    "geom:latitude":50.701244,
    "geom:longitude":7.229071,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Im Untersten Garten 3",
    "sg:city":"K\u00f6nigswinter",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2244/912111",
    "sg:postcode":"53639",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4WJPLVCR7DfUcsnDdHK9nX_50.701244_7.229071@1306268883"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d054a3002070ac9dc85dc781392ac9ee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":152623151
        }
    ],
    "wof:id":152623151,
    "wof:lastmodified":1449047539,
    "wof:name":"Udo Sch\u00e4fer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrungs- Und Beteiligungs Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.229071,50.701244,7.229071,50.701244],
  "geometry": {"coordinates":[7.229071,50.701244],"type":"Point"}
}