{
  "id": 958227223,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.7067570686,52.2816123962,7.7067570686,52.2816123962",
    "geom:latitude":52.281612,
    "geom:longitude":7.706757,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"P\u00fcsselb\u00fcrener Damm 22",
    "sg:city":"Ibbenb\u00fcren",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5451/12700",
    "sg:postcode":"49477",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5kDj9Doof6psWi6sf3WkVa_52.281612_7.706757@1306269284"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472086208,
    "wof:geomhash":"a5a8bcb08c76db1cc58ec4dc189985d3",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958227223,
    "wof:lastmodified":1472086208,
    "wof:name":"K & K-markt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.7067570686,
    52.2816123962,
    7.7067570686,
    52.2816123962
],
  "geometry": {"coordinates":[7.7067570686,52.2816123962],"type":"Point"}
}