{
  "id": 974320903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.5694923401,49.93957901,11.5694923401,49.93957901",
    "geom:latitude":49.939579,
    "geom:longitude":11.569492,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rathenaustr. 26",
    "sg:city":"Bayreuth",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 921/5167346",
    "sg:postcode":"95444",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1LpwM4vWgbzqzI1AHnVC1d_49.939579_11.569492@1306269332"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472105404,
    "wof:geomhash":"6b6b22e8e396d3f27acccbf4b511736f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974320903,
    "wof:lastmodified":1472105404,
    "wof:name":"J\u00fcrgen Dietrich Und Thomas Str\u00f6msd\u00f6rfer",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.5694923401,
    49.93957901,
    11.5694923401,
    49.93957901
],
  "geometry": {"coordinates":[11.5694923401,49.93957901],"type":"Point"}
}