{
  "id": 320304729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.77809,48.790806,9.77809,48.790806",
    "geom:latitude":48.790806,
    "geom:longitude":9.77809,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Goethestra\u00dfe 115",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/925290",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748517,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6vUDwxN1AhtMFFMBpfYEMG_48.790806_9.778090@1306269142"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"1373119d3ea31abd591205e32a00eae2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":320304729
        }
    ],
    "wof:id":320304729,
    "wof:lastmodified":1466238848,
    "wof:name":"Werbeagentur Eberle",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.77809,
    48.790806,
    9.77809,
    48.790806
],
  "geometry": {"coordinates":[9.77809,48.790806],"type":"Point"}
}