{
  "id": 303821813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.727694,48.540382,8.727694,48.540382",
    "geom:latitude":48.540382,
    "geom:longitude":8.727694,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Talstr. 12-13",
    "sg:city":"Nagold",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7452/84310",
    "sg:postcode":"72202",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101763179,
        102063345
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_76sE8siBOfoQ2v1w8uZ3I8_48.540382_8.727694@1306268952"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"a934e3d541d4d5d224675696f399a282",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063345,
            "locality_id":101763179,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":303821813
        }
    ],
    "wof:id":303821813,
    "wof:lastmodified":1448999449,
    "wof:name":"Gemeinn\u00fctz. Werkst\u00e4tten Gmbh Werkstatt F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.727694,48.540382,8.727694,48.540382],
  "geometry": {"coordinates":[8.727694,48.540382],"type":"Point"}
}