{
  "id": 119110949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.091136,48.523853,8.091136,48.523853",
    "geom:latitude":48.523853,
    "geom:longitude":8.091136,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sternenb\u00fchnd 10",
    "sg:city":"Oberkirch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7802/5453",
    "sg:postcode":"77704",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101763087,
        85633111,
        85682567,
        102063319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_584BNPMXvrQS9PmDCaQgjM_48.523853_8.091136@1306268818"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"9ebb56a636d85c36ddff5f907323a389",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063319,
            "locality_id":101763087,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119110949
        }
    ],
    "wof:id":119110949,
    "wof:lastmodified":1466221077,
    "wof:name":"Planungsb\u00fcro G\u00fcnther M\u00fcller",
    "wof:parent_id":101763087,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.091136,
    48.523853,
    8.091136,
    48.523853
],
  "geometry": {"coordinates":[8.091136,48.523853],"type":"Point"}
}