{
  "id": 286984859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.76241,48.031841,7.76241,48.031841",
    "geom:latitude":48.031841,
    "geom:longitude":7.76241,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"In der Breite 12",
    "sg:city":"Umkirch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7665/51755",
    "sg:postcode":"79224",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101764029,
        102063241
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ZxKwfmG5N0IS7dhibkaw9_48.031841_7.762410@1306268942"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d541e0587f512790ef221a78087da5b8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063241,
            "locality_id":101764029,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":286984859
        }
    ],
    "wof:id":286984859,
    "wof:lastmodified":1449016853,
    "wof:name":"Markus M\u00fcllersch\u00f6n M\u00f6beldesign",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.76241,48.031841,7.76241,48.031841],
  "geometry": {"coordinates":[7.76241,48.031841],"type":"Point"}
}