{
  "id": 941241103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7224273682,48.7214431763,8.7224273682,48.7214431763",
    "geom:latitude":48.721443,
    "geom:longitude":8.722427,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"L\u00f6rcherg\u00e4\u00dfle 2",
    "sg:city":"Calw",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7051/50787",
    "sg:postcode":"75365",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0GGRVE4af0uezrJ7JQLLiA_48.721443_8.722427@1306269054"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472019497,
    "wof:geomhash":"d305c300a05a65646302d55e7682516e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941241103,
    "wof:lastmodified":1472019497,
    "wof:name":"K. Seidt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7224273682,
    48.7214431763,
    8.7224273682,
    48.7214431763
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7224273682,48.7214431763],"type":"Point"}
}