{
  "id": 941278301,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6416420937,51.9616394043,7.6416420937,51.9616394043",
    "geom:latitude":51.961639,
    "geom:longitude":7.641642,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Warendorfer Str. 26",
    "sg:city":"M\u00fcnster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 251/5916530",
    "sg:postcode":"48145",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795671,
        102191581,
        85633111,
        404227553,
        101913895,
        102063863,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ERF07f8inLSVzzLaba1AS_51.961639_7.641642@1306269059"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021169,
    "wof:geomhash":"32c73c7d6eeff7b459d0d600580a6c0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063863,
            "locality_id":101913895,
            "macrocounty_id":404227553,
            "neighbourhood_id":85795671,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":941278301
        }
    ],
    "wof:id":941278301,
    "wof:lastmodified":1472021169,
    "wof:name":"Bundesarbeitsgemeinschaft Der \u00fcber\u00f6rtlichen Tr\u00e4ger",
    "wof:parent_id":85795671,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6416420937,
    51.9616394043,
    7.6416420937,
    51.9616394043
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6416420937,51.9616394043],"type":"Point"}
}