{
  "id": 957591355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8587660789,48.1036071777,7.8587660789,48.1036071777",
    "geom:latitude":48.103607,
    "geom:longitude":7.858766,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Krokusweg 5",
    "sg:city":"Emmendingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7641/933690",
    "sg:postcode":"79312",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2zHCKx48OjL6fxCmzxxAwo_48.103607_7.858766@1306269200"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050620,
    "wof:geomhash":"dab4813b7cfce38e5ff3d96cab007b72",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957591355,
    "wof:lastmodified":1472050620,
    "wof:name":"Votteler Und M\u00fcller-b\u00fctow Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8587660789,
    48.1036071777,
    7.8587660789,
    48.1036071777
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8587660789,48.1036071777],"type":"Point"}
}