{
  "id": 940894491,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.4973640442,50.3865280151,7.4973640442,50.3865280151",
    "geom:latitude":50.386528,
    "geom:longitude":7.497364,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchle 3 Lukasm\u00fchle",
    "sg:city":"M\u00fclheim-K\u00e4rlich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2630/4277",
    "sg:postcode":"56218",
    "sg:province":"Rheinland-Pfalz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7iYgeSo50OHdvXARtVUyQ0_50.386528_7.497364@1306269007"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472003700,
    "wof:geomhash":"e825823342f7aed1c30493f4c2f87bba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940894491,
    "wof:lastmodified":1472003700,
    "wof:name":"Petra Neis Heilpraktikerin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.4973640442,
    50.3865280151,
    7.4973640442,
    50.3865280151
],
  "geometry": {"coordinates":[7.4973640442,50.3865280151],"type":"Point"}
}