{
  "id": 941048627,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6595211029,47.6048126221,7.6595211029,47.6048126221",
    "geom:latitude":47.604813,
    "geom:longitude":7.659521,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Basler Stra\u00dfe 72",
    "sg:city":"L\u00f6rrach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"79540",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800451,
        102191581,
        85633111,
        404227543,
        101828631,
        102063211,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7V9gaYcC42xZGPj7IrDFKT_47.604813_7.659521@1306269028"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472011022,
    "wof:geomhash":"8c96553aaa04e12c73e87829915cba15",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063211,
            "locality_id":101828631,
            "macrocounty_id":404227543,
            "neighbourhood_id":85800451,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":941048627
        }
    ],
    "wof:id":941048627,
    "wof:lastmodified":1472011022,
    "wof:name":"Griebling & Krte\u00dfler Gdbr",
    "wof:parent_id":85800451,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6595211029,
    47.6048126221,
    7.6595211029,
    47.6048126221
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6595211029,47.6048126221],"type":"Point"}
}