{
  "id": 957533433,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5308609009,52.1756858826,7.5308609009,52.1756858826",
    "geom:latitude":52.175686,
    "geom:longitude":7.530861,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bahnhofstr. 9-11",
    "sg:city":"Emsdetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2572/209474",
    "sg:postcode":"48282",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Xer7it9AELFaJlQCYRyP1_52.175686_7.530861@1306269193"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472046955,
    "wof:geomhash":"603e8b82c5ce2ab8c204dc8e48228c6e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957533433,
    "wof:lastmodified":1472046955,
    "wof:name":"Abu-isbeih Und Gei\u00dfd\u00f6rfer Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5308609009,
    52.1756858826,
    7.5308609009,
    52.1756858826
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5308609009,52.1756858826],"type":"Point"}
}