{
  "id": 974237415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0729999542,50.9246101379,7.0729999542,50.9246101379",
    "geom:latitude":50.92461,
    "geom:longitude":7.073,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00f6srather Str. 553",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"51107",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        85795471,
        102063715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vuirOE8nompNeCe1rU0Kq_50.924610_7.073000@1306269321"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472100143,
    "wof:geomhash":"f02b683262e1664a8b8523007afcdf8e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "neighbourhood_id":85795471,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":974237415
        }
    ],
    "wof:id":974237415,
    "wof:lastmodified":1472100143,
    "wof:name":"Der Trader-h\u00e4ndlerregister F\u00fcr Den Europ\u00e4ischen",
    "wof:parent_id":85795471,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0729999542,
    50.9246101379,
    7.0729999542,
    50.9246101379
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0729999542,50.9246101379],"type":"Point"}
}