{
  "id": 286648697,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.297525,48.619526,9.297525,48.619526",
    "geom:latitude":48.619526,
    "geom:longitude":9.297525,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"\u00c4u\u00dfere Halde 3",
    "sg:city":"N\u00fcrtingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7022/53135",
    "sg:postcode":"72622",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0hEy9I7LjYl8bdElAcrliD_48.619526_9.297525@1306268939"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"6ef6e115af9df088345778ec2423c29d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":286648697
        }
    ],
    "wof:id":286648697,
    "wof:lastmodified":1466233946,
    "wof:name":"Wilhelm B\u00e4uerle",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.297525,
    48.619526,
    9.297525,
    48.619526
],
  "geometry": {"coordinates":[9.297525,48.619526],"type":"Point"}
}