{
  "id": 974185841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6928892136,49.3228530884,8.6928892136,49.3228530884",
    "geom:latitude":49.322853,
    "geom:longitude":8.692889,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dreik\u00f6nigstr. 9",
    "sg:city":"Nu\u00dfloch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"69226",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6067Y4dy4uexQIA8TivQyR_49.322853_8.692889@1306269315"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472097651,
    "wof:geomhash":"1452194980901cefc710296e262163c4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974185841,
    "wof:lastmodified":1472097651,
    "wof:name":"D. Beisel Grundst\u00fccksverw.- Und Betriebsverpachtungs",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6928892136,
    49.3228530884,
    8.6928892136,
    49.3228530884
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6928892136,49.3228530884],"type":"Point"}
}