{
  "id": 974348677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.2957248688,49.7943763733,12.2957248688,49.7943763733",
    "geom:latitude":49.794376,
    "geom:longitude":12.295725,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sand\u00e4cker 9",
    "sg:city":"Pl\u00f6\u00dfberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9636/91145",
    "sg:postcode":"95703",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3y3PWT5zx3uGcJ8NzN24Q6_49.794376_12.295725@1306269336"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472107032,
    "wof:geomhash":"a57fb376f4eff71d7b9637ab63f266a0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974348677,
    "wof:lastmodified":1472107032,
    "wof:name":"Thomas Glei\u00dfner",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.2957248688,
    49.7943763733,
    12.2957248688,
    49.7943763733
],
  "geometry": {"coordinates":[12.2957248688,49.7943763733],"type":"Point"}
}