{
  "id": 941353769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.3529968262,49.3215713501,9.3529968262,49.3215713501",
    "geom:latitude":49.321571,
    "geom:longitude":9.352997,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Gro\u00dfe Binsachstr. 54",
    "sg:city":"M\u00f6ckm\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6298/1366",
    "sg:postcode":"74219",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125153695,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ahixsPTToFA61TXEMMOr4_49.321571_9.352997@1306269069"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472024332,
    "wof:geomhash":"85bca0f454b1262d5f5c00fa773199b6",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941353769,
    "wof:lastmodified":1510875222,
    "wof:name":"Ev. Pfarramt I",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3529968262,
    49.3215713501,
    9.3529968262,
    49.3215713501
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3529968262,49.3215713501],"type":"Point"}
}