{
  "id": 320346239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.841303,48.566166,8.841303,48.566166",
    "geom:latitude":48.566166,
    "geom:longitude":8.841303,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"R\u00f6testra\u00dfe 29",
    "sg:city":"G\u00e4ufelden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7032/71074",
    "sg:postcode":"71126",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5bEwEXztJRhoskousIC63w_48.566166_8.841303@1306269142"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0f65b5b3cb46516ff7af7d16338c84da",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":320346239
        }
    ],
    "wof:id":320346239,
    "wof:lastmodified":1449011239,
    "wof:name":"Klaus Bross Segeln",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.841303,48.566166,8.841303,48.566166],
  "geometry": {"coordinates":[8.841303,48.566166],"type":"Point"}
}