{
  "id": 119421789,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.817094,48.827538,9.817094,48.827538",
    "geom:latitude":48.827538,
    "geom:longitude":9.817094,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Sch\u00fctzenweg 4",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/72285",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7eA393YKob3PFxXYWpTOrj_48.827538_9.817094@1306268835"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"a4e95d341100432f59fea90bb7f6d1e1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119421789
        }
    ],
    "wof:id":119421789,
    "wof:lastmodified":1449042573,
    "wof:name":"Georg Schmid",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.817094,48.827538,9.817094,48.827538],
  "geometry": {"coordinates":[9.817094,48.827538],"type":"Point"}
}