{
  "id": 286863217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.077464,48.269466,10.077464,48.269466",
    "geom:latitude":48.269466,
    "geom:longitude":10.077464,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Nibelungenstra\u00dfe 9",
    "sg:city":"V\u00f6hringen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7306/921086",
    "sg:postcode":"89269",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101762903,
        102063293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5tps4xxKx5S3mEt9xGvS9U_48.269466_10.077464@1306268941"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d0e684e0bbabf27fc43b2230c5c3be72",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063293,
            "locality_id":101762903,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":286863217
        }
    ],
    "wof:id":286863217,
    "wof:lastmodified":1466237856,
    "wof:name":"\u00e4therische \u00d6le Und Mehr Katrin M\u00fcller",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.077464,
    48.269466,
    10.077464,
    48.269466
],
  "geometry": {"coordinates":[10.077464,48.269466],"type":"Point"}
}