{
  "id": 152610353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.877783,48.197956,8.877783,48.197956",
    "geom:latitude":48.197956,
    "geom:longitude":8.877783,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Br\u00fchlstr. 8",
    "sg:city":"Me\u00dfstetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"72469",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7WvUaRRzFjbp5o2T9yOwKv_48.197956_8.877783@1306268883"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"878c9bbd8acedadc4b12a2a1cefbb8b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":152610353
        }
    ],
    "wof:id":152610353,
    "wof:lastmodified":1449048830,
    "wof:name":"Tima Maschenvertriebs-gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.877783,48.197956,8.877783,48.197956],
  "geometry": {"coordinates":[8.877783,48.197956],"type":"Point"}
}