{
  "id": 941153187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.9437379837,48.3642807007,9.9437379837,48.3642807007",
    "geom:latitude":48.364281,
    "geom:longitude":9.943738,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Benzstra\u00dfe 13",
    "sg:city":"Ulm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 731/40960",
    "sg:postcode":"89079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_69XE7uLKliEJJgOAV08Rcd_48.364281_9.943738@1306269042"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472015741,
    "wof:geomhash":"9ccf71ec3b99072b9994831874f4394a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941153187,
    "wof:lastmodified":1472015741,
    "wof:name":"Schwabenglas Glaszentrum M\u00fcnchen - Vorz\u00fcge Sehen Und Sp\u00fcren",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.9437379837,
    48.3642807007,
    9.9437379837,
    48.3642807007
],
  "geometry": {"coordinates":[9.9437379837,48.3642807007],"type":"Point"}
}