{
  "id": 974513769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8212471008,53.0783119202,8.8212471008,53.0783119202",
    "geom:latitude":53.078312,
    "geom:longitude":8.821247,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fedelh\u00f6ren 47",
    "sg:city":"Bremen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 421/3365564",
    "sg:postcode":"28203",
    "sg:province":"Bremen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102548999,
        85794719,
        102191581,
        85633111,
        101748829,
        102063991,
        85682561
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6kzApihb01Lo8kCynGPQS3_53.078312_8.821247@1306269357"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472116390,
    "wof:geomhash":"ae2d4d7fbd1bb43dd9156de544623b9f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102548999,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063991,
            "locality_id":101748829,
            "neighbourhood_id":85794719,
            "region_id":85682561,
            "venue_id":974513769
        }
    ],
    "wof:id":974513769,
    "wof:lastmodified":1472116390,
    "wof:name":"Elisabeth Schr\u00f6der \u00c4rztin F\u00fcr Allgemeinmedizin",
    "wof:parent_id":102548999,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8212471008,
    53.0783119202,
    8.8212471008,
    53.0783119202
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8212471008,53.0783119202],"type":"Point"}
}