{
  "id": 270172771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.79616,51.98975,8.79616,51.98975",
    "geom:latitude":51.98975,
    "geom:longitude":8.79616,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Pla\u00dfstr. 2",
    "sg:city":"Lage",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5232/63346",
    "sg:postcode":"32791",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101809121,
        102063883
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7DwXr7oDcq9JizI7Nh0Vb1_51.989750_8.796160@1306268933"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"41e7cab3ac1eefc455e46ea253d71153",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063883,
            "locality_id":101809121,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":270172771
        }
    ],
    "wof:id":270172771,
    "wof:lastmodified":1449009618,
    "wof:name":"Gerhard Sch\u00e4ferkordt Vergn\u00fcgungsst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.79616,51.98975,8.79616,51.98975],
  "geometry": {"coordinates":[8.79616,51.98975],"type":"Point"}
}