{
  "id": 136159325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.795333,48.792011,9.795333,48.792011",
    "geom:latitude":48.792011,
    "geom:longitude":9.795333,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Rektor-Klaus-Str. 110",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/602600",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3QxZq4xtyAgujxHOze75Uz_48.792011_9.795333@1306268895"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"3949530a7f6c5d3b2d3e15f936f5c337",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":136159325
        }
    ],
    "wof:id":136159325,
    "wof:lastmodified":1449075078,
    "wof:name":"Hochschule F\u00fcr Gestaltung, Fh Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.795333,48.792011,9.795333,48.792011],
  "geometry": {"coordinates":[9.795333,48.792011],"type":"Point"}
}