{
  "id": 957571621,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.7631521225,51.0191726685,6.7631521225,51.0191726685",
    "geom:latitude":51.019173,
    "geom:longitude":6.763152,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenstr. 12",
    "sg:city":"Pulheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2238/922747",
    "sg:postcode":"50259",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3CHTSVKKaHXRVbmlZevhuE_51.019173_6.763152@1306269198"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472049637,
    "wof:geomhash":"46abbfd9a7fdb8fc677419b4f4808167",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957571621,
    "wof:lastmodified":1472049637,
    "wof:name":"L\u00f6ffeler Und Lehmann-l\u00f6ffeler Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.7631521225,
    51.0191726685,
    6.7631521225,
    51.0191726685
],
  "geometry": {"coordinates":[6.7631521225,51.0191726685],"type":"Point"}
}