{
  "id": 940892775,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7609272003,48.6795272827,9.7609272003,48.6795272827",
    "geom:latitude":48.679527,
    "geom:longitude":9.760927,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fchlstr. 13",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/43434",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_09qyLU5bqhuwhrOhReKcMR_48.679527_9.760927@1306269007"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472003629,
    "wof:geomhash":"95fc27a26ffeaee63e71ae0b0f50fc41",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940892775,
    "wof:lastmodified":1472003629,
    "wof:name":"Margit Reik Heilpraktikerin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7609272003,
    48.6795272827,
    9.7609272003,
    48.6795272827
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7609272003,48.6795272827],"type":"Point"}
}