{
  "id": 940900891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1108102798,53.4957313538,9.1108102798,53.4957313538",
    "geom:latitude":53.495731,
    "geom:longitude":9.11081,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Industriestr. 2",
    "sg:city":"Bremerv\u00f6rde",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4761/3037",
    "sg:postcode":"27432",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0wkwg2zCW81OrRS4eJ10NM_53.495731_9.110810@1306269008"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472003978,
    "wof:geomhash":"e9b3edba5edbd03194f55f7b538e124b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940900891,
    "wof:lastmodified":1472003978,
    "wof:name":"Wfb Bremerv\u00f6rde Gemeinn\u00fctzige Gmbh Werkstatt F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1108102798,
    53.4957313538,
    9.1108102798,
    53.4957313538
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1108102798,53.4957313538],"type":"Point"}
}