{
  "id": 270249299,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.750726,49.114483,9.750726,49.114483",
    "geom:latitude":49.114483,
    "geom:longitude":9.750726,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Kre\u00df\u00e4cker 7",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Hall",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 791/7468",
    "sg:postcode":"74523",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101760913,
        102063423
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1bTuTsplmNXcFlXUbVdBI9_49.114483_9.750726@1306269119"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"adf343fec9b1e6e4d5d6f3623c891667",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063423,
            "locality_id":101760913,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":270249299
        }
    ],
    "wof:id":270249299,
    "wof:lastmodified":1449008798,
    "wof:name":"Karl Sch\u00f6n",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.750726,49.114483,9.750726,49.114483],
  "geometry": {"coordinates":[9.750726,49.114483],"type":"Point"}
}