{
  "id": 219549579,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.182901,48.890766,11.182901,48.890766",
    "geom:latitude":48.890766,
    "geom:longitude":11.182901,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Residenzplatz 14",
    "sg:city":"Eichst\u00e4tt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 8421/50901",
    "sg:postcode":"85065",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101783219,
        102063381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1ufoLGb9vKBeCkmXdiOYUu_48.890766_11.182901@1306268909"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"b2a19bf29a944f618cfbcccf134e06a1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063381,
            "locality_id":101783219,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":219549579
        }
    ],
    "wof:id":219549579,
    "wof:lastmodified":1449071373,
    "wof:name":"Caritasverband F\u00dcr Die Di\u00d6zoese Eichst\u00c4tt Ev",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.182901,48.890766,11.182901,48.890766],
  "geometry": {"coordinates":[11.182901,48.890766],"type":"Point"}
}