{
  "id": 202690275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.755234,48.677116,9.755234,48.677116",
    "geom:latitude":48.677116,
    "geom:longitude":9.755234,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Im G\u00e4\u00dfle 10",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/7469",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101756251,
        102063325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7aWVWiR1jgrSUaOROml2ov_48.677116_9.755234@1306268902"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"bb0d8b0095914e17ec858322f22e9551",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063325,
            "locality_id":101756251,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":202690275
        }
    ],
    "wof:id":202690275,
    "wof:lastmodified":1449061449,
    "wof:name":"Richard Kurz Kohlen-heiz\u00f6l",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.755234,48.677116,9.755234,48.677116],
  "geometry": {"coordinates":[9.755234,48.677116],"type":"Point"}
}