{
  "id": 941379335,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.2955226898,52.8418807983,10.2955226898,52.8418807983",
    "geom:latitude":52.841881,
    "geom:longitude":10.295523,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fcdener Str. 33",
    "sg:city":"Unterl\u00fc\u00df",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5827/339",
    "sg:postcode":"29345",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3eKOlEK03Eq3IfyfJY31dR_52.841881_10.295523@1306269072"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472025441,
    "wof:geomhash":"816caf200013392b7c339709d67c9396",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941379335,
    "wof:lastmodified":1472025441,
    "wof:name":"Kath. Pfarramt St. Paulus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.2955226898,
    52.8418807983,
    10.2955226898,
    52.8418807983
],
  "geometry": {"coordinates":[10.2955226898,52.8418807983],"type":"Point"}
}