{
  "id": 974482943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.5295448303,48.0460891724,11.5295448303,48.0460891724",
    "geom:latitude":48.046089,
    "geom:longitude":11.529545,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"S\u00fcdliche M\u00fcnchner Str. 30",
    "sg:city":"Gr\u00fcnwald",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"82031",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3PrDBt4SEDVG1G8rXuTCXX_48.046089_11.529545@1306269353"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472114880,
    "wof:geomhash":"050c76287e2e412c9d27728f12fc5b1f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974482943,
    "wof:lastmodified":1472114880,
    "wof:name":"Ailana Verm\u00f6gens- Und Grundst\u00fccksverwaltungs",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.5295448303,
    48.0460891724,
    11.5295448303,
    48.0460891724
],
  "geometry": {"coordinates":[11.5295448303,48.0460891724],"type":"Point"}
}