{
  "id": 941210917,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7851400375,53.0682907104,8.7851400375,53.0682907104",
    "geom:latitude":53.068291,
    "geom:longitude":8.78514,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Langemarckstr. 250",
    "sg:city":"Bremen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 421/594149",
    "sg:postcode":"28199",
    "sg:province":"Bremen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102548999,
        85794719,
        102191581,
        85633111,
        101748829,
        102063991,
        85682561
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1R8bkFtQS99jfsKxsEklyb_53.068291_8.785140@1306269050"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472018169,
    "wof:geomhash":"cc6b1b022a7e2edfd7e064b3a33160b2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "campus_id":102548999,
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063991,
            "locality_id":101748829,
            "neighbourhood_id":85794719,
            "region_id":85682561,
            "venue_id":941210917
        }
    ],
    "wof:id":941210917,
    "wof:lastmodified":1472018169,
    "wof:name":"B\u00fcro F\u00fcr Verkehrs\u00f6kologie K. Sch\u00e4fer-breede",
    "wof:parent_id":102548999,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7851400375,
    53.0682907104,
    8.7851400375,
    53.0682907104
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7851400375,53.0682907104],"type":"Point"}
}