{
  "id": 119211261,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.799172,48.800323,9.799172,48.800323",
    "geom:latitude":48.800323,
    "geom:longitude":9.799172,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Franziskanergasse 3",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0mpsSFtDQBfgR2gDa7KopI_48.800323_9.799172@1306268824"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"51a091ff528c22dfb11ab3752b2fca76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119211261
        }
    ],
    "wof:id":119211261,
    "wof:lastmodified":1466229820,
    "wof:name":"Kath. Gemeindeb\u00fccherei",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.799172,
    48.800323,
    9.799172,
    48.800323
],
  "geometry": {"coordinates":[9.799172,48.800323],"type":"Point"}
}