{
  "id": 185826585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.144455,49.300381,9.144455,49.300381",
    "geom:latitude":49.300381,
    "geom:longitude":9.144455,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"B\u00fcrgermeister-Witter-Str. 4",
    "sg:city":"Ha\u00dfmersheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"74855",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101827607,
        102063491
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3h9fTVGwTw6FyUUxwM8GSC_49.300381_9.144455@1306268897"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"18ee42f23c30e95adcdc316527be4975",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063491,
            "locality_id":101827607,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":185826585
        }
    ],
    "wof:id":185826585,
    "wof:lastmodified":1449007762,
    "wof:name":"Emil Prager",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.144455,49.300381,9.144455,49.300381],
  "geometry": {"coordinates":[9.144455,49.300381],"type":"Point"}
}