{
  "id": 958317315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7498998642,48.670791626,9.7498998642,48.670791626",
    "geom:latitude":48.670792,
    "geom:longitude":9.7499,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00fcnenberger Str. 75",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/930270",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Gylsrsa1aBH9Ll4N6TN2h_48.670792_9.749900@1306269296"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472090323,
    "wof:geomhash":"aa33e27378b5c53be919b2a2d7fec903",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958317315,
    "wof:lastmodified":1472090323,
    "wof:name":"A. Finckh Faservertriebs-gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7498998642,
    48.670791626,
    9.7498998642,
    48.670791626
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7498998642,48.670791626],"type":"Point"}
}