{
  "id": 940925539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7977399826,48.7749176025,9.7977399826,48.7749176025",
    "geom:latitude":48.774918,
    "geom:longitude":9.79774,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00fcnewaldstr. 7",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/43628",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4KikOOsW0CJJRBHxvduudv_48.774918_9.797740@1306269011"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472005205,
    "wof:geomhash":"87a7ad5afa5bc4b3077a7e5c61398bbf",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940925539,
    "wof:lastmodified":1472005205,
    "wof:name":"Michael Geibl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7977399826,
    48.7749176025,
    9.7977399826,
    48.7749176025
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7977399826,48.7749176025],"type":"Point"}
}