{
  "id": 119487201,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.90577,50.959774,6.90577,50.959774",
    "geom:latitude":50.959774,
    "geom:longitude":6.90577,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"\u00c4u\u00dfere Kanalstr. 90",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 221/5504949",
    "sg:postcode":"50827",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795883,
        85633111,
        101752771,
        102063715,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_46aqmBcXRJ9kfybiMyQioj_50.959774_6.905770@1306268839"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"b8ce1f2e5bf5356ee141945ca182eb8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "locality_id":101752771,
            "neighbourhood_id":85795883,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":119487201
        }
    ],
    "wof:id":119487201,
    "wof:lastmodified":1449041655,
    "wof:name":"Imo Autopflege Gmbh",
    "wof:parent_id":85795883,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.90577,50.959774,6.90577,50.959774],
  "geometry": {"coordinates":[6.90577,50.959774],"type":"Point"}
}