{
  "id": 974229689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5237417221,49.4126434326,8.5237417221,49.4126434326",
    "geom:latitude":49.412643,
    "geom:longitude":8.523742,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vo\u00dfstr. 7",
    "sg:city":"Br\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"68782",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        85862815,
        102063481
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4UaERNfTLjYvrNFglp02Ug_49.412643_8.523742@1306269320"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472099807,
    "wof:geomhash":"246cddaa537f840b80d4ad85862ec1a2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063481,
            "neighbourhood_id":85862815,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":974229689
        }
    ],
    "wof:id":974229689,
    "wof:lastmodified":1472099807,
    "wof:name":"K.t. Immobilien- Und Ver- M\u00f6gensverwaltungs",
    "wof:parent_id":85862815,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5237417221,
    49.4126434326,
    8.5237417221,
    49.4126434326
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5237417221,49.4126434326],"type":"Point"}
}