{
  "id": 102644035,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.924875,49.176411,10.924875,49.176411",
    "geom:latitude":49.176411,
    "geom:longitude":10.924875,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:city":"Spalt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9175/79010",
    "sg:postcode":"91174",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101782041,
        85633111,
        85682571,
        102063425
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_45Hj9oUJaYcvIpbgrqZTgJ_49.176411_10.924875@1306268797"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"2f0eadcef1a4e227f725cf297b680b2b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063425,
            "locality_id":101782041,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":102644035
        }
    ],
    "wof:id":102644035,
    "wof:lastmodified":1466214469,
    "wof:name":"Caritasverband F\u00fcr Die Di\u00f6zese Eichst\u00e4tt E. V.",
    "wof:parent_id":101782041,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.924875,
    49.176411,
    10.924875,
    49.176411
],
  "geometry": {"coordinates":[10.924875,49.176411],"type":"Point"}
}