{
  "id": 169793447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.408448,49.124187,8.408448,49.124187",
    "geom:latitude":49.124187,
    "geom:longitude":8.408448,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Helmholtzstr. 2",
    "sg:city":"Linkenheim-Hochstetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7247/6695",
    "sg:postcode":"76351",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101760727,
        102063403
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1elDOH6wrI40wlVGZ1RUFi_49.124187_8.408448@1306269084"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0865010b5216a8bd1483108a486f47fc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063403,
            "locality_id":101760727,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":169793447
        }
    ],
    "wof:id":169793447,
    "wof:lastmodified":1466213708,
    "wof:name":"Karin Und J\u00fcrgen M\u00fcller Med. Fu\u00dfpflege",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.408448,
    49.124187,
    8.408448,
    49.124187
],
  "geometry": {"coordinates":[8.408448,49.124187],"type":"Point"}
}