{
  "id": 940833503,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7967500687,49.3922805786,8.7967500687,49.3922805786",
    "geom:latitude":49.392281,
    "geom:longitude":8.79675,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fcrgermeister-M\u00fc\u00dfig-Str. 25",
    "sg:city":"Neckargem\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6223/2330",
    "sg:postcode":"69151",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Z2VvSzSMqghJGz3YwcBSY_49.392281_8.796750@1306268999"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472000833,
    "wof:geomhash":"995d1359d6f21068a4ef75f0db5765ab",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940833503,
    "wof:lastmodified":1472000833,
    "wof:name":"Profi-markt Bau- Garten- Und Heimwerkerbedarfs- Und Ver-",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7967500687,
    49.3922805786,
    8.7967500687,
    49.3922805786
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7967500687,49.3922805786],"type":"Point"}
}