{
  "id": 957505233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6612668037,47.6161308289,7.6612668037,47.6161308289",
    "geom:latitude":47.616131,
    "geom:longitude":7.661267,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Luisenstr. 5",
    "sg:city":"L\u00f6rrach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7621/47075",
    "sg:postcode":"79539",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800451,
        102191581,
        85633111,
        404227543,
        101828631,
        102063211,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4S827zi138PJl85Lta8iKA_47.616131_7.661267@1306269189"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045429,
    "wof:geomhash":"bc68e678cad18f72675cbc60e2db3196",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063211,
            "locality_id":101828631,
            "macrocounty_id":404227543,
            "neighbourhood_id":85800451,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":957505233
        }
    ],
    "wof:id":957505233,
    "wof:lastmodified":1472045429,
    "wof:name":"G\u00e4ntzel M\u00fcller Und Michelsen Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":85800451,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6612668037,
    47.6161308289,
    7.6612668037,
    47.6161308289
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6612668037,47.6161308289],"type":"Point"}
}