{
  "id": 286946245,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.18074,49.137955,9.18074,49.137955",
    "geom:latitude":49.137955,
    "geom:longitude":9.18074,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"L\u00e4ngelterstra\u00dfe 188",
    "sg:city":"Heilbronn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7131/47040",
    "sg:postcode":"74080",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748529,
        102063391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7huRLMpR5KycqtERS52Cic_49.137955_9.180740@1306268942"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e80cc0e8d1ffc0220152d5b6d272e418",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063391,
            "locality_id":101748529,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":286946245
        }
    ],
    "wof:id":286946245,
    "wof:lastmodified":1449017753,
    "wof:name":"Besch\u00fctzende Werkst\u00e4tte F\u00fcr Geistig & K\u00f6rperlich Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.18074,49.137955,9.18074,49.137955],
  "geometry": {"coordinates":[9.18074,49.137955],"type":"Point"}
}