{
  "id": 974146071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7928752899,48.7967987061,9.7928752899,48.7967987061",
    "geom:latitude":48.796799,
    "geom:longitude":9.792875,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Uferstra\u00dfe 30",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_15i0Dcp01i7AEQq6VryROW_48.796799_9.792875@1306269309"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472095796,
    "wof:geomhash":"e0706e1cea2a809ebef7cb461b5f6a08",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974146071,
    "wof:lastmodified":1472095796,
    "wof:name":"Eyrainer Automotiveconcepts",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7928752899,
    48.7967987061,
    9.7928752899,
    48.7967987061
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7928752899,48.7967987061],"type":"Point"}
}