{
  "id": 102700329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.80466,53.075161,8.80466,53.075161",
    "geom:latitude":53.075161,
    "geom:longitude":8.80466,
    "iso:country":"DE",
    "sg:city":"Bremen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"28000",
    "sg:province":"Bremen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85794719,
        85633111,
        101748829,
        102063991,
        85682561
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6EPKWCggSRhS9FpJ5hF3Nw_53.075161_8.804660@1306268895"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"daa5b261c08cf4af1cf3f5985f98fdd8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063991,
            "locality_id":101748829,
            "neighbourhood_id":85794719,
            "region_id":85682561,
            "venue_id":102700329
        }
    ],
    "wof:id":102700329,
    "wof:lastmodified":1449069983,
    "wof:name":"Edv-sachverst\u00e4ndigenb\u00fcro Prof. Dr. H\u00f6cker",
    "wof:parent_id":85794719,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.80466,53.075161,8.80466,53.075161],
  "geometry": {"coordinates":[8.80466,53.075161],"type":"Point"}
}