{
  "id": 153000489,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.12771,50.057751,7.12771,50.057751",
    "geom:latitude":50.057751,
    "geom:longitude":7.12771,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Kirchstr. 23",
    "sg:city":"Alf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 178 5107202",
    "sg:postcode":"56859",
    "sg:province":"Rheinland-Pfalz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682491
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0aOTII25zc7rVO3BrERKhG_50.057751_7.127710@1306268894"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"656f5b04f7646e84f85fe0d546178150",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682491,
            "venue_id":153000489
        }
    ],
    "wof:id":153000489,
    "wof:lastmodified":1449040407,
    "wof:name":"Wohnm\u00f6glichkeiten F\u00fcr Ferieng\u00e4ste In Alf/mosel",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.12771,50.057751,7.12771,50.057751],
  "geometry": {"coordinates":[7.12771,50.057751],"type":"Point"}
}