{
  "id": 119353295,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.713724,53.728916,11.713724,53.728916",
    "geom:latitude":53.728916,
    "geom:longitude":11.713724,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Weg zum Roten See 9",
    "sg:city":"Br\u00fcel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 38483/20515",
    "sg:postcode":"19412",
    "sg:province":"Mecklenburg-Vorpommern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101818697,
        85633111,
        85682487,
        102064069
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_57sGUmxYC6H97ZLzFR3zhX_53.728916_11.713724@1306268832"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"59cf52eb744cbd1768ce77b51e0dd489",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064069,
            "locality_id":101818697,
            "region_id":85682487,
            "venue_id":119353295
        }
    ],
    "wof:id":119353295,
    "wof:lastmodified":1449041537,
    "wof:name":"Klaus-j\u00fcrgen Kr\u00fcger Bau- Und M\u00f6beltischlerei",
    "wof:parent_id":101818697,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.713724,53.728916,11.713724,53.728916],
  "geometry": {"coordinates":[11.713724,53.728916],"type":"Point"}
}