{
  "id": 957514313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.8401622772,49.3957901001,8.8401622772,49.3957901001",
    "geom:latitude":49.39579,
    "geom:longitude":8.840162,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"An der Steige 12",
    "sg:city":"Neckargem\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6223/2143",
    "sg:postcode":"69151",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_44Ym2c1V5XLgVvvU8gdbfW_49.395790_8.840162@1306269191"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045958,
    "wof:geomhash":"43fe543902fa4920700a36c4331c572e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957514313,
    "wof:lastmodified":1472045958,
    "wof:name":"G\u00fcnther M\u00fc\u00dfig Rechtsanwalt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.8401622772,
    49.3957901001,
    8.8401622772,
    49.3957901001
],
  "geometry": {"coordinates":[8.8401622772,49.3957901001],"type":"Point"}
}