{
  "id": 135771677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.962141,48.095161,7.962141,48.095161",
    "geom:latitude":48.095161,
    "geom:longitude":7.962141,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lange Str. 71",
    "sg:city":"Waldkirch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7681/6040",
    "sg:postcode":"79183",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101842633,
        85633111,
        85682567,
        102063263
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5OdBzrSaWPVKmfki7dTX8v_48.095161_7.962141@1306268872"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"910913d20bc146e30640784548f5f6b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063263,
            "locality_id":101842633,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135771677
        }
    ],
    "wof:id":135771677,
    "wof:lastmodified":1466243711,
    "wof:name":"Emil W\u00f6rner M\u00f6bel Und W\u00f6rner Dekorationen Kg",
    "wof:parent_id":101842633,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.962141,
    48.095161,
    7.962141,
    48.095161
],
  "geometry": {"coordinates":[7.962141,48.095161],"type":"Point"}
}