{
  "id": 136206857,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.598061,50.696129,11.598061,50.696129",
    "geom:latitude":50.696129,
    "geom:longitude":11.598061,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Neust\u00e4dter Str. 27",
    "sg:city":"P\u00f6\u00dfneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3647/2393",
    "sg:postcode":"07381",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101823037,
        85633111,
        85682541,
        102063665
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0laeMPUJqvrIbJP8a85ZPX_50.696129_11.598061@1306268898"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"76d3d18cddb9ff779ee43697d871c70b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063665,
            "locality_id":101823037,
            "region_id":85682541,
            "venue_id":136206857
        }
    ],
    "wof:id":136206857,
    "wof:lastmodified":1449075838,
    "wof:name":"G. Biziak",
    "wof:parent_id":101823037,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.598061,50.696129,11.598061,50.696129],
  "geometry": {"coordinates":[11.598061,50.696129],"type":"Point"}
}