{
  "id": 320650449,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.359068,49.319973,9.359068,49.319973",
    "geom:latitude":49.319973,
    "geom:longitude":9.359068,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Domenecker Str. 25",
    "sg:city":"M\u00f6ckm\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6298/1231",
    "sg:postcode":"74219",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101759557,
        102063421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6qW5Gak1d7eFHWv7VYP385_49.319973_9.359068@1306268960"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d92ac6cb2c0a869ec43cb20bcb29741b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063421,
            "locality_id":101759557,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":320650449
        }
    ],
    "wof:id":320650449,
    "wof:lastmodified":1466242036,
    "wof:name":"Elektrizit\u00e4tswerk M\u00f6ckm\u00fchl L. Valet",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.359068,
    49.319973,
    9.359068,
    49.319973
],
  "geometry": {"coordinates":[9.359068,49.319973],"type":"Point"}
}