{
  "id": 118513731,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.843636,48.78952,9.843636,48.78952",
    "geom:latitude":48.78952,
    "geom:longitude":9.843636,
    "iso:country":"DE",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ttAXWfURS6NMYECYwxCB2_48.789520_9.843636@1306268988"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e3230698db9945eb04894ef3b0378605",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":118513731
        }
    ],
    "wof:id":118513731,
    "wof:lastmodified":1449054071,
    "wof:name":"Reitstall Karin He\u00df-m\u00fcller",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.843636,48.78952,9.843636,48.78952],
  "geometry": {"coordinates":[9.843636,48.78952],"type":"Point"}
}