{
  "id": 974275229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7555561066,48.6780281067,9.7555561066,48.6780281067",
    "geom:latitude":48.678028,
    "geom:longitude":9.755556,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im G\u00e4\u00dfle 16",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/7171",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5VWkNwnZba4cAF5J3kwdyg_48.678028_9.755556@1306269326"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472102199,
    "wof:geomhash":"fc9590d8d834ef05b5bfcc4ab228df60",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974275229,
    "wof:lastmodified":1472102199,
    "wof:name":"Walter Schmid",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7555561066,
    48.6780281067,
    9.7555561066,
    48.6780281067
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7555561066,48.6780281067],"type":"Point"}
}