{
  "id": 974169551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7370300293,49.1161117554,9.7370300293,49.1161117554",
    "geom:latitude":49.116112,
    "geom:longitude":9.73703,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fcnzstr. 1",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Hall",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"74523",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3QbMV1IjK4bh94TwquOcpr_49.116112_9.737030@1306269312"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472096932,
    "wof:geomhash":"bf545544e158b7e888863f4afd12f777",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974169551,
    "wof:lastmodified":1472096932,
    "wof:name":"Red. W\u00fcrttembergisch-franken Historischer Verein F\u00fcr",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7370300293,
    49.1161117554,
    9.7370300293,
    49.1161117554
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7370300293,49.1161117554],"type":"Point"}
}