{
  "id": 957610423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.568110466,48.105255127,11.568110466,48.105255127",
    "geom:latitude":48.105255,
    "geom:longitude":11.56811,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kurzstr. 2",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"81547",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85899261,
        102191581,
        85633111,
        404227567,
        101748479,
        102063261,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7hMkYJbnn4N6nZbBWr3x3V_48.105255_11.568110@1306269203"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472051622,
    "wof:geomhash":"425c377139dbcc9a9d031ec18f05a88c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "macrocounty_id":404227567,
            "neighbourhood_id":85899261,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":957610423
        }
    ],
    "wof:id":957610423,
    "wof:lastmodified":1472051622,
    "wof:name":"Die Br\u00fccke Gem. Ges. Zur F\u00f6rd. Von K\u00f6rperbeh. Jugendlichen",
    "wof:parent_id":85899261,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.568110466,
    48.105255127,
    11.568110466,
    48.105255127
],
  "geometry": {"coordinates":[11.568110466,48.105255127],"type":"Point"}
}