{
  "id": 974514097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.426527977,48.9460983276,9.426527977,48.9460983276",
    "geom:latitude":48.946098,
    "geom:longitude":9.426528,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Aspacher Str. 13",
    "sg:city":"Backnang",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7191/61621",
    "sg:postcode":"71522",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0wGFYMpQmin0jBupUkgcZY_48.946098_9.426528@1306269357"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472116403,
    "wof:geomhash":"d656688723b09225512687efdf48f7e2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974514097,
    "wof:lastmodified":1472116403,
    "wof:name":"Inge M\u00fcller-faber \u00c4rztin F\u00fcr Allgemeinmedizin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.426527977,
    48.9460983276,
    9.426527977,
    48.9460983276
],
  "geometry": {"coordinates":[9.426527977,48.9460983276],"type":"Point"}
}