{
  "id": 957628649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3392505646,48.6253433228,9.3392505646,48.6253433228",
    "geom:latitude":48.625343,
    "geom:longitude":9.339251,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am K\u00fchrain 5",
    "sg:city":"N\u00fcrtingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"72622",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3bLUXucHlJcG0jZ4kBBHOz_48.625343_9.339251@1306269205"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472052563,
    "wof:geomhash":"6ae08f7bcc27bb6c657532a93c4d7509",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957628649,
    "wof:lastmodified":1472052563,
    "wof:name":"Reiseb\u00fcro Selene Inh. G\u00fcm\u00fcsdal R.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3392505646,
    48.6253433228,
    9.3392505646,
    48.6253433228
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3392505646,48.6253433228],"type":"Point"}
}