{
  "id": 119211249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.849115,48.82238,9.849115,48.82238",
    "geom:latitude":48.82238,
    "geom:longitude":9.849115,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Brainkofer Str. 28",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2vxe2gObJzZStEzozYxACa_48.822380_9.849115@1306268824"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e0d928655a6bef99814946b6d154ad96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119211249
        }
    ],
    "wof:id":119211249,
    "wof:lastmodified":1449041455,
    "wof:name":"Kath. Gemeindeb\u00fccherei Herlikofen",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.849115,48.82238,9.849115,48.82238],
  "geometry": {"coordinates":[9.849115,48.82238],"type":"Point"}
}