{
  "id": 957796327,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.7953548431,48.797000885,9.7953548431,48.797000885",
    "geom:latitude":48.797001,
    "geom:longitude":9.795355,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Stra\u00dfdorf",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/41949",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125160833,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2HkBuRpFN68EOVJxcUgHMZ_48.797001_9.795355@1306269228"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472062344,
    "wof:geomhash":"6d8cd06aa100be19530de6d33249dac0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957796327,
    "wof:lastmodified":1510877376,
    "wof:name":"Gemeindehalle",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7953548431,
    48.797000885,
    9.7953548431,
    48.797000885
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7953548431,48.797000885],"type":"Point"}
}