{
  "id": 270199553,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.393451,47.927002,8.393451,47.927002",
    "geom:latitude":47.927002,
    "geom:longitude":8.393451,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Altes Str\u00e4\u00dfle 3",
    "sg:city":"Br\u00e4unlingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 771/61907",
    "sg:postcode":"78199",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1vkB7c2klyQD6bhBuTUIYL_47.927002_8.393451@1306269119"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"467e79047b7b99d582e491b4fcc0566a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":270199553
        }
    ],
    "wof:id":270199553,
    "wof:lastmodified":1449008892,
    "wof:name":"Guido Scherzinger",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.393451,47.927002,8.393451,47.927002],
  "geometry": {"coordinates":[8.393451,47.927002],"type":"Point"}
}