{
  "id": 152480447,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.843967,49.100399,9.843967,49.100399",
    "geom:latitude":49.100399,
    "geom:longitude":9.843967,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Garten\u00e4cker 18-1",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Hall",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"74523",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0PV2fbGInJkpjz4z0wlU5X_49.100399_9.843967@1306268879"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"509230bf0203d51f1ee35aca0bdfd97c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":152480447
        }
    ],
    "wof:id":152480447,
    "wof:lastmodified":1449045811,
    "wof:name":"Fs Aviation Holding Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.843967,49.100399,9.843967,49.100399],
  "geometry": {"coordinates":[9.843967,49.100399],"type":"Point"}
}