{
  "id": 941538451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.7920098305,50.8111801147,6.7920098305,50.8111801147",
    "geom:latitude":50.81118,
    "geom:longitude":6.79201,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Frauenthaler Str. 18",
    "sg:city":"Erftstadt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2235/922370",
    "sg:postcode":"50374",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2LJG1Vn1zJ3A1z4c3rp3gy_50.811180_6.792010@1306269158"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472033010,
    "wof:geomhash":"1d6336faff9075f2e3e6d7e529fcf4d2",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941538451,
    "wof:lastmodified":1472033010,
    "wof:name":"Akzente Werkst\u00e4tten F\u00fcr Kreativen M\u00f6bel- Und",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.7920098305,
    50.8111801147,
    6.7920098305,
    50.8111801147
],
  "geometry": {"coordinates":[6.7920098305,50.8111801147],"type":"Point"}
}