{
  "id": 152866345,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.920186,48.535915,7.920186,48.535915",
    "geom:latitude":48.535915,
    "geom:longitude":7.920186,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Obere Landstra\u00dfe 8",
    "sg:city":"willst\u00e4tt",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"77731",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101763115,
        85633111,
        85682567,
        102063319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_78Q5KoRvEy7PHpuaFYXPYh_48.535915_7.920186@1306268890"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0c53f47d91cc7a57abbb9729d2aae409",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063319,
            "locality_id":101763115,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":152866345
        }
    ],
    "wof:id":152866345,
    "wof:lastmodified":1466228595,
    "wof:name":"Karaoke-verband Baden",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.920186,
    48.535915,
    7.920186,
    48.535915
],
  "geometry": {"coordinates":[7.920186,48.535915],"type":"Point"}
}