{
  "id": 941278331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5981168747,49.4787940979,8.5981168747,49.4787940979",
    "geom:latitude":49.478794,
    "geom:longitude":8.598117,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Benzplatz 3",
    "sg:city":"Ladenburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"68526",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862825,
        102191581,
        85633111,
        404227555,
        101748549,
        102063473,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_715wgeqFmpbM2SdgOWsEwf_49.478794_8.598117@1306269059"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021170,
    "wof:geomhash":"4ab428e1a65e7e081c007c82dd43e489",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063473,
            "locality_id":101748549,
            "macrocounty_id":404227555,
            "neighbourhood_id":85862825,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":941278331
        }
    ],
    "wof:id":941278331,
    "wof:lastmodified":1472021170,
    "wof:name":"Bundesverband Der Gro\u00df- Schl\u00e4chter U. Fleischgro\u00df-",
    "wof:parent_id":85862825,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5981168747,
    49.4787940979,
    8.5981168747,
    49.4787940979
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5981168747,49.4787940979],"type":"Point"}
}