{
  "id": 941207343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.064704895,48.3460884094,8.064704895,48.3460884094",
    "geom:latitude":48.346088,
    "geom:longitude":8.064705,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grabenstr. 12",
    "sg:city":"Zell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7835/54750",
    "sg:postcode":"77736",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_19mSJT7PJTyhnTHQfkcNzP_48.346088_8.064705@1306269049"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472018024,
    "wof:geomhash":"ed823591fe91ec89f3a16cbfe0fd7b91",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941207343,
    "wof:lastmodified":1472018024,
    "wof:name":"Konzeptb\u00fcro F\u00fcr Gro\u00dfk\u00fcchen- Und Technik Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.064704895,
    48.3460884094,
    8.064704895,
    48.3460884094
],
  "geometry": {"coordinates":[8.064704895,48.3460884094],"type":"Point"}
}