{
  "id": 119243567,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.079056,49.452297,11.079056,49.452297",
    "geom:latitude":49.452297,
    "geom:longitude":11.079056,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Findelgasse 7-9",
    "sg:city":"N\u00fcrnberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"90402",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748543,
        102063461,
        85900045
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Ydf616cQtRYkmILCpuXiu_49.452297_11.079056@1306268825"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7df9d71e7ee5ff170bd82728eff76eab",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063461,
            "locality_id":101748543,
            "neighbourhood_id":85900045,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":119243567
        }
    ],
    "wof:id":119243567,
    "wof:lastmodified":1466232994,
    "wof:name":"Universit\u00e4t Erlangen N\u00fcrn- Berg Lehrstuhl F\u00fcr Geschichte",
    "wof:parent_id":85900045,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.079056,
    49.452297,
    11.079056,
    49.452297
],
  "geometry": {"coordinates":[11.079056,49.452297],"type":"Point"}
}