{
  "id": 152904279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.998547,49.450329,10.998547,49.450329",
    "geom:latitude":49.450329,
    "geom:longitude":10.998547,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Europa Allee 1",
    "sg:city":"F\u00fcrth",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 911/9714641",
    "sg:postcode":"90763",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748545,
        102063463,
        85899305
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1EoWP31eteDhHCp2epxMxv_49.450329_10.998547@1306268892"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"31d0b3fe21990be5be2e939a44e0818e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063463,
            "locality_id":101748545,
            "neighbourhood_id":85899305,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":152904279
        }
    ],
    "wof:id":152904279,
    "wof:lastmodified":1466229522,
    "wof:name":"Praxis F\u00fcr Allgemein- Gef\u00e4\u00df- Und Viszeralchirurgie",
    "wof:parent_id":85899305,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.998547,
    49.450329,
    10.998547,
    49.450329
],
  "geometry": {"coordinates":[10.998547,49.450329],"type":"Point"}
}