{
  "id": 941294161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.5903654099,50.8774681091,11.5903654099,50.8774681091",
    "geom:latitude":50.877468,
    "geom:longitude":11.590365,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Groschstr. 15",
    "sg:city":"Jena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3641/62230",
    "sg:postcode":"07745",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_70GD4mFjXOvUtcKBuLmL5C_50.877468_11.590365@1306269061"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021930,
    "wof:geomhash":"e0a79d78eb96419258e3985c2c0ff077",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941294161,
    "wof:lastmodified":1472021930,
    "wof:name":"Th\u00fcringer Verband F\u00fcr Leist.- Und Qualit\u00e4tspr\u00fcf.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.5903654099,
    50.8774681091,
    11.5903654099,
    50.8774681091
],
  "geometry": {"coordinates":[11.5903654099,50.8774681091],"type":"Point"}
}