{
  "id": 185761433,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.756221,48.785828,9.756221,48.785828",
    "geom:latitude":48.785828,
    "geom:longitude":9.756221,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Kr\u00e4he 9",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/605050",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2XMA3ZD3K0s1a2SBnSw9dU_48.785828_9.756221@1306268897"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"974dba1457f0f2b1fed684e21737c49a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":185761433
        }
    ],
    "wof:id":185761433,
    "wof:lastmodified":1449007844,
    "wof:name":"Dehner Gmbh & Co. Kg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.756221,48.785828,9.756221,48.785828],
  "geometry": {"coordinates":[9.756221,48.785828],"type":"Point"}
}