{
  "id": 119193353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.09751,49.431,11.09751,49.431",
    "geom:latitude":49.431,
    "geom:longitude":11.09751,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Frankenstr. 210",
    "sg:city":"N\u00fcrnberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 911/9430",
    "sg:postcode":"90461",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748543,
        102063461,
        85899611
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1G2mixqh3VJBeRXFWXOhAV_49.431000_11.097510@1306268823"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"17940c624a5323e4b0f8b78db4ab705d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063461,
            "locality_id":101748543,
            "neighbourhood_id":85899611,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":119193353
        }
    ],
    "wof:id":119193353,
    "wof:lastmodified":1466228194,
    "wof:name":"Bundesamt F\u00fcr Die Anerkennung Ausl\u00e4ndischer Fl\u00fcchtlinge",
    "wof:parent_id":85899611,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.09751,
    49.431,
    11.09751,
    49.431
],
  "geometry": {"coordinates":[11.09751,49.431],"type":"Point"}
}