{
  "id": 940641431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.0963721275,50.7516098022,7.0963721275,50.7516098022",
    "geom:latitude":50.75161,
    "geom:longitude":7.096372,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00f6merstr. 164",
    "sg:city":"Bonn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"53117",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85862983,
        102191581,
        85633111,
        404227541,
        101748595,
        102063661,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_27WxANXNuPCBZigs7FYLU1_50.751610_7.096372@1306268974"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471990927,
    "wof:geomhash":"ccaaba4a952f5617f8f7a50d6da98ddc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063661,
            "locality_id":101748595,
            "macrocounty_id":404227541,
            "neighbourhood_id":85862983,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":940641431
        }
    ],
    "wof:id":940641431,
    "wof:lastmodified":1471990927,
    "wof:name":"Seminar F\u00fcr Soziologie An Der P\u00e4dagogischen Fakult\u00e4t",
    "wof:parent_id":85862983,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.0963721275,
    50.7516098022,
    7.0963721275,
    50.7516098022
],
  "geometry": {"coordinates":[7.0963721275,50.7516098022],"type":"Point"}
}