{
  "id": 119218469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.094519,50.922043,7.094519,50.922043",
    "geom:latitude":50.922043,
    "geom:longitude":7.094519,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Erl\u00f6serkirchstr. 8",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"51107",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        85796259,
        102063715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3keiQhhXHH2ZCM0XSybJax_50.922043_7.094519@1306268824"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"bed058902c03a69be8523cd684e5a3d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "neighbourhood_id":85796259,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":119218469
        }
    ],
    "wof:id":119218469,
    "wof:lastmodified":1466230492,
    "wof:name":"Kath. \u00d6ffentliche Bibliothek Zum G\u00f6ttlichen Erl\u00f6ser",
    "wof:parent_id":85796259,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.094519,
    50.922043,
    7.094519,
    50.922043
],
  "geometry": {"coordinates":[7.094519,50.922043],"type":"Point"}
}