{
  "id": 119244297,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.581568,48.151791,11.581568,48.151791",
    "geom:latitude":48.151791,
    "geom:longitude":11.581568,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Ludwigstr. 31",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89/21803430",
    "sg:postcode":"80539",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85900043,
        85633111,
        101748479,
        102063261,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6pn4bewCzXyNO8viEupsR1_48.151791_11.581568@1306268826"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"895bde8f5bfdbf5150308e12e15120b7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "neighbourhood_id":85900043,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":119244297
        }
    ],
    "wof:id":119244297,
    "wof:lastmodified":1449041813,
    "wof:name":"Universit\u00e4t M\u00fcnchen Institut F\u00fcr Geistesgeschichte",
    "wof:parent_id":85900043,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.581568,48.151791,11.581568,48.151791],
  "geometry": {"coordinates":[11.581568,48.151791],"type":"Point"}
}