{
  "id": 135736061,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.095398,48.901569,9.095398,48.901569",
    "geom:latitude":48.901569,
    "geom:longitude":9.095398,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Str\u00e4\u00dfle 3",
    "sg:city":"Markgr\u00f6ningen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7145/9900",
    "sg:postcode":"71706",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101761963,
        85633111,
        85682567,
        102063373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5a1JLxGpA3K8W5mA1h9ZPM_48.901569_9.095398@1306268869"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"74941e18d4344e38163a2c8f53fe07c6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063373,
            "locality_id":101761963,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135736061
        }
    ],
    "wof:id":135736061,
    "wof:lastmodified":1466243178,
    "wof:name":"C & A Brenninkmeyer Bekleidung",
    "wof:parent_id":101761963,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.095398,
    48.901569,
    9.095398,
    48.901569
],
  "geometry": {"coordinates":[9.095398,48.901569],"type":"Point"}
}