{
  "id": 941283393,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.9531116486,50.7820167542,8.9531116486,50.7820167542",
    "geom:latitude":50.782017,
    "geom:longitude":8.953112,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Niederkleiner Str. 7",
    "sg:city":"Am\u00f6neburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6429/7515",
    "sg:postcode":"35287",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_15zkSPmYlYBFDizOze3qFm_50.782017_8.953112@1306269059"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021497,
    "wof:geomhash":"d65dd63053875f016844fd9c44d99f62",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941283393,
    "wof:lastmodified":1472021497,
    "wof:name":"Gefl\u00fcgelzuchtverein Gro\u00dfgemeinde Am\u00f6neburg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.9531116486,
    50.7820167542,
    8.9531116486,
    50.7820167542
],
  "geometry": {"coordinates":[8.9531116486,50.7820167542],"type":"Point"}
}