{
  "id": 958343267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8005180359,48.7949028015,9.8005180359,48.7949028015",
    "geom:latitude":48.794903,
    "geom:longitude":9.800518,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wei\u00dfensteiner Str. 9",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/2318",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7a2Y3EDY0B1KsgKWlr8YRt_48.794903_9.800518@1306269299"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472091449,
    "wof:geomhash":"c7e5edee2c970f11630ca22feeed47be",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958343267,
    "wof:lastmodified":1472091449,
    "wof:name":"Karl Chr. Kern Kg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8005180359,
    48.7949028015,
    9.8005180359,
    48.7949028015
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8005180359,48.7949028015],"type":"Point"}
}