{
  "id": 152764675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.245717,49.980263,8.245717,49.980263",
    "geom:latitude":49.980263,
    "geom:longitude":8.245717,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Essenheimerstr. 11",
    "sg:city":"Mainz",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6131/237385",
    "sg:postcode":"55023",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748569,
        85633111,
        85682491,
        102063557
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4AeOY6PnaAvCxRMAMeU2Fp_49.980263_8.245717@1306268887"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"bcd4c298cc90132eeb512b16bde64a0e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063557,
            "locality_id":101748569,
            "region_id":85682491,
            "venue_id":152764675
        }
    ],
    "wof:id":152764675,
    "wof:lastmodified":1449048704,
    "wof:name":"B\u00fcso, B\u00fcrgerrechtebewegung Solidarit\u00e4t Baden-w\u00fcrtt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.245717,49.980263,8.245717,49.980263],
  "geometry": {"coordinates":[8.245717,49.980263],"type":"Point"}
}