{
  "id": 957579751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.576174736,50.929977417,11.576174736,50.929977417",
    "geom:latitude":50.929977,
    "geom:longitude":11.576175,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lassallestr. 14",
    "sg:city":"Jena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3641/827555",
    "sg:postcode":"07743",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7IQuEQ1IiT6wskOPev1gyP_50.929977_11.576175@1306269199"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050064,
    "wof:geomhash":"9b98245845b7ea283c3f10768156c39d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957579751,
    "wof:lastmodified":1472050064,
    "wof:name":"P\u00e4tz Und P\u00e4tz Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.576174736,
    50.929977417,
    11.576174736,
    50.929977417
],
  "geometry": {"coordinates":[11.576174736,50.929977417],"type":"Point"}
}