{
  "id": 974469207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.4788246155,48.1680183411,11.4788246155,48.1680183411",
    "geom:latitude":48.168018,
    "geom:longitude":11.478825,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fasanenstr. 5",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89/8113427",
    "sg:postcode":"81247",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85899851,
        102191581,
        85633111,
        404227567,
        101748479,
        102063261,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3KiMGTG6cjWFosAhbxdhsH_48.168018_11.478825@1306269352"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472114284,
    "wof:geomhash":"16cee3ef664aa544bb4441243c36417e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "macrocounty_id":404227567,
            "neighbourhood_id":85899851,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":974469207
        }
    ],
    "wof:id":974469207,
    "wof:lastmodified":1472114284,
    "wof:name":"Hans J\u00fcrgen K\u00fchn Wirtschaftspr\u00fcfer",
    "wof:parent_id":85899851,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.4788246155,
    48.1680183411,
    11.4788246155,
    48.1680183411
],
  "geometry": {"coordinates":[11.4788246155,48.1680183411],"type":"Point"}
}