{
  "id": 119229029,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.92276,50.927841,6.92276,50.927841",
    "geom:latitude":50.927841,
    "geom:longitude":6.92276,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wilhelm-Backhaus-Str. 1 a",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 221/470512",
    "sg:postcode":"50931",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101752771,
        102063715,
        85795773
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3m6tVs9CcVX7G9To1kwKh5_50.927841_6.922760@1306268825"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"6362e7e6395ab66bac96f49e50ff6703",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "locality_id":101752771,
            "neighbourhood_id":85795773,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":119229029
        }
    ],
    "wof:id":119229029,
    "wof:lastmodified":1466231493,
    "wof:name":"Seminar F\u00fcr Kath. Theologie Der Univesit\u00e4t K\u00f6ln",
    "wof:parent_id":85795773,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.92276,
    50.927841,
    6.92276,
    50.927841
],
  "geometry": {"coordinates":[6.92276,50.927841],"type":"Point"}
}