{
  "id": 958264971,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.0841617584,49.4489097595,11.0841617584,49.4489097595",
    "geom:latitude":49.44891,
    "geom:longitude":11.084162,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Glei\u00dfb\u00fchlstr. 12",
    "sg:city":"N\u00fcrnberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 911/992399",
    "sg:postcode":"90402",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85900045,
        102191581,
        85633111,
        404227565,
        101748543,
        102063461,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2apCtNB69PRdc2BRv2uCuC_49.448910_11.084162@1306269289"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472087982,
    "wof:geomhash":"7e19296aad4c9ddb1f975261a86bd361",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063461,
            "locality_id":101748543,
            "macrocounty_id":404227565,
            "neighbourhood_id":85900045,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":958264971
        }
    ],
    "wof:id":958264971,
    "wof:lastmodified":1472087982,
    "wof:name":"Ballettf\u00f6rderzentrum N\u00fcrnberg E. V.",
    "wof:parent_id":85900045,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.0841617584,
    49.4489097595,
    11.0841617584,
    49.4489097595
],
  "geometry": {"coordinates":[11.0841617584,49.4489097595],"type":"Point"}
}