{
  "id": 941292821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8014059067,49.1056098938,9.8014059067,49.1056098938",
    "geom:latitude":49.10561,
    "geom:longitude":9.801406,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Hasenb\u00fchl",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Hall",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"74523",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_13aVDnEPp0sSRuM15TQHEg_49.105610_9.801406@1306269060"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021871,
    "wof:geomhash":"1f5c2ef9e7b562088f84d6124535bf95",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941292821,
    "wof:lastmodified":1472021871,
    "wof:name":"Sch\u00fctzengilde Schw\u00e4bisch Hall",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8014059067,
    49.1056098938,
    9.8014059067,
    49.1056098938
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8014059067,49.1056098938],"type":"Point"}
}