{
  "id": 941460331,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8832845688,48.7866744995,9.8832845688,48.7866744995",
    "geom:latitude":48.786674,
    "geom:longitude":9.883285,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am Litzenb\u00fchl 8",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7173/6977",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3JLyR4GRK5knAevlgwQH3h_48.786674_9.883285@1306269083"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472028945,
    "wof:geomhash":"ab1212a81a7c37fdfdd9f1236f472123",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941460331,
    "wof:lastmodified":1472028945,
    "wof:name":"G. Klein",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8832845688,
    48.7866744995,
    9.8832845688,
    48.7866744995
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8832845688,48.7866744995],"type":"Point"}
}