{
  "id": 957515637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.095993042,49.0178527832,12.095993042,49.0178527832",
    "geom:latitude":49.017853,
    "geom:longitude":12.095993,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Pfarrergasse 2",
    "sg:city":"Regensburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 941/55057",
    "sg:postcode":"93047",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5UOcZAtDBPNPNHpGe9Ituh_49.017853_12.095993@1306269191"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472046044,
    "wof:geomhash":"a7beb3de7c20a36ba7fb2707a6801d32",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957515637,
    "wof:lastmodified":1472046044,
    "wof:name":"Heinz Pl\u00f6tz Und Thomas M\u00fcller Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.095993042,
    49.0178527832,
    12.095993042,
    49.0178527832
],
  "geometry": {"coordinates":[12.095993042,49.0178527832],"type":"Point"}
}