{
  "id": 974509285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.9918107986,48.4032745361,9.9918107986,48.4032745361",
    "geom:latitude":48.403275,
    "geom:longitude":9.991811,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Karl-Schefold-Str. 17",
    "sg:city":"Ulm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 731/610442",
    "sg:postcode":"89073",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6OQ6nK9w1gqahp3NHZuEEV_48.403275_9.991811@1306269357"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472116183,
    "wof:geomhash":"73b3feb6a0bb7c3628dbb35731213351",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974509285,
    "wof:lastmodified":1472116183,
    "wof:name":"Dr. Med. Jutta F\u00fcchtner \u00c4rztin F\u00fcr Allgemeinmedizin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.9918107986,
    48.4032745361,
    9.9918107986,
    48.4032745361
],
  "geometry": {"coordinates":[9.9918107986,48.4032745361],"type":"Point"}
}