{
  "id": 957904255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7958583832,48.7497787476,9.7958583832,48.7497787476",
    "geom:latitude":48.749779,
    "geom:longitude":9.795858,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Konrad-K\u00fcmmel-Str. 7",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/41470",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2EpyIMJDCkW1v1Z1GKzGqn_48.749779_9.795858@1306269242"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472069155,
    "wof:geomhash":"8c9c4361fb4eabedfa6fb16eab0bdd83",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957904255,
    "wof:lastmodified":1472069155,
    "wof:name":"Heise & Wanner Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7958583832,
    48.7497787476,
    9.7958583832,
    48.7497787476
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7958583832,48.7497787476],"type":"Point"}
}