{
  "id": 941444461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.8073320389,51.226852417,6.8073320389,51.226852417",
    "geom:latitude":51.226852,
    "geom:longitude":6.807332,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Birkenstr. 107",
    "sg:city":"D\u00fcsseldorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"40233",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795219,
        102191581,
        85633111,
        404227561,
        101748671,
        102063759,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1EDvk57BpEOvbtYoXEGzqF_51.226852_6.807332@1306269081"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472028246,
    "wof:geomhash":"bfd25a11e32d3f57351458fb5dcae35a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063759,
            "locality_id":101748671,
            "macrocounty_id":404227561,
            "neighbourhood_id":85795219,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":941444461
        }
    ],
    "wof:id":941444461,
    "wof:lastmodified":1472028246,
    "wof:name":"Feedback Fachgro\u00dfhandel F\u00fcr Fu\u00dfpflege Und Kosmetik Gmbh",
    "wof:parent_id":85795219,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.8073320389,
    51.226852417,
    6.8073320389,
    51.226852417
],
  "geometry": {"coordinates":[6.8073320389,51.226852417],"type":"Point"}
}