{
  "id": 119469333,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.735282,48.121292,7.735282,48.121292",
    "geom:latitude":48.121292,
    "geom:longitude":7.735282,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00fchlerg\u00e4\u00dfle 10",
    "sg:city":"Bahlingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7663/2341",
    "sg:postcode":"79353",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101764169,
        85633111,
        85682567,
        102063263
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5tShFeO9rgklc6JixW5JLq_48.121292_7.735282@1306268838"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"67251963f53227bf6b625a747742bfa2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063263,
            "locality_id":101764169,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119469333
        }
    ],
    "wof:id":119469333,
    "wof:lastmodified":1466243154,
    "wof:name":"Elfriede Merklin",
    "wof:parent_id":101764169,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.735282,
    48.121292,
    7.735282,
    48.121292
],
  "geometry": {"coordinates":[7.735282,48.121292],"type":"Point"}
}