{
  "id": 941585575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1125907898,48.8144454956,9.1125907898,48.8144454956",
    "geom:latitude":48.814445,
    "geom:longitude":9.112591,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Solitudestr. 230",
    "sg:city":"Stuttgart",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/8802404",
    "sg:postcode":"70499",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85796691,
        102191581,
        85633111,
        404227549,
        101748509,
        102063349,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6DzRu77nhCrIcQgYlfgPyJ_48.814445_9.112591@1306269164"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472036138,
    "wof:geomhash":"77db79952745c03dd08a437c4a14d729",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "macrocounty_id":404227549,
            "neighbourhood_id":85796691,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":941585575
        }
    ],
    "wof:id":941585575,
    "wof:lastmodified":1472036138,
    "wof:name":"Gedig Getr\u00e4nke-fachgro\u00df- H\u00e4ndler Einkaufs- Und",
    "wof:parent_id":85796691,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1125907898,
    48.8144454956,
    9.1125907898,
    48.8144454956
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1125907898,48.8144454956],"type":"Point"}
}