{
  "id": 253439323,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.499689,50.388264,7.499689,50.388264",
    "geom:latitude":50.388264,
    "geom:longitude":7.499689,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Kurf\u00fcrstenstr. 1",
    "sg:city":"M\u00fclheim-K\u00e4rlich",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2630/3702",
    "sg:postcode":"56218",
    "sg:province":"Rheinland-Pfalz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682491,
        85633111,
        101812269,
        102063635
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5y5dzxns8xbJBP80kcustK_50.388264_7.499689@1306268925"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"42d4fad51acacddf7a4b1420fc9a980b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063635,
            "locality_id":101812269,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682491,
            "venue_id":253439323
        }
    ],
    "wof:id":253439323,
    "wof:lastmodified":1449063631,
    "wof:name":"Reinhard Fey",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.499689,50.388264,7.499689,50.388264],
  "geometry": {"coordinates":[7.499689,50.388264],"type":"Point"}
}