{
  "id": 152625467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.26773,48.73135,9.26773,48.73135",
    "geom:latitude":48.73135,
    "geom:longitude":9.26773,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Parkstr. 1",
    "sg:city":"Ostfildern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/72723460",
    "sg:postcode":"73760",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85796165,
        85633111,
        101748509,
        102063349,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_12nOuuLMSTRraHVPMxvzMC_48.731350_9.267730@1306268883"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0d5875ec61296c6e9433760bf1baee8c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "neighbourhood_id":85796165,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":152625467
        }
    ],
    "wof:id":152625467,
    "wof:lastmodified":1449048968,
    "wof:name":"F\u00f6rderungsgesellschaft F\u00fcr Die Baden-w\u00fcrttembergischen",
    "wof:parent_id":85796165,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.26773,48.73135,9.26773,48.73135],
  "geometry": {"coordinates":[9.26773,48.73135],"type":"Point"}
}