{
  "id": 202492967,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.799711,48.80101,9.799711,48.80101",
    "geom:latitude":48.80101,
    "geom:longitude":9.799711,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Kalter Markt 18",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748517,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3E8pgoelnSb2z1K1I3ww4V_48.801010_9.799711@1306269091"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"97def58acb5b492689a8ccfa39a18158",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":202492967
        }
    ],
    "wof:id":202492967,
    "wof:lastmodified":1449060113,
    "wof:name":"Parf\u00fcmerie Amieca Ohg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.799711,48.80101,9.799711,48.80101],
  "geometry": {"coordinates":[9.799711,48.80101],"type":"Point"}
}