{
  "id": 135495677,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.76862,48.685741,9.76862,48.685741",
    "geom:latitude":48.685741,
    "geom:longitude":9.76862,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Schlo\u00dfhaldenstr. 2",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/7894",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3jeOe0IruKTzIlpYApsl1k_48.685741_9.768620@1306268855"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e136016a156028defa68894ff30a13b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135495677
        }
    ],
    "wof:id":135495677,
    "wof:lastmodified":1449022345,
    "wof:name":"Klaus Sch\u00f6bel",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.76862,48.685741,9.76862,48.685741],
  "geometry": {"coordinates":[9.76862,48.685741],"type":"Point"}
}