{
  "id": 270184575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.320727,51.51918,6.320727,51.51918",
    "geom:latitude":51.51918,
    "geom:longitude":6.320727,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Hartstr. 45",
    "sg:city":"Geldern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2831/3511",
    "sg:postcode":"47608",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101810267,
        102063847
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6hl1TCKdpXj3JzfgQi8jnv_51.519180_6.320727@1306268933"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e44e202f2e2fc14bc473bec3d2bd540e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063847,
            "locality_id":101810267,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":270184575
        }
    ],
    "wof:id":270184575,
    "wof:lastmodified":1449009050,
    "wof:name":"Sonja K\u00f6rber Vergn\u00fcgungsst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.320727,51.51918,6.320727,51.51918],
  "geometry": {"coordinates":[6.320727,51.51918],"type":"Point"}
}