{
  "id": 957592711,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.9305381775,49.7948265076,9.9305381775,49.7948265076",
    "geom:latitude":49.794827,
    "geom:longitude":9.930538,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktplatz 11",
    "sg:city":"W\u00fcrzburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 931/12345",
    "sg:postcode":"97070",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4877S5z9gAm9SIDfTxC0Tp_49.794827_9.930538@1306269201"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050694,
    "wof:geomhash":"b5a8b59b512b8c9dbb328f79fdd37c7a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957592711,
    "wof:lastmodified":1472050694,
    "wof:name":"We\u00df Und Gr\u00f6tschel Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.9305381775,
    49.7948265076,
    9.9305381775,
    49.7948265076
],
  "geometry": {"coordinates":[9.9305381775,49.7948265076],"type":"Point"}
}