{
  "id": 957522503,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.5593223572,53.183883667,8.5593223572,53.183883667",
    "geom:latitude":53.183884,
    "geom:longitude":8.559322,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"R\u00f6nnebecker Str. 9",
    "sg:city":"Bremen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 421/690390",
    "sg:postcode":"28777",
    "sg:province":"Bremen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682561,
        102191581,
        85633111,
        101748829,
        102063991,
        85796313
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7kjKv9kRRFAlX62NJTC1Xe_53.183884_8.559322@1306269192"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472046455,
    "wof:geomhash":"2363aaa6c5a0cd3d3c97badf93ff6dc5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063991,
            "locality_id":101748829,
            "neighbourhood_id":85796313,
            "region_id":85682561,
            "venue_id":957522503
        }
    ],
    "wof:id":957522503,
    "wof:lastmodified":1472046455,
    "wof:name":"Schl\u00e4tzer K\u00fcchen Und Berger Rechtsanw\u00e4lte Und Notare",
    "wof:parent_id":85796313,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.5593223572,
    53.183883667,
    8.5593223572,
    53.183883667
],
  "geometry": {"coordinates":[8.5593223572,53.183883667],"type":"Point"}
}