{
  "id": 941353735,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1181182861,48.8293075562,9.1181182861,48.8293075562",
    "geom:latitude":48.829308,
    "geom:longitude":9.118118,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Auf dem Ro\u00dfb\u00fchl 2",
    "sg:city":"Korntal-M\u00fcnchingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/831834",
    "sg:postcode":"70825",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85796691,
        102191581,
        85633111,
        404227549,
        101748509,
        102063349,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2yA8Xy1MEpCgoAadkBX6wT_48.829308_9.118118@1306269069"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472024331,
    "wof:geomhash":"f3ecddd75d5b859b823f9fd83d6592b2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "macrocounty_id":404227549,
            "neighbourhood_id":85796691,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":941353735
        }
    ],
    "wof:id":941353735,
    "wof:lastmodified":1472024331,
    "wof:name":"Ev. Pfarramt I",
    "wof:parent_id":85796691,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1181182861,
    48.8293075562,
    9.1181182861,
    48.8293075562
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1181182861,48.8293075562],"type":"Point"}
}