{
  "id": 941294155,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.5794897079,50.8999900818,11.5794897079,50.8999900818",
    "geom:latitude":50.89999,
    "geom:longitude":11.57949,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Damaschkeweg 4",
    "sg:city":"Jena",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3641/609502",
    "sg:postcode":"07745",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Gj6FKOyGX8Hy6HsFjiSd6_50.899990_11.579490@1306269061"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021930,
    "wof:geomhash":"3b56493460b35c0398dbead7949578f4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941294155,
    "wof:lastmodified":1472021930,
    "wof:name":"Th\u00fcr. Verband F\u00fcr Berufs- Schulp\u00e4dagogen E. V.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.5794897079,
    50.8999900818,
    11.5794897079,
    50.8999900818
],
  "geometry": {"coordinates":[11.5794897079,50.8999900818],"type":"Point"}
}