{
  "id": 941147151,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8749551773,48.796043396,9.8749551773,48.796043396",
    "geom:latitude":48.796043,
    "geom:longitude":9.874955,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Adam-Riese-Strasse 17",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1jVMw72asPRknoArTv8cwO_48.796043_9.874955@1306269041"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472015484,
    "wof:geomhash":"6906db61941dd7dba8eacba0c95b9737",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941147151,
    "wof:lastmodified":1472015484,
    "wof:name":"Aerocom Gmbh & Co.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8749551773,
    48.796043396,
    9.8749551773,
    48.796043396
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8749551773,48.796043396],"type":"Point"}
}