{
  "id": 957587827,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.6166858673,50.6981506348,11.6166858673,50.6981506348",
    "geom:latitude":50.698151,
    "geom:longitude":11.616686,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Na\u00df\u00e4ckerstr. 3",
    "sg:city":"P\u00f6\u00dfneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3647/443232",
    "sg:postcode":"07381",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5rfZgrLM3NKwjn8HRuGSOm_50.698151_11.616686@1306269200"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050426,
    "wof:geomhash":"1132863889471192430f4f9d3c99e9f0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957587827,
    "wof:lastmodified":1472050426,
    "wof:name":"Thein Und Engelhardt Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.6166858673,
    50.6981506348,
    11.6166858673,
    50.6981506348
],
  "geometry": {"coordinates":[11.6166858673,50.6981506348],"type":"Point"}
}