{
  "id": 136043985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.236091,48.953716,8.236091,48.953716",
    "geom:latitude":48.953716,
    "geom:longitude":8.236091,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Rosenstr.5a",
    "sg:city":"Au am Rhein",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7245",
    "sg:postcode":"76474",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2UrjaBRxYb8QxHzOWmIw6L_48.953716_8.236091@1306268888"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"47a6b007756c49e9117328376c3fdb53",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":136043985
        }
    ],
    "wof:id":136043985,
    "wof:lastmodified":1449075915,
    "wof:name":"Der M\u00f6belmarktplatz F\u00fcr K\u00fcche Und Bad",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.236091,48.953716,8.236091,48.953716],
  "geometry": {"coordinates":[8.236091,48.953716],"type":"Point"}
}