{
  "id": 303847879,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.848639,48.807861,9.848639,48.807861",
    "geom:latitude":48.807861,
    "geom:longitude":9.848639,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"B\u00f6hmerwaldstr. 2",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/929689",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4NcWThtGhLdQTDY7FnuwFl_48.807861_9.848639@1306268952"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"ea4f0fa3be15119543f9810a9a092af9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":303847879
        }
    ],
    "wof:id":303847879,
    "wof:lastmodified":1466240705,
    "wof:name":"Arbeitslosenselbsthilfe Organisation E. V.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.848639,
    48.807861,
    9.848639,
    48.807861
],
  "geometry": {"coordinates":[9.848639,48.807861],"type":"Point"}
}