{
  "id": 252836887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.823639,48.834381,9.823639,48.834381",
    "geom:latitude":48.834381,
    "geom:longitude":9.823639,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Osterl\u00e4ngstr. 60",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/97030",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5j51VL9zf9239y3qJ1T5Bs_48.834381_9.823639@1306268921"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"1a5b6859e1db5cfeb627367838d5182c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":252836887
        }
    ],
    "wof:id":252836887,
    "wof:lastmodified":1449006121,
    "wof:name":"G & S Kunststofftechnik Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.823639,48.834381,9.823639,48.834381],
  "geometry": {"coordinates":[9.823639,48.834381],"type":"Point"}
}