{
  "id": 957557969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.80103302,48.8004951477,9.80103302,48.8004951477",
    "geom:latitude":48.800495,
    "geom:longitude":9.801033,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hirschg\u00e4\u00dfle 5",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/69238",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0atgYk7dWttUDmmPNBgkXE_48.800495_9.801033@1306269196"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472048577,
    "wof:geomhash":"9e90d621ae841a5f71e78bf3134c992c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957557969,
    "wof:lastmodified":1472048577,
    "wof:name":"Hans Fezer Rechtsanwalt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.80103302,
    48.8004951477,
    9.80103302,
    48.8004951477
],
  "geometry": {"coordinates":[9.80103302,48.8004951477],"type":"Point"}
}