{
  "id": 974361693,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.1398000717,48.7030143738,8.1398000717,48.7030143738",
    "geom:latitude":48.703014,
    "geom:longitude":8.1398,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Dr.-Edwin-Gr\u00fcninger-Str. 29",
    "sg:city":"B\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"77815",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3hGnhgoA9cuTgMZY2ZWkoL_48.703014_8.139800@1306269337"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472107941,
    "wof:geomhash":"c1866858861ec67873862e4c1d40ed21",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974361693,
    "wof:lastmodified":1472107941,
    "wof:name":"Profima Professionelles Finanz Management Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.1398000717,
    48.7030143738,
    8.1398000717,
    48.7030143738
],
  "geometry": {"coordinates":[8.1398000717,48.7030143738],"type":"Point"}
}