{
  "id": 320081215,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.06826,51.35289,14.06826,51.35289",
    "geom:latitude":51.35289,
    "geom:longitude":14.06826,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Wei\u00dfiger Str. 6",
    "sg:city":"Stra\u00dfgr\u00e4bchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4935/7239430",
    "sg:postcode":"01936",
    "sg:province":"Sachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682523,
        85633111,
        101909109,
        102064231
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3QepVfXMyShkaITk47rD6W_51.352890_14.068260@1306269140"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7704a6034fa7b7bb56a8e6fb5aa7272c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102064231,
            "locality_id":101909109,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682523,
            "venue_id":320081215
        }
    ],
    "wof:id":320081215,
    "wof:lastmodified":1449012429,
    "wof:name":"Td Deutsche Klima-kompressor Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [14.06826,51.35289,14.06826,51.35289],
  "geometry": {"coordinates":[14.06826,51.35289],"type":"Point"}
}