{
  "id": 974160457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2077102661,48.888053894,9.2077102661,48.888053894",
    "geom:latitude":48.888054,
    "geom:longitude":9.20771,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sudetenstr. 32",
    "sg:city":"Ludwigsburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7141/879080",
    "sg:postcode":"71638",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_070LXELqgROxD3lnbx6O62_48.888054_9.207710@1306269311"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472096491,
    "wof:geomhash":"e354a829a684664953ee62cebc4d6b26",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974160457,
    "wof:lastmodified":1472096491,
    "wof:name":"Redaktion Jahrbuch F\u00fcr Lehrer S\u00fcddeutscher P\u00e4dagogischer",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2077102661,
    48.888053894,
    9.2077102661,
    48.888053894
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2077102661,48.888053894],"type":"Point"}
}