{
  "id": 153046237,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.803527,48.792667,9.803527,48.792667",
    "geom:latitude":48.792667,
    "geom:longitude":9.803527,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Wei\u00dfensteiner Str. 38",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/3520",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0zY9wqUVlXxscDnfz1oFMk_48.792667_9.803527@1306268896"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"682ba7974d25563ae957a95c4fba4576",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":153046237
        }
    ],
    "wof:id":153046237,
    "wof:lastmodified":1449040627,
    "wof:name":"Erhard & S\u00f6hne Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.803527,48.792667,9.803527,48.792667],
  "geometry": {"coordinates":[9.803527,48.792667],"type":"Point"}
}