{
  "id": 957583653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1831731796,48.7725486755,9.1831731796,48.7725486755",
    "geom:latitude":48.772549,
    "geom:longitude":9.183173,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Katharinenplatz 3",
    "sg:city":"Stuttgart",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/232553",
    "sg:postcode":"70182",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795269,
        102191581,
        85633111,
        404227549,
        101748509,
        102063349,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5OOlxO9ijHotU3V5HX5xFJ_48.772549_9.183173@1306269199"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050248,
    "wof:geomhash":"c25d8e814fef683f9e3ecc26b8bb6525",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "macrocounty_id":404227549,
            "neighbourhood_id":85795269,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":957583653
        }
    ],
    "wof:id":957583653,
    "wof:lastmodified":1472050248,
    "wof:name":"R\u00f6der Und R\u00f6der Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":85795269,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1831731796,
    48.7725486755,
    9.1831731796,
    48.7725486755
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1831731796,48.7725486755],"type":"Point"}
}