{
  "id": 940575785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2336397171,48.7464065552,9.2336397171,48.7464065552",
    "geom:latitude":48.746407,
    "geom:longitude":9.23364,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fenchelstra\u00dfe 14",
    "sg:city":"Stuttgart",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/4412530",
    "sg:postcode":"70619",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Xcg8rc1zEHyBvfAsWPCoR_48.746407_9.233640@1306268965"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471987517,
    "wof:geomhash":"5122f7843495aa59916fe062406cb42d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940575785,
    "wof:lastmodified":1471987517,
    "wof:name":"Deutsche Verm\u00f6gensberatung * Gesch\u00e4ftsstelle Andreas Wei\u00df",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2336397171,
    48.7464065552,
    9.2336397171,
    48.7464065552
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2336397171,48.7464065552],"type":"Point"}
}