{
  "id": 287137205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.170046,48.744419,9.170046,48.744419",
    "geom:latitude":48.744419,
    "geom:longitude":9.170046,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Hoffeldstra\u00dfe 15",
    "sg:city":"Stuttgart",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/764266",
    "sg:postcode":"70597",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748509,
        102063349,
        85795469
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5lUddRwP7t1kytdGvefZyN_48.744419_9.170046@1306268944"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"39a63c7f37ccd6a2a5b1709962626f5c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "neighbourhood_id":85795469,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":287137205
        }
    ],
    "wof:id":287137205,
    "wof:lastmodified":1449001453,
    "wof:name":"\u00dcbesetzungsdienst F\u00fcr Albanisch Joachim R\u00f6hm",
    "wof:parent_id":85795469,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.170046,48.744419,9.170046,48.744419],
  "geometry": {"coordinates":[9.170046,48.744419],"type":"Point"}
}