{
  "id": 957368125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3606271744,49.3230323792,9.3606271744,49.3230323792",
    "geom:latitude":49.323032,
    "geom:longitude":9.360627,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktstr. 3",
    "sg:city":"M\u00f6ckm\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6298/92230",
    "sg:postcode":"74219",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6j33QrNGP6TVaFhQdIIoZu_49.323032_9.360627@1306269171"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472038746,
    "wof:geomhash":"7ad3766120d3f54512fe0cb0bfe5b89a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957368125,
    "wof:lastmodified":1472038746,
    "wof:name":"M\u00f6ckm\u00fchler Reiseb\u00fcro Bernd Str\u00e4sser",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3606271744,
    49.3230323792,
    9.3606271744,
    49.3230323792
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3606271744,49.3230323792],"type":"Point"}
}