{
  "id": 202649053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.84056,48.848721,9.84056,48.848721",
    "geom:latitude":48.848721,
    "geom:longitude":9.84056,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Stein\u00e4cker 3",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/63210",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101855555,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7J5vqfcRmpLmKK230ZKtP1_48.848721_9.840560@1306269092"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"94c4eca26777f6b8880418d7c1dd2618",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101855555,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":202649053
        }
    ],
    "wof:id":202649053,
    "wof:lastmodified":1449061814,
    "wof:name":"Christel Germann-besson Kunstmaler",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.84056,48.848721,9.84056,48.848721],
  "geometry": {"coordinates":[9.84056,48.848721],"type":"Point"}
}