{
  "id": 320311959,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.628726,51.965164,7.628726,51.965164",
    "geom:latitude":51.965164,
    "geom:longitude":7.628726,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Neubr\u00fcckenstra\u00dfe 9 bis 11",
    "sg:city":"M\u00fcnster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 251/5920",
    "sg:postcode":"48143",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101913895,
        102063863,
        85795671
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3DjXhta0zKVWm2pIzPW5HE_51.965164_7.628726@1306269142"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0e360915538ff20aa831d6e9e6a78b6d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063863,
            "locality_id":101913895,
            "neighbourhood_id":85795671,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":320311959
        }
    ],
    "wof:id":320311959,
    "wof:lastmodified":1449012141,
    "wof:name":"M\u00fcnstersche Zeitung",
    "wof:parent_id":85795671,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.628726,51.965164,7.628726,51.965164],
  "geometry": {"coordinates":[7.628726,51.965164],"type":"Point"}
}