{
  "id": 974295685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9205908775,50.9147987366,6.9205908775,50.9147987366",
    "geom:latitude":50.914799,
    "geom:longitude":6.920591,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"S\u00fclzg\u00fcrtel 36",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 221/9378373",
    "sg:postcode":"50937",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795773,
        102191581,
        85633111,
        404227541,
        101752771,
        102063715,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_47rDdDqjBXre0mQsWBzlKl_50.914799_6.920591@1306269329"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472103170,
    "wof:geomhash":"62d784061561ff56c2970971e025cbf3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "locality_id":101752771,
            "macrocounty_id":404227541,
            "neighbourhood_id":85795773,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":974295685
        }
    ],
    "wof:id":974295685,
    "wof:lastmodified":1472103170,
    "wof:name":"Erich Rauterku\u00df",
    "wof:parent_id":85795773,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9205908775,
    50.9147987366,
    6.9205908775,
    50.9147987366
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9205908775,50.9147987366],"type":"Point"}
}