{
  "id": 974215859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.2187356949,48.7697067261,8.2187356949,48.7697067261",
    "geom:latitude":48.769707,
    "geom:longitude":8.218736,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Eichwaldstr. 1 A",
    "sg:city":"Baden-Baden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"76530",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0olFswCc0tt5PegB5KASBN_48.769707_8.218736@1306269318"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472099210,
    "wof:geomhash":"4c4858df804b2d58060a35031fccc5af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974215859,
    "wof:lastmodified":1472099210,
    "wof:name":"M\u00fcller & Dr. M\u00fcller Verm\u00f6gensverwaltungsges. Mbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.2187356949,
    48.7697067261,
    8.2187356949,
    48.7697067261
],
  "geometry": {"coordinates":[8.2187356949,48.7697067261],"type":"Point"}
}