{
  "id": 135848837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.591704,50.694092,11.591704,50.694092",
    "geom:latitude":50.694092,
    "geom:longitude":11.591704,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Stra\u00dfe des Friedens 6",
    "sg:city":"P\u00f6\u00dfneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3647/424949",
    "sg:postcode":"07381",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101823037,
        85633111,
        85682541,
        102063665
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4HVYrzgoB68ugJjbvV4NjH_50.694092_11.591704@1306268876"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"a686ba2f8c31b90a239282466b4b4052",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063665,
            "locality_id":101823037,
            "region_id":85682541,
            "venue_id":135848837
        }
    ],
    "wof:id":135848837,
    "wof:lastmodified":1449021405,
    "wof:name":"Regina Ranke & Berndthomae Bestattungs- Gmbh",
    "wof:parent_id":101823037,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.591704,50.694092,11.591704,50.694092],
  "geometry": {"coordinates":[11.591704,50.694092],"type":"Point"}
}