{
  "id": 940778977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7586688995,48.6814498901,9.7586688995,48.6814498901",
    "geom:latitude":48.68145,
    "geom:longitude":9.758669,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00fcblerstr. 5-1",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/460346",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7Bye1TBsZTAmRBt00gOkF4_48.681450_9.758669@1306268992"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471997948,
    "wof:geomhash":"959a5db6170b523e25e4047cc0ded733",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940778977,
    "wof:lastmodified":1471997948,
    "wof:name":"F. La Vitola",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7586688995,
    48.6814498901,
    9.7586688995,
    48.6814498901
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7586688995,48.6814498901],"type":"Point"}
}