{
  "id": 136066631,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.388542,51.147011,6.388542,51.147011",
    "geom:latitude":51.147011,
    "geom:longitude":6.388542,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"G\u00fcnhovener Stra\u00dfe 62",
    "sg:city":"M\u00f6nchengladbach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"41179",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748655,
        85633111,
        85682513,
        102063743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0AmKvn9iGo78VQDIuEAwZO_51.147011_6.388542@1306268889"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7addf87050a6523377014850a948a6a6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063743,
            "locality_id":101748655,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":136066631
        }
    ],
    "wof:id":136066631,
    "wof:lastmodified":1449075270,
    "wof:name":"Forum M\u00f6nchengladbach Aufstehen",
    "wof:parent_id":101748655,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.388542,51.147011,6.388542,51.147011],
  "geometry": {"coordinates":[6.388542,51.147011],"type":"Point"}
}