{
  "id": 118959231,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.626196,47.805202,7.626196,47.805202",
    "geom:latitude":47.805202,
    "geom:longitude":7.626196,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Unterer Br\u00fchl 4",
    "sg:city":"M\u00fcllheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"79379",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101765347,
        85633111,
        85682567,
        102063241
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1gk6EWNnaeTxRUOPLLByAN_47.805202_7.626196@1306268809"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"983a359ed98586e8beefd57e25426261",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063241,
            "locality_id":101765347,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":118959231
        }
    ],
    "wof:id":118959231,
    "wof:lastmodified":1466238068,
    "wof:name":"Arbeitsamt Freiburg Au\u00dfenstelle M\u00fcllheim",
    "wof:parent_id":101765347,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.626196,
    47.805202,
    7.626196,
    47.805202
],
  "geometry": {"coordinates":[7.626196,47.805202],"type":"Point"}
}