{
  "id": 135988541,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.796834,48.801071,9.796834,48.801071",
    "geom:latitude":48.801071,
    "geom:longitude":9.796834,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Marktplatz 33",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5su0Gx1C7LvWyNI5JfP0Jc_48.801071_9.796834@1306268885"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"198310bdfa875720e8f4029dc2f4e65f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135988541
        }
    ],
    "wof:id":135988541,
    "wof:lastmodified":1449022044,
    "wof:name":"Naser-verwaltungs Gmbh",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.796834,48.801071,9.796834,48.801071],
  "geometry": {"coordinates":[9.796834,48.801071],"type":"Point"}
}