{
  "id": 958121187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.1623573303,48.706653595,10.1623573303,48.706653595",
    "geom:latitude":48.706654,
    "geom:longitude":10.162357,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am Rathaus",
    "sg:city":"Heidenheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7321/327500",
    "sg:postcode":"89520",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6KA1YcQGA5mepgs9cJOWtq_48.706654_10.162357@1306269271"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472080975,
    "wof:geomhash":"a43ad39e772f8a20ad89e9d5a7ff2ec0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958121187,
    "wof:lastmodified":1472080975,
    "wof:name":"Vmf Verband F\u00fcr Modernen F\u00fcnfkampf Baden-w\u00fcrttemberg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.1623573303,
    48.706653595,
    10.1623573303,
    48.706653595
],
  "geometry": {"coordinates":[10.1623573303,48.706653595],"type":"Point"}
}