{
  "id": 940644697,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8394021988,47.9934501648,7.8394021988,47.9934501648",
    "geom:latitude":47.99345,
    "geom:longitude":7.839402,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Schnewlinstr. 11-13",
    "sg:city":"Freiburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"79098",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4mN4nBOkN5v451K0JYjPRW_47.993450_7.839402@1306268974"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471991107,
    "wof:geomhash":"10401b3bf6f9dcdd90415913db61f804",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940644697,
    "wof:lastmodified":1471991107,
    "wof:name":"Zentrum F\u00fcr Europ\u00e4ische Unternehmensf\u00fchrung Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8394021988,
    47.9934501648,
    7.8394021988,
    47.9934501648
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8394021988,47.9934501648],"type":"Point"}
}