{
  "id": 974513609,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.8753509521,51.1586151123,6.8753509521,51.1586151123",
    "geom:latitude":51.158615,
    "geom:longitude":6.875351,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Humperdinckstr. 25",
    "sg:city":"D\u00fcsseldorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 211/718840",
    "sg:postcode":"40593",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        85796647,
        102063759
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ghmnsM7VoRRbriwINHtlk_51.158615_6.875351@1306269357"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472116384,
    "wof:geomhash":"beed9e6d3423de26e44071f78e09a3ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063759,
            "neighbourhood_id":85796647,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":974513609
        }
    ],
    "wof:id":974513609,
    "wof:lastmodified":1472116384,
    "wof:name":"Dr. Sabine Von Ku\u00dferow \u00c4rztin F\u00fcr Allgemeinmedizin",
    "wof:parent_id":85796647,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.8753509521,
    51.1586151123,
    6.8753509521,
    51.1586151123
],
  "geometry": {"coordinates":[6.8753509521,51.1586151123],"type":"Point"}
}