{
  "id": 941074529,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8965802193,47.6597518921,7.8965802193,47.6597518921",
    "geom:latitude":47.659752,
    "geom:longitude":7.89658,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Glash\u00fctter Str. 22b",
    "sg:city":"Hasel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"79686",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0hdtFyfLvkK4F4XRuynAhM_47.659752_7.896580@1306269032"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472012288,
    "wof:geomhash":"09027d4f232f91d22f51151b7cd6fe30",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941074529,
    "wof:lastmodified":1472012288,
    "wof:name":"Immobilienb\u00fcro Hans-g\u00fcnther M\u00fcller",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8965802193,
    47.6597518921,
    7.8965802193,
    47.6597518921
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8965802193,47.6597518921],"type":"Point"}
}