{
  "id": 119197855,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.802322,48.79921,9.802322,48.79921",
    "geom:latitude":48.79921,
    "geom:longitude":9.802322,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Gemeindehausstr. 7",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0WMJXxw2izBP36z5Ce8AA7_48.799210_9.802322@1306268823"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"89cc9b3827f374264a28785d16408665",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119197855
        }
    ],
    "wof:id":119197855,
    "wof:lastmodified":1449043194,
    "wof:name":"Ev. \u00d6ffentliche Bibliothek",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.802322,48.79921,9.802322,48.79921],
  "geometry": {"coordinates":[9.802322,48.79921],"type":"Point"}
}