{
  "id": 135847527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.507838,49.071438,9.507838,49.071438",
    "geom:latitude":49.071438,
    "geom:longitude":9.507838,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"W\u00fcstenroter Stra\u00dfe 3",
    "sg:city":"Gro\u00dferlach Altf\u00fcrstenh\u00fctte",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7903/7728",
    "sg:postcode":"71577",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2opST1Nwqz5mBDfPAkGrtG_49.071438_9.507838@1306268876"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"035821a231cae49ff475e137bd869017",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135847527
        }
    ],
    "wof:id":135847527,
    "wof:lastmodified":1466244280,
    "wof:name":"Breuker-mertens, Annette Werbeagentur, Beschriftung",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.507838,
    49.071438,
    9.507838,
    49.071438
],
  "geometry": {"coordinates":[9.507838,49.071438],"type":"Point"}
}