{
  "id": 118878599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.35938,49.323799,9.35938,49.323799",
    "geom:latitude":49.323799,
    "geom:longitude":9.35938,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlgasse 1-3",
    "sg:city":"M\u00f6ckm\u00fchl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6298/5520",
    "sg:postcode":"74219",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101759557,
        85633111,
        85682567,
        102063421
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2gRtV5Z1toDReVtHgqfapb_49.323799_9.359380@1306268806"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c8c89a5bd33aa49c75f58933edad498f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063421,
            "locality_id":101759557,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":118878599
        }
    ],
    "wof:id":118878599,
    "wof:lastmodified":1466234591,
    "wof:name":"Burg-apotheke Regine Schick-kern Und",
    "wof:parent_id":101759557,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.35938,
    49.323799,
    9.35938,
    49.323799
],
  "geometry": {"coordinates":[9.35938,49.323799],"type":"Point"}
}