{
  "id": 119085187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.789673,48.809704,9.789673,48.809704",
    "geom:latitude":48.809704,
    "geom:longitude":9.789673,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Karl-L\u00fcllig-Str. 46",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/74744",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3vIlrsg3iv93uevK8eqN9g_48.809704_9.789673@1306268817"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"eb7717c7fba641276cd65ba1b37bfa2f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119085187
        }
    ],
    "wof:id":119085187,
    "wof:lastmodified":1466218685,
    "wof:name":"Kurt Domhan Architekt",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.789673,
    48.809704,
    9.789673,
    48.809704
],
  "geometry": {"coordinates":[9.789673,48.809704],"type":"Point"}
}