{
  "id": 941461391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2302722931,48.502204895,9.2302722931,48.502204895",
    "geom:latitude":48.502205,
    "geom:longitude":9.230272,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00f6nigstr\u00e4\u00dfle 119",
    "sg:city":"Reutlingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7121/46261",
    "sg:postcode":"72766",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6C9hOUWIv8VPTz1dMz18zv_48.502205_9.230272@1306269083"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472028990,
    "wof:geomhash":"234ac35d211358165f3351a1c4bbef65",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941461391,
    "wof:lastmodified":1472028990,
    "wof:name":"Gabriele Und Klaus Frey",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2302722931,
    48.502204895,
    9.2302722931,
    48.502204895
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2302722931,48.502204895],"type":"Point"}
}