{
  "id": 119096785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.307126,47.788036,9.307126,47.788036",
    "geom:latitude":47.788036,
    "geom:longitude":9.307126,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Vor der Halden 30",
    "sg:city":"Salem",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7553/6198",
    "sg:postcode":"88682",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2S2WDn40cKFXNDN77DmX9i_47.788036_9.307126@1306268817"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"ca585275fb0532aecadc6133bf95ad8f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119096785
        }
    ],
    "wof:id":119096785,
    "wof:lastmodified":1449041643,
    "wof:name":"Matth\u00e4us F\u00e4\u00dfler Architekt",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.307126,47.788036,9.307126,47.788036],
  "geometry": {"coordinates":[9.307126,47.788036],"type":"Point"}
}