{
  "id": 119221651,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.857176,48.809322,9.857176,48.809322",
    "geom:latitude":48.809322,
    "geom:longitude":9.857176,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Rupert-Mayer-Str. 18",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4bfy3uGpLe690SfZcN8qnr_48.809322_9.857176@1306268824"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"821f48ead48fa5e744b3bebcaa06b195",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119221651
        }
    ],
    "wof:id":119221651,
    "wof:lastmodified":1449041996,
    "wof:name":"Katholische \u00f6ffentliche Bibliothek Hussenhofen",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.857176,48.809322,9.857176,48.809322],
  "geometry": {"coordinates":[9.857176,48.809322],"type":"Point"}
}