{
  "id": 136229523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.061372,49.71122,11.061372,49.71122",
    "geom:latitude":49.71122,
    "geom:longitude":11.061372,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"\u00c4u\u00dfere N\u00fcrnberger Str. 18",
    "sg:city":"Forchheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9191/2550",
    "sg:postcode":"91301",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101827055,
        85633111,
        85682571,
        102063525
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_56zvzBsS7qPvUkW1SeKjJt_49.711220_11.061372@1306268899"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c77ca340467ecf67bb69ae7b4d4a32cb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063525,
            "locality_id":101827055,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":136229523
        }
    ],
    "wof:id":136229523,
    "wof:lastmodified":1449075955,
    "wof:name":"Karl Hofst\u00e4tter",
    "wof:parent_id":101827055,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.061372,49.71122,11.061372,49.71122],
  "geometry": {"coordinates":[11.061372,49.71122],"type":"Point"}
}