{
  "id": 152972471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.953029,51.00248,6.953029,51.00248",
    "geom:latitude":51.00248,
    "geom:longitude":6.953029,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Geestem\u00fcnder Stra\u00dfe 42",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 221/5605673",
    "sg:postcode":"50735",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101752771,
        102063715,
        85795655
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5i27kWaY7BscoviDGDyeJ0_51.002480_6.953029@1306268894"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d24afc1da53923426f2c3d2ebbd20463",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "locality_id":101752771,
            "neighbourhood_id":85795655,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":152972471
        }
    ],
    "wof:id":152972471,
    "wof:lastmodified":1466231146,
    "wof:name":"Verbund Gemeinn\u00fctziger K\u00f6lner M\u00f6bellager E. V.",
    "wof:parent_id":85795655,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.953029,
    51.00248,
    6.953029,
    51.00248
],
  "geometry": {"coordinates":[6.953029,51.00248],"type":"Point"}
}