{
  "id": 941536599,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7557582855,48.6726989746,9.7557582855,48.6726989746",
    "geom:latitude":48.672699,
    "geom:longitude":9.755758,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"\u00d6schstr. 25",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/45254",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1xNC9zAHASoEq01N4mIV0v_48.672699_9.755758@1306269158"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472032878,
    "wof:geomhash":"84cebba271f66618e50189262207e644",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941536599,
    "wof:lastmodified":1472032878,
    "wof:name":"R. Bauer & Klaus Allmendinger",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7557582855,
    48.6726989746,
    9.7557582855,
    48.6726989746
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7557582855,48.6726989746],"type":"Point"}
}