{
  "id": 941370409,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7971143723,48.7986984253,9.7971143723,48.7986984253",
    "geom:latitude":48.798698,
    "geom:longitude":9.797114,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fcnsterplatz 5",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/2464",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7LRJcreDhxvEmTWBS6kzIy_48.798698_9.797114@1306269071"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472025090,
    "wof:geomhash":"b665a0bdd0c5be7ee6f2e462c5737f24",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941370409,
    "wof:lastmodified":1472025090,
    "wof:name":"Kath. Pfarramt Hl. Kreuz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7971143723,
    48.7986984253,
    9.7971143723,
    48.7986984253
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7971143723,48.7986984253],"type":"Point"}
}