{
  "id": 958121863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1894989014,48.7834625244,9.1894989014,48.7834625244",
    "geom:latitude":48.783463,
    "geom:longitude":9.189499,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kernerplatz 10",
    "sg:city":"Stuttgart",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4907/111260",
    "sg:postcode":"70182",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795273,
        102191581,
        85633111,
        404227549,
        101748509,
        102063349,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7kJ5ff4RKchH8kxcNSIFAg_48.783463_9.189499@1306269271"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472081001,
    "wof:geomhash":"350889b0ed979b9764464fbb7d7878d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "macrocounty_id":404227549,
            "neighbourhood_id":85795273,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":958121863
        }
    ],
    "wof:id":958121863,
    "wof:lastmodified":1472081001,
    "wof:name":"Ministerium F\u00fcr Ern\u00e4hrung Und L\u00e4ndlichen Raum Baden-w\u00fcrttemb",
    "wof:parent_id":85795273,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1894989014,
    48.7834625244,
    9.1894989014,
    48.7834625244
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1894989014,48.7834625244],"type":"Point"}
}