{
  "id": 957509015,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.6666288376,49.2192726135,12.6666288376,49.2192726135",
    "geom:latitude":49.219273,
    "geom:longitude":12.666629,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hafnerstr. 19",
    "sg:city":"Cham",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9971/40100",
    "sg:postcode":"93413",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2Vl9UtcsRGP5q9bhIF8gpo_49.219273_12.666629@1306269190"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045633,
    "wof:geomhash":"bdc9e6e9bdc555ca76075353091e0599",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957509015,
    "wof:lastmodified":1472045633,
    "wof:name":"Claudia Gr\u00fcnei\u00dfl Rechtsanw\u00e4ltin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.6666288376,
    49.2192726135,
    12.6666288376,
    49.2192726135
],
  "geometry": {"coordinates":[12.6666288376,49.2192726135],"type":"Point"}
}