{
  "id": 957512009,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3143472672,48.8244018555,9.3143472672,48.8244018555",
    "geom:latitude":48.824402,
    "geom:longitude":9.314347,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Emil-M\u00fcnz-Str. 21",
    "sg:city":"Waiblingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7151/59454",
    "sg:postcode":"71332",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1q7BwFlQCwejo7cq3fDGWX_48.824402_9.314347@1306269190"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045819,
    "wof:geomhash":"7fe1ac6434f1e1ceb19190107e822d30",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957512009,
    "wof:lastmodified":1472045819,
    "wof:name":"D\u00f6rrfu\u00df Und Burgardt-engelmann Rechtsanw\u00e4ltinnen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3143472672,
    48.8244018555,
    9.3143472672,
    48.8244018555
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3143472672,48.8244018555],"type":"Point"}
}