{
  "id": 974443471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8444490433,48.8195877075,9.8444490433,48.8195877075",
    "geom:latitude":48.819588,
    "geom:longitude":9.844449,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"In den Steigg\u00e4rten 3",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/85290",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3wuGfZlSpWtsXevZ4e3xy4_48.819588_9.844449@1306269348"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472112731,
    "wof:geomhash":"807f11257171ffb282ca8048b18e337e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974443471,
    "wof:lastmodified":1472112731,
    "wof:name":"Agentur Zelinka Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8444490433,
    48.8195877075,
    9.8444490433,
    48.8195877075
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8444490433,48.8195877075],"type":"Point"}
}