{
  "id": 957508581,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7732334137,47.8553924561,8.7732334137,47.8553924561",
    "geom:latitude":47.855392,
    "geom:longitude":8.773233,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Breitestr. 6",
    "sg:city":"Engen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7733/2025",
    "sg:postcode":"78234",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qo1xEpIlNUeJlxIYMeKPX_47.855392_8.773233@1306269190"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045604,
    "wof:geomhash":"128bf5031f3147c59961a366cebf2f33",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957508581,
    "wof:lastmodified":1472045604,
    "wof:name":"Br\u00e4cklein P\u00fctz Und Kress Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7732334137,
    47.8553924561,
    8.7732334137,
    47.8553924561
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7732334137,47.8553924561],"type":"Point"}
}