{
  "id": 958212233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.8071107864,48.8034858704,9.8071107864,48.8034858704",
    "geom:latitude":48.803486,
    "geom:longitude":9.807111,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Aalener Str. 5",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148679,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2R44yX30gZjlWktF1zjL1l_48.803486_9.807111@1306269282"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472085419,
    "wof:geomhash":"6dd397f313c413781afe6c7f9e4d2d26",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958212233,
    "wof:lastmodified":1511318870,
    "wof:name":"Aldi Gmbh & Co. Kg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8071107864,
    48.8034858704,
    9.8071107864,
    48.8034858704
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8071107864,48.8034858704],"type":"Point"}
}