{
  "id": 957563769,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7995929718,48.7978172302,9.7995929718,48.7978172302",
    "geom:latitude":48.797817,
    "geom:longitude":9.799593,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00f6nigsturmstr. 2",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/66976",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_64QCbkrMZ9Psv0sfsq0GZB_48.797817_9.799593@1306269197"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472048902,
    "wof:geomhash":"73e2ef0f4b15b870825dc3452d36519e",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957563769,
    "wof:lastmodified":1472048902,
    "wof:name":"Iris Sch\u00f6del Rechtsanw\u00e4ltin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7995929718,
    48.7978172302,
    9.7995929718,
    48.7978172302
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7995929718,48.7978172302],"type":"Point"}
}