{
  "id": 940987329,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7950963974,48.8003349304,9.7950963974,48.8003349304",
    "geom:latitude":48.800335,
    "geom:longitude":9.795096,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"T\u00fcrlensteg 9",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/3590",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6rV7Ee7TgXoCf5XddZ653U_48.800335_9.795096@1306269020"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472008206,
    "wof:geomhash":"f550f21c947d6ce747dfa24abb1c4fe0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940987329,
    "wof:lastmodified":1472008206,
    "wof:name":"Hotel Das Pelikan",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7950963974,
    48.8003349304,
    9.7950963974,
    48.8003349304
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7950963974,48.8003349304],"type":"Point"}
}