{
  "id": 135648465,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.64536,52.299461,7.64536,52.299461",
    "geom:latitude":52.299461,
    "geom:longitude":7.64536,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"P\u00fcsselb\u00fcrener Damm 408",
    "sg:city":"Ibbenb\u00fcren",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5451/96940",
    "sg:postcode":"49479",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5bw146eqpmLDRnjWZnPHsN_52.299461_7.645360@1306268864"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c78e4385c744b762997d03684b071579",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":135648465
        }
    ],
    "wof:id":135648465,
    "wof:lastmodified":1466240959,
    "wof:name":"H. Und D. Schmitz Gmbh & Co. Kg",
    "wof:parent_id":85682513,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.64536,
    52.299461,
    7.64536,
    52.299461
],
  "geometry": {"coordinates":[7.64536,52.299461],"type":"Point"}
}