{
  "id": 957728181,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.9995584488,48.3996200562,9.9995584488,48.3996200562",
    "geom:latitude":48.39962,
    "geom:longitude":9.999558,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gideon-Bacher-Str. 1",
    "sg:city":"Ulm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 731/21493",
    "sg:postcode":"89073",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7EwULklLFefXmk9ear5a7Z_48.399620_9.999558@1306269219"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472059000,
    "wof:geomhash":"c3ed486c1682ebc6885919c989b3088a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957728181,
    "wof:lastmodified":1472059000,
    "wof:name":"Allg\u00e4uer Br\u00e4ust\u00fcble",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.9995584488,
    48.3996200562,
    9.9995584488,
    48.3996200562
],
  "geometry": {"coordinates":[9.9995584488,48.3996200562],"type":"Point"}
}