{
  "id": 941298751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.2249379158,50.3303604126,7.2249379158,50.3303604126",
    "geom:latitude":50.33036,
    "geom:longitude":7.224938,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am Br\u00fcckentor 12",
    "sg:city":"Mayen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"56727",
    "sg:province":"Rheinland-Pfalz",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1PMCaTgj4LUr9YxuXAv4dc_50.330360_7.224938@1306269061"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472022121,
    "wof:geomhash":"c35a53f069c36235615707a30e686747",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941298751,
    "wof:lastmodified":1472022121,
    "wof:name":"Zweckverband Br\u00fcckenstra\u00dfe Am Br\u00fcckentor E. V.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.2249379158,
    50.3303604126,
    7.2249379158,
    50.3303604126
],
  "geometry": {"coordinates":[7.2249379158,50.3303604126],"type":"Point"}
}