{
  "id": 236728047,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.783452,50.105873,9.783452,50.105873",
    "geom:latitude":50.105873,
    "geom:longitude":9.783452,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Ro\u00dfm\u00fchle",
    "sg:city":"Gr\u00e4fendorf",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9357/485",
    "sg:postcode":"97782",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6un7VmF8Lsywc8TFWrSW7w_50.105873_9.783452@1306268918"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"138ecc490e9b60de2c09332abec68ac4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":236728047
        }
    ],
    "wof:id":236728047,
    "wof:lastmodified":1449002257,
    "wof:name":"Egon Volkert Wohnwagen- Und",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.783452,50.105873,9.783452,50.105873],
  "geometry": {"coordinates":[9.783452,50.105873],"type":"Point"}
}