{
  "id": 152802673,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.238739,51.0163,7.238739,51.0163",
    "geom:latitude":51.0163,
    "geom:longitude":7.238739,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Wipperf\u00fcrther Stra\u00dfe 211",
    "sg:city":"K\u00fcrten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2207/7721",
    "sg:postcode":"51515",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2BkkzgZGLaMwATCKP7CiLT_51.016300_7.238739@1306268889"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"56212e4db840516840d1255bfb191cfb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":152802673
        }
    ],
    "wof:id":152802673,
    "wof:lastmodified":1449048055,
    "wof:name":"Ekf W.klein - Verkauf - Service - Vermietung",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.238739,51.0163,7.238739,51.0163],
  "geometry": {"coordinates":[7.238739,51.0163],"type":"Point"}
}