{
  "id": 219555799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.555501,48.125923,11.555501,48.125923",
    "geom:latitude":48.125923,
    "geom:longitude":11.555501,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Adlzreiterstr. 22",
    "sg:city":"Muenchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89/746470",
    "sg:postcode":"80337",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748479,
        102063261,
        85900137
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4bbrkwaKAexAr3Gx1fQ3CQ_48.125923_11.555501@1306268909"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c3d6aa160e96636236abe751e1863c72",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "neighbourhood_id":85900137,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":219555799
        }
    ],
    "wof:id":219555799,
    "wof:lastmodified":1466221535,
    "wof:name":"Kath. Jugendf\u00dcrsorge D. Erzdi\u00d6z\u00d6se M\u00dcnchen & Freising",
    "wof:parent_id":85900137,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.555501,
    48.125923,
    11.555501,
    48.125923
],
  "geometry": {"coordinates":[11.555501,48.125923],"type":"Point"}
}