{
  "id": 236844175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.569117,47.913998,8.569117,47.913998",
    "geom:latitude":47.913998,
    "geom:longitude":8.569117,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"L\u00e4ngestr. 3",
    "sg:city":"Donaueschingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 771/62847",
    "sg:postcode":"78166",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6wGL5JSSIQgv3YxflXDHKa_47.913998_8.569117@1306268919"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"ade25f03db018a0012ac8d2b5421b3a4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":236844175
        }
    ],
    "wof:id":236844175,
    "wof:lastmodified":1449002993,
    "wof:name":"G\u00fcnther Kummerl\u00e4nder K\u00fcchenchef",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.569117,47.913998,8.569117,47.913998],
  "geometry": {"coordinates":[8.569117,47.913998],"type":"Point"}
}