{
  "id": 941600829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.6601271629,47.612159729,7.6601271629,47.612159729",
    "geom:latitude":47.61216,
    "geom:longitude":7.660127,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Teichstr. 5",
    "sg:city":"L\u00f6rrach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7621/2346",
    "sg:postcode":"79539",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85800451,
        102191581,
        85633111,
        404227543,
        101828631,
        102063211,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2pcPboHlQb2DzB7JzoemWT_47.612160_7.660127@1306269166"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472037014,
    "wof:geomhash":"703f69ab8f1b60bb75b1d72f6b755d21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063211,
            "locality_id":101828631,
            "macrocounty_id":404227543,
            "neighbourhood_id":85800451,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":941600829
        }
    ],
    "wof:id":941600829,
    "wof:lastmodified":1472037014,
    "wof:name":"Karl L\u00e4uger Inh. Matthias L\u00e4uger N\u00e4h-",
    "wof:parent_id":85800451,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.6601271629,
    47.612159729,
    7.6601271629,
    47.612159729
],
  "geometry": {"coordinates":[7.6601271629,47.612159729],"type":"Point"}
}