{
  "id": 135348307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.373821,50.431793,8.373821,50.431793",
    "geom:latitude":50.431793,
    "geom:longitude":8.373821,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wei\u00dfero\u00dfgasse 2",
    "sg:city":"Weilm\u00fcnster",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6472/2804",
    "sg:postcode":"35789",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101812313,
        85633111,
        85682531,
        102063643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7lEOJPmeJEkypgbW35dmmp_50.431793_8.373821@1306268846"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"48e1364aa41be17801ba13072d4691bd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063643,
            "locality_id":101812313,
            "region_id":85682531,
            "venue_id":135348307
        }
    ],
    "wof:id":135348307,
    "wof:lastmodified":1466217934,
    "wof:name":"Kurt Weil",
    "wof:parent_id":101812313,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.373821,
    50.431793,
    8.373821,
    50.431793
],
  "geometry": {"coordinates":[8.373821,50.431793],"type":"Point"}
}