{
  "id": 253540353,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.081053,48.448616,10.081053,48.448616",
    "geom:latitude":48.448616,
    "geom:longitude":10.081053,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"J\u00e4gerg\u00e4\u00dfle 8",
    "sg:city":"Elchingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7308/2276",
    "sg:postcode":"89275",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101842071,
        102063293
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5HtAJChqQ6n8yZUJghoBut_48.448616_10.081053@1306269113"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"812793677969e9f862f01b3983aeeab8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063293,
            "locality_id":101842071,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":253540353
        }
    ],
    "wof:id":253540353,
    "wof:lastmodified":1449063986,
    "wof:name":"Karl Eckert",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [10.081053,48.448616,10.081053,48.448616],
  "geometry": {"coordinates":[10.081053,48.448616],"type":"Point"}
}