{
  "id": 303834721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.765538,48.705456,8.765538,48.705456",
    "geom:latitude":48.705456,
    "geom:longitude":8.765538,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gottlob-Bauknecht-Str. 14",
    "sg:city":"Calw",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7051/93200",
    "sg:postcode":"75365",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101761827,
        102063345
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5OTz53uDM4CphJPg42tJs2_48.705456_8.765538@1306268952"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e9439ca5c6132bb8341bf1112fcfc19f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063345,
            "locality_id":101761827,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":303834721
        }
    ],
    "wof:id":303834721,
    "wof:lastmodified":1466240595,
    "wof:name":"Gemeinn\u00fctz. Werkst\u00e4tten Gmbh Werkstatt F\u00fcr Behinderte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.765538,
    48.705456,
    8.765538,
    48.705456
],
  "geometry": {"coordinates":[8.765538,48.705456],"type":"Point"}
}