{
  "id": 135774475,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.78493,48.914581,8.78493,48.914581",
    "geom:latitude":48.914581,
    "geom:longitude":8.78493,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Gr\u00fcnstr. 27",
    "sg:city":"Niefern-\u00d6schelbronn",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"75223",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101756283,
        85633111,
        85682567,
        102063377
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_51cNDMZArKQC8BW2CA2tNg_48.914581_8.784930@1306268872"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"41e32ab0d2a17732c9bd4c4a9d73b922",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063377,
            "locality_id":101756283,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135774475
        }
    ],
    "wof:id":135774475,
    "wof:lastmodified":1449022177,
    "wof:name":"Vb-matten Textilvertriebs Gmbh",
    "wof:parent_id":101756283,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.78493,48.914581,8.78493,48.914581],
  "geometry": {"coordinates":[8.78493,48.914581],"type":"Point"}
}