{
  "id": 941283707,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7689199448,48.6851959229,9.7689199448,48.6851959229",
    "geom:latitude":48.685196,
    "geom:longitude":9.76892,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchleisenstr. 22",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/43366",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1wniTcQqy5tDe61vEziYFT_48.685196_9.768920@1306269059"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021508,
    "wof:geomhash":"13d24ca4a00a86f53adaf2cb5c72e2e4",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941283707,
    "wof:lastmodified":1472021508,
    "wof:name":"Gefl\u00fcgelz\u00fcchterverein S\u00fc\u00dfen J\u00fcrgen Waldenmaier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7689199448,
    48.6851959229,
    9.7689199448,
    48.6851959229
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7689199448,48.6851959229],"type":"Point"}
}