{
  "id": 152493883,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.377429,48.190071,11.377429,48.190071",
    "geom:latitude":48.190071,
    "geom:longitude":11.377429,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00f6benh\u00fcterstr. 1",
    "sg:city":"Gr\u00f6benzell",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"82194",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        85899549,
        102063261
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Yv22pppesUUkLgEzHKD4a_48.190071_11.377429@1306268879"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"3c9c01c84995d476783f145c74d95c47",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "neighbourhood_id":85899549,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":152493883
        }
    ],
    "wof:id":152493883,
    "wof:lastmodified":1466220104,
    "wof:name":"Isos Beteiligungs-gmbh",
    "wof:parent_id":85899549,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.377429,
    48.190071,
    11.377429,
    48.190071
],
  "geometry": {"coordinates":[11.377429,48.190071],"type":"Point"}
}