{
  "id": 957796287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.8405599594,48.8487205505,9.8405599594,48.8487205505",
    "geom:latitude":48.848721,
    "geom:longitude":9.84056,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Gro\u00dfdeinbach",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/73180",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125160833,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3KgMnDbTxNCkpA4rIAB4ud_48.848721_9.840560@1306269228"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472062342,
    "wof:geomhash":"6c82795316d6b024b4178f957a4edc4b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957796287,
    "wof:lastmodified":1510877377,
    "wof:name":"Gemeindehalle",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8405599594,
    48.8487205505,
    9.8405599594,
    48.8487205505
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8405599594,48.8487205505],"type":"Point"}
}