{
  "id": 152899439,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.518496,49.671139,9.518496,49.671139",
    "geom:latitude":49.671139,
    "geom:longitude":9.518496,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"M\u00fchlweg 12",
    "sg:city":"K\u00fclsheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"97900",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101813087,
        85633111,
        85682567,
        102063515
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_05J7oKosw0ldTAODsiLHdQ_49.671139_9.518496@1306268892"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"ca78b2a499af815d5e77b6b2a103fa99",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063515,
            "locality_id":101813087,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":152899439
        }
    ],
    "wof:id":152899439,
    "wof:lastmodified":1449048687,
    "wof:name":"Pflege Mobil - Ihr Pers\u00f6nlicher Pflegedienst",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.518496,49.671139,9.518496,49.671139],
  "geometry": {"coordinates":[9.518496,49.671139],"type":"Point"}
}