{
  "id": 957725493,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.9417600632,48.5835113525,11.9417600632,48.5835113525",
    "geom:latitude":48.583511,
    "geom:longitude":11.94176,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Oberm\u00fcnchen",
    "sg:city":"Obers\u00fc\u00dfbach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 8708/354",
    "sg:postcode":"84101",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0GPoBuhIIxaMv5BlAmiMPu_48.583511_11.941760@1306269218"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472058850,
    "wof:geomhash":"be0be0ac7dfbb2f897db26e77acc1dc5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957725493,
    "wof:lastmodified":1472058850,
    "wof:name":"A. Radlmeier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.9417600632,
    48.5835113525,
    11.9417600632,
    48.5835113525
],
  "geometry": {"coordinates":[11.9417600632,48.5835113525],"type":"Point"}
}