{
  "id": 152978955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.715724,52.276455,7.715724,52.276455",
    "geom:latitude":52.276455,
    "geom:longitude":7.715724,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"gro\u00dfe Stra\u00dfe 2",
    "sg:city":"ibbenb\u00fcren",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 171 9509474",
    "sg:postcode":"49477",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748809,
        85633111,
        85682513,
        102063923
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5tNoHWku2s1ZbJW6KgWoW9_52.276455_7.715724@1306268894"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"bbc3e459bff8e9a003bdd2a5aa839a7e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063923,
            "locality_id":101748809,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":152978955
        }
    ],
    "wof:id":152978955,
    "wof:lastmodified":1449046970,
    "wof:name":"Vw Fridolin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.715724,52.276455,7.715724,52.276455],
  "geometry": {"coordinates":[7.715724,52.276455],"type":"Point"}
}