{
  "id": 136045977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.424788,49.163109,8.424788,49.163109",
    "geom:latitude":49.163109,
    "geom:longitude":8.424788,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Brahmsstra\u00dfe 18",
    "sg:city":"Dettenheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"76706",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101760757,
        85633111,
        85682567,
        102063403
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5fMeYTCiheNPbHknBRd4aH_49.163109_8.424788@1306268888"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"3357c50405d2103a85bb4fd7ff80890c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063403,
            "locality_id":101760757,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":136045977
        }
    ],
    "wof:id":136045977,
    "wof:lastmodified":1449076111,
    "wof:name":"Die B\u00fcrgergemeinschaft Pr\u00e4sentiert R\u00fcppurr",
    "wof:parent_id":101760757,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.424788,49.163109,8.424788,49.163109],
  "geometry": {"coordinates":[8.424788,49.163109],"type":"Point"}
}