{
  "id": 957594885,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.2761096954,47.7378005981,10.2761096954,47.7378005981",
    "geom:latitude":47.737801,
    "geom:longitude":10.27611,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Eberhardstr. 9",
    "sg:city":"Kempten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 831/5405340",
    "sg:postcode":"87439",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7BD9tcdDqirle44dDZivip_47.737801_10.276110@1306269201"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050810,
    "wof:geomhash":"8070a658542161a7302aae867ae1ae78",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957594885,
    "wof:lastmodified":1472050810,
    "wof:name":"M\u00f6gele Und Wiesm\u00fcller Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.2761096954,
    47.7378005981,
    10.2761096954,
    47.7378005981
],
  "geometry": {"coordinates":[10.2761096954,47.7378005981],"type":"Point"}
}