{
  "id": 135608083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.861431,48.794201,9.861431,48.794201",
    "geom:latitude":48.794201,
    "geom:longitude":9.861431,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"G\u00fcglingstr. 51",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/987780",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Jai1uhAhHpLtGTu8e7wK3_48.794201_9.861431@1306268861"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"ad01c5233d9246fadeabe83f4f170703",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135608083
        }
    ],
    "wof:id":135608083,
    "wof:lastmodified":1449022296,
    "wof:name":"Werner K. Mayer Gmbh",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.861431,48.794201,9.861431,48.794201],
  "geometry": {"coordinates":[9.861431,48.794201],"type":"Point"}
}