{
  "id": 941435969,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7583808899,48.6815376282,9.7583808899,48.6815376282",
    "geom:latitude":48.681538,
    "geom:longitude":9.758381,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00fcblerstr. 9",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/7467",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3AvMmSVhMsJMPYdZbMEz7j_48.681538_9.758381@1306269079"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472027896,
    "wof:geomhash":"bd589f6b06c423e9b6544c415fa74cd8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941435969,
    "wof:lastmodified":1472027896,
    "wof:name":"Georg Str\u00f6hle",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7583808899,
    48.6815376282,
    9.7583808899,
    48.6815376282
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7583808899,48.6815376282],"type":"Point"}
}