{
  "id": 941611501,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7985744476,48.8000640869,9.7985744476,48.8000640869",
    "geom:latitude":48.800064,
    "geom:longitude":9.798574,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktg\u00e4\u00dfle 10",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/66285",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_75655P2WeGjAV96qO9xOri_48.800064_9.798574@1306269168"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472037482,
    "wof:geomhash":"f7c80e7db3791a93d6199a8f1cbdf656",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941611501,
    "wof:lastmodified":1472037482,
    "wof:name":"Gerd Pfendert",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7985744476,
    48.8000640869,
    9.7985744476,
    48.8000640869
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7985744476,48.8000640869],"type":"Point"}
}