{
  "id": 957630989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7944364548,48.8009223938,9.7944364548,48.8009223938",
    "geom:latitude":48.800922,
    "geom:longitude":9.794436,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Ledergasse 33",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/39039",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4mUvUu02HyA4W055gWAnqB_48.800922_9.794436@1306269206"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472052714,
    "wof:geomhash":"a200118307177a46f408359319598971",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957630989,
    "wof:lastmodified":1472052714,
    "wof:name":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnder- Reiseb\u00fcro",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7944364548,
    48.8009223938,
    9.7944364548,
    48.8009223938
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7944364548,48.8009223938],"type":"Point"}
}