{
  "id": 269975587,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.790536,48.80843,9.790536,48.80843",
    "geom:latitude":48.80843,
    "geom:longitude":9.790536,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Karl-L\u00fcllig-Str. 35",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/66151",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748517,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5M99z2u1u1kHMdv0sn2h3p_48.808430_9.790536@1306268931"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7fb77418dfc4ff05ee6520987966c36d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":269975587
        }
    ],
    "wof:id":269975587,
    "wof:lastmodified":1449038511,
    "wof:name":"Hans-r\u00fcdiger Lutz",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.790536,48.80843,9.790536,48.80843],
  "geometry": {"coordinates":[9.790536,48.80843],"type":"Point"}
}