{
  "id": 236397859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.755342,48.67577,9.755342,48.67577",
    "geom:latitude":48.67577,
    "geom:longitude":9.755342,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Gr\u00fcnenberger Str. 2",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/6269",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101756251,
        102063325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_52FGjARc2mcx8hSlktT7pq_48.675770_9.755342@1306268916"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"47c02706d0f687c47ee6f9c57d965063",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063325,
            "locality_id":101756251,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":236397859
        }
    ],
    "wof:id":236397859,
    "wof:lastmodified":1449002879,
    "wof:name":"K\u00f6ders Zweiradladen Inh. H.-g. K\u00f6der",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.755342,48.67577,9.755342,48.67577],
  "geometry": {"coordinates":[9.755342,48.67577],"type":"Point"}
}