{
  "id": 119188111,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.881088,48.368896,7.881088,48.368896",
    "geom:latitude":48.368896,
    "geom:longitude":7.881088,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Friedrichstr. 27",
    "sg:city":"Friesenheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7821/96860",
    "sg:postcode":"77948",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101763113,
        85633111,
        85682567,
        102063319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_36GHJCzwMPqZGpTvqkkOGl_48.368896_7.881088@1306268822"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"37910826e3ccbf187624a65950efd9ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063319,
            "locality_id":101763113,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119188111
        }
    ],
    "wof:id":119188111,
    "wof:lastmodified":1449042162,
    "wof:name":"B\u00fchler & Hertweck Kfz-sachverst\u00e4ndigenb\u00fcro Gmbh",
    "wof:parent_id":101763113,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.881088,48.368896,7.881088,48.368896],
  "geometry": {"coordinates":[7.881088,48.368896],"type":"Point"}
}