{
  "id": 119220387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.092551,49.016846,12.092551,49.016846",
    "geom:latitude":49.016846,
    "geom:longitude":12.092551,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gr\u00fcnes G\u00e4\u00dfchen 4",
    "sg:city":"Regensburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"93047",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748525,
        85633111,
        85682571,
        102063383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0R2eCfl8tP53J1yra4CZWS_49.016846_12.092551@1306268824"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"fd3343275221c7afd9b58ca4d6ecfa21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063383,
            "locality_id":101748525,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":119220387
        }
    ],
    "wof:id":119220387,
    "wof:lastmodified":1466230675,
    "wof:name":"Kath. \u00d6ffentliche B\u00fccherei St. Emmeran",
    "wof:parent_id":101748525,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.092551,
    49.016846,
    12.092551,
    49.016846
],
  "geometry": {"coordinates":[12.092551,49.016846],"type":"Point"}
}