{
  "id": 303307473,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.79653,48.798611,9.79653,48.798611",
    "geom:latitude":48.798611,
    "geom:longitude":9.79653,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"M\u00fcnsterplatz 19",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/929321",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748517,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3HsBkhfcJOLyNhrZS4Y3gr_48.798611_9.796530@1306268947"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"452cb97b584494276539bfbec0b55e60",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":303307473
        }
    ],
    "wof:id":303307473,
    "wof:lastmodified":1448998743,
    "wof:name":"Bernhard Kraus",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.79653,48.798611,9.79653,48.798611],
  "geometry": {"coordinates":[9.79653,48.798611],"type":"Point"}
}