{
  "id": 974160481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.1981687546,48.7099151611,9.1981687546,48.7099151611",
    "geom:latitude":48.709915,
    "geom:longitude":9.198169,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wollgrasweg 49",
    "sg:city":"Stuttgart",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/455038",
    "sg:postcode":"70599",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        85862803,
        102063349
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1y2ccJ2JRRc6NDiweTiQaA_48.709915_9.198169@1306269311"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472096493,
    "wof:geomhash":"043506da9d58e01754b0b6ba313567c4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "neighbourhood_id":85862803,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":974160481
        }
    ],
    "wof:id":974160481,
    "wof:lastmodified":1472096493,
    "wof:name":"Redaktion Jahrb\u00fccher F\u00fcr National\u00f6konomie U. Statistik",
    "wof:parent_id":85862803,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1981687546,
    48.7099151611,
    9.1981687546,
    48.7099151611
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1981687546,48.7099151611],"type":"Point"}
}