{
  "id": 940632337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0604467392,48.5271759033,9.0604467392,48.5271759033",
    "geom:latitude":48.527176,
    "geom:longitude":9.060447,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"H\u00f6lderlinstr. 16",
    "sg:city":"T\u00fcbingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"72074",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5bPOLNj27aUko1t3Ub6qp2_48.527176_9.060447@1306268972"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471990278,
    "wof:geomhash":"89e87c33f3f6b36d912b1fdbf1954a12",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940632337,
    "wof:lastmodified":1471990278,
    "wof:name":"Ev.-theologisches Seminar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0604467392,
    48.5271759033,
    9.0604467392,
    48.5271759033
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0604467392,48.5271759033],"type":"Point"}
}