{
  "id": 957791139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.7080802917,51.9554901123,11.7080802917,51.9554901123",
    "geom:latitude":51.95549,
    "geom:longitude":11.70808,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Marktplatz 9",
    "sg:city":"Gro\u00dfm\u00fchlingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 39297/20239",
    "sg:postcode":"39221",
    "sg:province":"Sachsen-Anhalt",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1fxcWySxT5Bkn6xPmqJiWB_51.955490_11.708080@1306269227"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472062068,
    "wof:geomhash":"32d3c4a33baa4f104178c646774a29b7",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957791139,
    "wof:lastmodified":1472062068,
    "wof:name":"Gastst\u00e4tte Schwarzer B\u00e4r Inh. W. Und D. M\u00fcller",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.7080802917,
    51.9554901123,
    11.7080802917,
    51.9554901123
],
  "geometry": {"coordinates":[11.7080802917,51.9554901123],"type":"Point"}
}