{
  "id": 135545723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.613767,48.708248,9.613767,48.708248",
    "geom:latitude":48.708248,
    "geom:longitude":9.613767,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vordere M\u00fchlstr. 28",
    "sg:city":"G\u00f6ppingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73035",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748499,
        85633111,
        85682567,
        102063325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7TYkVJxLWa0hp4bGnnbUUo_48.708248_9.613767@1306268858"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"4af503f03ecb8f965cc146385fe771f4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063325,
            "locality_id":101748499,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":135545723
        }
    ],
    "wof:id":135545723,
    "wof:lastmodified":1466235705,
    "wof:name":"Visamast Dachdecker Gmbh",
    "wof:parent_id":101748499,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.613767,
    48.708248,
    9.613767,
    48.708248
],
  "geometry": {"coordinates":[9.613767,48.708248],"type":"Point"}
}