{
  "id": 287277569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.764257,49.498695,8.764257,49.498695",
    "geom:latitude":49.498695,
    "geom:longitude":8.764257,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Im Grund 10",
    "sg:city":"Heiligkreuzsteinach",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6220/8058",
    "sg:postcode":"69253",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4ry5kNCIPoZDD3EUKVEmrc_49.498695_8.764257@1306269130"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"1d4b5d112003fd62245f66fedff6ecd5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":287277569
        }
    ],
    "wof:id":287277569,
    "wof:lastmodified":1466232434,
    "wof:name":"Planungsb\u00fcro F\u00fcr Oberfl\u00e4chen- Technik G\u00fcnther Beecken Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.764257,
    49.498695,
    8.764257,
    49.498695
],
  "geometry": {"coordinates":[8.764257,49.498695],"type":"Point"}
}