{
  "id": 203015359,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.755688,48.673096,9.755688,48.673096",
    "geom:latitude":48.673096,
    "geom:longitude":9.755688,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bl\u00fccherstr. 22",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/8304",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101756251,
        102063325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2XHTz3MZ5GxzJuSaN8DlFc_48.673096_9.755688@1306268904"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"f374c25c67db2ec9d2fbb738f700eee5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063325,
            "locality_id":101756251,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":203015359
        }
    ],
    "wof:id":203015359,
    "wof:lastmodified":1466214004,
    "wof:name":"Georg Keller",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.755688,
    48.673096,
    9.755688,
    48.673096
],
  "geometry": {"coordinates":[9.755688,48.673096],"type":"Point"}
}