{
  "id": 957532207,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0114631653,48.6845054626,9.0114631653,48.6845054626",
    "geom:latitude":48.684505,
    "geom:longitude":9.011463,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Poststr. 21-23",
    "sg:city":"B\u00f6blingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7031/46070",
    "sg:postcode":"71032",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_05TrV8upeRs9hgRnL2i7VU_48.684505_9.011463@1306269193"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472046902,
    "wof:geomhash":"afa113a8bc4ff7aac5a933bfeaf0c2af",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957532207,
    "wof:lastmodified":1472046902,
    "wof:name":"Raich K\u00f6lmel J\u00e4rke Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0114631653,
    48.6845054626,
    9.0114631653,
    48.6845054626
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0114631653,48.6845054626],"type":"Point"}
}