{
  "id": 957528965,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3617963791,52.1086044312,9.3617963791,52.1086044312",
    "geom:latitude":52.108604,
    "geom:longitude":9.361796,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenstr. 2",
    "sg:city":"Hameln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5151/42141",
    "sg:postcode":"31785",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1l5ot1rg7TaCuZpzE7CUNs_52.108604_9.361796@1306269192"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472046760,
    "wof:geomhash":"7737847f7d1d06bebbedf54e6c8ba0f1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957528965,
    "wof:lastmodified":1472046760,
    "wof:name":"Karin L\u00fccke-b\u00e4der Rechtsanw\u00e4ltin Und Notarin",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3617963791,
    52.1086044312,
    9.3617963791,
    52.1086044312
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3617963791,52.1086044312],"type":"Point"}
}