{
  "id": 974461315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.3387126923,48.6285514832,9.3387126923,48.6285514832",
    "geom:latitude":48.628551,
    "geom:longitude":9.338713,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Europastra\u00dfe 21",
    "sg:city":"N\u00fcrtingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"72622",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5CMh9WVMlMjVnIZCzHVijr_48.628551_9.338713@1306269350"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472113597,
    "wof:geomhash":"8ee9038a73accd2839dafa42d8448b3d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974461315,
    "wof:lastmodified":1472113597,
    "wof:name":"Bayer&kastner Gmbh Zeitarbeit",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.3387126923,
    48.6285514832,
    9.3387126923,
    48.6285514832
],
  "geometry": {"coordinates":[9.3387126923,48.6285514832],"type":"Point"}
}