{
  "id": 320288695,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.044937,52.293076,8.044937,52.293076",
    "geom:latitude":52.293076,
    "geom:longitude":8.044937,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"H\u00fcgelstra\u00dfe 21",
    "sg:city":"Osnabr\u00fcck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 541/185090",
    "sg:postcode":"49088",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682555,
        85633111,
        101748795,
        102063901
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4bLyN0F4RPhzG8JCGiArXS_52.293076_8.044937@1306269142"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"beaf691dbc1a59f49b807b392868f57d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063901,
            "locality_id":101748795,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682555,
            "venue_id":320288695
        }
    ],
    "wof:id":320288695,
    "wof:lastmodified":1449011635,
    "wof:name":"Media Lengua Int.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.044937,52.293076,8.044937,52.293076],
  "geometry": {"coordinates":[8.044937,52.293076],"type":"Point"}
}