{
  "id": 119317391,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.825122,48.388527,10.825122,48.388527",
    "geom:latitude":48.388527,
    "geom:longitude":10.825122,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Peter-D\u00f6rfler-Str. 4",
    "sg:city":"Neus\u00e4\u00df",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 821/481508",
    "sg:postcode":"86356",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101755891,
        85633111,
        85682571,
        102063311
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0qBelOiAzvSii1VnMUsYfU_48.388527_10.825122@1306268830"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"40e176b29d60be3b3bf84d3edc63cf28",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063311,
            "locality_id":101755891,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":119317391
        }
    ],
    "wof:id":119317391,
    "wof:lastmodified":1449042039,
    "wof:name":"Gottfried Mayr",
    "wof:parent_id":101755891,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [10.825122,48.388527,10.825122,48.388527],
  "geometry": {"coordinates":[10.825122,48.388527],"type":"Point"}
}