{
  "id": 252710943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.677048,53.118736,8.677048,53.118736",
    "geom:latitude":53.118736,
    "geom:longitude":8.677048,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hasenb\u00fcrener Deich 31",
    "sg:city":"Bremen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 421/541691",
    "sg:postcode":"28197",
    "sg:province":"Bremen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682561,
        85633111,
        102063991,
        85795433
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3rTnEybmFQzJisHQE0xl8i_53.118736_8.677048@1306269108"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"33321e2d79ed16d66467010f208a2952",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063991,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85795433,
            "region_id":85682561,
            "venue_id":252710943
        }
    ],
    "wof:id":252710943,
    "wof:lastmodified":1466219144,
    "wof:name":"G\u00fcnther L\u00fchr\u00dfen",
    "wof:parent_id":85795433,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.677048,
    53.118736,
    8.677048,
    53.118736
],
  "geometry": {"coordinates":[8.677048,53.118736],"type":"Point"}
}