{
  "id": 957381171,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7946748734,48.797668457,9.7946748734,48.797668457",
    "geom:latitude":48.797668,
    "geom:longitude":9.794675,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Asylstr. 5",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_769uFkyO5QSZpBceJyf7g9_48.797668_9.794675@1306269173"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472039291,
    "wof:geomhash":"662ee97b53122f4cd30c04496303fa2b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957381171,
    "wof:lastmodified":1472039291,
    "wof:name":"Stiftung Blindenheim Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7946748734,
    48.797668457,
    9.7946748734,
    48.797668457
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7946748734,48.797668457],"type":"Point"}
}