{
  "id": 941284929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.1381378174,49.4761962891,11.1381378174,49.4761962891",
    "geom:latitude":49.476196,
    "geom:longitude":11.138138,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00fcnthersb\u00fchler Str. 38",
    "sg:city":"N\u00fcrnberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 911/591524",
    "sg:postcode":"90491",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85900011,
        102191581,
        85633111,
        404227565,
        101748543,
        102063461,
        85682571
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2z2voPkgr6mhr4zCrfhqAf_49.476196_11.138138@1306269059"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472021565,
    "wof:geomhash":"f006b02cb9b8f0620444ce69f4e20f8e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063461,
            "locality_id":101748543,
            "macrocounty_id":404227565,
            "neighbourhood_id":85900011,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":941284929
        }
    ],
    "wof:id":941284929,
    "wof:lastmodified":1472021565,
    "wof:name":"Humanistische Union E. V. Ortsverband N\u00fcrnberg",
    "wof:parent_id":85900011,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.1381378174,
    49.4761962891,
    11.1381378174,
    49.4761962891
],
  "geometry": {"coordinates":[11.1381378174,49.4761962891],"type":"Point"}
}