{
  "id": 286876667,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.67145,51.386909,13.67145,51.386909",
    "geom:latitude":51.386909,
    "geom:longitude":13.67145,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Stra\u00dfe zum St\u00fctzpunkt 15",
    "sg:city":"Gro\u00dfthiemig",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 35343/62971",
    "sg:postcode":"04932",
    "sg:province":"Brandenburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682553,
        85633111,
        101822425,
        102063839
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ktGhVy5xWgtvfNTCTA6ZH_51.386909_13.671450@1306268941"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0ac4430e61836fba46b87574a9073614",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063839,
            "locality_id":101822425,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682553,
            "venue_id":286876667
        }
    ],
    "wof:id":286876667,
    "wof:lastmodified":1466238037,
    "wof:name":"G\u00fcterverwaltung Gro\u00dfthiemig Landwirtschaftliche Unter-",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.67145,
    51.386909,
    13.67145,
    51.386909
],
  "geometry": {"coordinates":[13.67145,51.386909],"type":"Point"}
}