{
  "id": 152808429,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.090446,48.857445,9.090446,48.857445",
    "geom:latitude":48.857445,
    "geom:longitude":9.090446,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Markgr\u00f6ninger Stra\u00dfe 32",
    "sg:city":"Korntal-M\u00fcnchingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"70825",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101913839,
        85633111,
        85682567,
        102063373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2od81349RgR9AI49nnjmZD_48.857445_9.090446@1306268889"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7406906e120868a9050bff83d0e137ce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063373,
            "locality_id":101913839,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":152808429
        }
    ],
    "wof:id":152808429,
    "wof:lastmodified":1466227246,
    "wof:name":"Esslinger Fenster",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.090446,
    48.857445,
    9.090446,
    48.857445
],
  "geometry": {"coordinates":[9.090446,48.857445],"type":"Point"}
}