{
  "id": 203332461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.684867,48.562126,10.684867,48.562126",
    "geom:latitude":48.562126,
    "geom:longitude":10.684867,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Am B\u00f6hmeng\u00e4\u00dfchen 3",
    "sg:city":"Wertingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 8272/2532",
    "sg:postcode":"86637",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101784289,
        102063323
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4T8el21fcCwz1dTQpexggo_48.562126_10.684867@1306269096"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"6e2847a872affa817ca09966897c7f18",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063323,
            "locality_id":101784289,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":203332461
        }
    ],
    "wof:id":203332461,
    "wof:lastmodified":1449026006,
    "wof:name":"Friedrich Karpa",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [10.684867,48.562126,10.684867,48.562126],
  "geometry": {"coordinates":[10.684867,48.562126],"type":"Point"}
}