{
  "id": 118542647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.73925,53.1245,8.73925,53.1245",
    "geom:latitude":53.1245,
    "geom:longitude":8.73925,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"S\u00fcdweststr. 33",
    "sg:city":"Bremen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 421/649090",
    "sg:postcode":"28237",
    "sg:province":"Bremen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        102063991,
        85633111,
        85682561,
        85795819
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3L9AJ6JijeKUvdC7fJku2Z_53.124500_8.739250@1306268794"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"5c6cb4a6393829a2f133fa45c67d965f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063991,
            "neighbourhood_id":85795819,
            "region_id":85682561,
            "venue_id":118542647
        }
    ],
    "wof:id":118542647,
    "wof:lastmodified":1449054251,
    "wof:name":"Seepack Ges. F\u00fcr Seem\u00e4\u00dfige Exportverpackung Friedrich",
    "wof:parent_id":85795819,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.73925,53.1245,8.73925,53.1245],
  "geometry": {"coordinates":[8.73925,53.1245],"type":"Point"}
}