{
  "id": 958308355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.796880722,48.8000984192,9.796880722,48.8000984192",
    "geom:latitude":48.800098,
    "geom:longitude":9.796881,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Johannisplatz 6",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_77avwmZKEvM5D6YR2XC1Zi_48.800098_9.796881@1306269295"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472089943,
    "wof:geomhash":"12e50373da2f7c0dd01991bd9da955f0",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958308355,
    "wof:lastmodified":1472089943,
    "wof:name":"M.i.c. Fashion Ute Eckert E. K.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.796880722,
    48.8000984192,
    9.796880722,
    48.8000984192
],
  "geometry": {"coordinates":[9.796880722,48.8000984192],"type":"Point"}
}