{
  "id": 941527397,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"14.0312204361,51.5791091919,14.0312204361,51.5791091919",
    "geom:latitude":51.579109,
    "geom:longitude":14.03122,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gewerbestr. 2",
    "sg:city":"Gro\u00dfr\u00e4schen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 35753/2220",
    "sg:postcode":"01983",
    "sg:province":"Brandenburg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_10ECZaa3UE1IfODRGtRUUC_51.579109_14.031220@1306269157"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472032285,
    "wof:geomhash":"f31e0cdeb7c087cc3e0899e1b92722f8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941527397,
    "wof:lastmodified":1472032285,
    "wof:name":"M\u00f6bel-zentrum Gro\u00dfr\u00e4schen Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    14.0312204361,
    51.5791091919,
    14.0312204361,
    51.5791091919
],
  "geometry": {"coordinates":[14.0312204361,51.5791091919],"type":"Point"}
}