{
  "id": 219549593,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.930424,49.79184,9.930424,49.79184",
    "geom:latitude":49.79184,
    "geom:longitude":9.930424,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Franziskanerg. 3",
    "sg:city":"W\u00fcrzburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 931/386700",
    "sg:postcode":"97070",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748557,
        102063517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_244KJ8zVcCwRs8dGZkS5rd_49.791840_9.930424@1306268909"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"e7bdb202e887cc994d31dbf0da73d07f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063517,
            "locality_id":101748557,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":219549593
        }
    ],
    "wof:id":219549593,
    "wof:lastmodified":1466221404,
    "wof:name":"Caritasverband F\u00dcr Die Di\u00d6zese W\u00dcrzburg Ev",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.930424,
    49.79184,
    9.930424,
    49.79184
],
  "geometry": {"coordinates":[9.930424,49.79184],"type":"Point"}
}