{
  "id": 940597103,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.7125749588,49.843963623,8.7125749588,49.843963623",
    "geom:latitude":49.843964,
    "geom:longitude":8.712575,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"In den G\u00e4ns\u00e4ckern 6",
    "sg:city":"M\u00fchltal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6151/913356",
    "sg:postcode":"64367",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795123,
        102191581,
        85633111,
        404227581,
        101748563,
        102063543,
        85682531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5757HxyPUwOT93BnNfithI_49.843964_8.712575@1306268968"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471988532,
    "wof:geomhash":"7ea88bb0897765e00161b70ad7989ad0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063543,
            "locality_id":101748563,
            "macrocounty_id":404227581,
            "neighbourhood_id":85795123,
            "region_id":85682531,
            "venue_id":940597103
        }
    ],
    "wof:id":940597103,
    "wof:lastmodified":1471988532,
    "wof:name":"Le Traiteur Feinkost Spezialit\u00e4ten Vertriebs Gmbh",
    "wof:parent_id":85795123,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.7125749588,
    49.843963623,
    8.7125749588,
    49.843963623
],
  "geometry": {"coordinates":[8.7125749588,49.843963623],"type":"Point"}
}