{
  "id": 303810083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.861176,48.77702,9.861176,48.77702",
    "geom:latitude":48.77702,
    "geom:longitude":9.861176,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lindenhofstr. 127",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:brand_id":420574031,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5EgNbIuQBMpZzaLkLiJaXm_48.777020_9.861176@1306268951"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"0afb49671f3813e62d62954d981e8c1b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":303810083
        }
    ],
    "wof:id":303810083,
    "wof:lastmodified":1466240340,
    "wof:name":"Behindertenwerkstatt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.861176,
    48.77702,
    9.861176,
    48.77702
],
  "geometry": {"coordinates":[9.861176,48.77702],"type":"Point"}
}