{
  "id": 957564073,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8755970001,52.3104400635,7.8755970001,52.3104400635",
    "geom:latitude":52.31044,
    "geom:longitude":7.875597,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Sennlicher Esch 5",
    "sg:city":"Westerkappeln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5404/6851",
    "sg:postcode":"49492",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4RIgjP9JMwgSZJmyb3Icwh_52.310440_7.875597@1306269197"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472048914,
    "wof:geomhash":"c5a1c33dbbcdb869f8d5f2e9a91fff3c",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957564073,
    "wof:lastmodified":1472048914,
    "wof:name":"J. Und Christiane R\u00f6\u00dfler Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8755970001,
    52.3104400635,
    7.8755970001,
    52.3104400635
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8755970001,52.3104400635],"type":"Point"}
}