{
  "id": 253538273,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.542577,50.673962,11.542577,50.673962",
    "geom:latitude":50.673962,
    "geom:longitude":11.542577,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"An der Oberm\u00fchle 6",
    "sg:city":"Kr\u00f6lpa",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"07387",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682541,
        85633111,
        101820691,
        102063665
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_20ze0WDklkKtlP2v5kCcvS_50.673962_11.542577@1306268925"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c6e9a3664827e400a8cb28f9dd894f29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063665,
            "locality_id":101820691,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682541,
            "venue_id":253538273
        }
    ],
    "wof:id":253538273,
    "wof:lastmodified":1449063197,
    "wof:name":"Befa Dachdeckerei Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [11.542577,50.673962,11.542577,50.673962],
  "geometry": {"coordinates":[11.542577,50.673962],"type":"Point"}
}