{
  "id": 940837853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.5999574661,50.696395874,11.5999574661,50.696395874",
    "geom:latitude":50.696396,
    "geom:longitude":11.599957,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Neust\u00e4dter Str. 55",
    "sg:city":"P\u00f6\u00dfneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3647/425027",
    "sg:postcode":"07381",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2nfCcVYGPK2DKql3Qd87jY_50.696396_11.599957@1306269000"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472001026,
    "wof:geomhash":"4234bc4cc6c2b84004c68491e5a02d5d",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940837853,
    "wof:lastmodified":1472001026,
    "wof:name":"Apel & Eberitsch",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.5999574661,
    50.696395874,
    11.5999574661,
    50.696395874
],
  "geometry": {"coordinates":[11.5999574661,50.696395874],"type":"Point"}
}