{
  "id": 941540153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.0410995483,52.2681884766,8.0410995483,52.2681884766",
    "geom:latitude":52.268188,
    "geom:longitude":8.0411,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Lange Str. 41",
    "sg:city":"Osnabr\u00fcck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"49080",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3AeSGRFP3f1mbklgn4nn1B_52.268188_8.041100@1306269158"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472033110,
    "wof:geomhash":"a9ee965e3e704e9006176b5c19c2e18f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941540153,
    "wof:lastmodified":1472033110,
    "wof:name":"B\u00fcro F\u00fcr Presse- Und \u00d6ffentlichkeitsarbeit",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.0410995483,
    52.2681884766,
    8.0410995483,
    52.2681884766
],
  "geometry": {"coordinates":[8.0410995483,52.2681884766],"type":"Point"}
}