{
  "id": 940660379,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7992019653,48.8019561768,9.7992019653,48.8019561768",
    "geom:latitude":48.801956,
    "geom:longitude":9.799202,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vordere Schmiedgasse 9",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2OMWLJozqjcczf5idvZWLL_48.801956_9.799202@1306268976"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471991955,
    "wof:geomhash":"fa703adc62b4298180101e5231c71970",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940660379,
    "wof:lastmodified":1471991955,
    "wof:name":"F & K Media Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7992019653,
    48.8019561768,
    9.7992019653,
    48.8019561768
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7992019653,48.8019561768],"type":"Point"}
}