{
  "id": 941404233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.2857637405,52.9279136658,9.2857637405,52.9279136658",
    "geom:latitude":52.927914,
    "geom:longitude":9.285764,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Max-Planck-Str. 93",
    "sg:city":"Verden",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4231/6690",
    "sg:postcode":"27283",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3lHxl9oc5R6svJxmnzFgwH_52.927914_9.285764@1306269075"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472026460,
    "wof:geomhash":"ba44b562de6682dd4a81392e2abcea12",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941404233,
    "wof:lastmodified":1472026460,
    "wof:name":"Der Installat\u00f6r Sanit\u00e4r- Heizung-l\u00fcftung-klima",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.2857637405,
    52.9279136658,
    9.2857637405,
    52.9279136658
],
  "geometry": {"coordinates":[9.2857637405,52.9279136658],"type":"Point"}
}