{
  "id": 941010737,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.0812215805,53.3766593933,8.0812215805,53.3766593933",
    "geom:latitude":53.376659,
    "geom:longitude":8.081222,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"M\u00fchlenteichstr. 78",
    "sg:city":"Varel",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4451/9210",
    "sg:postcode":"26316",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3wG4P9400L5y8a8ApZgHNW_53.376659_8.081222@1306269023"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472009381,
    "wof:geomhash":"3859206e2cff8a32748315f388f99ccb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941010737,
    "wof:lastmodified":1472009381,
    "wof:name":"Hotel Waldschl\u00f6\u00dfchen M\u00fchlenteich",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.0812215805,
    53.3766593933,
    8.0812215805,
    53.3766593933
],
  "geometry": {"coordinates":[8.0812215805,53.3766593933],"type":"Point"}
}