{
  "id": 320556829,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.777388,48.408989,7.777388,48.408989",
    "geom:latitude":48.408989,
    "geom:longitude":7.777388,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"K\u00fcrzeller Hauptstr. 34",
    "sg:city":"Mei\u00dfenheim",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"77974",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101763119,
        102063319
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7HL394rRPXxHmMYZeJhlDI_48.408989_7.777388@1306269144"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"dbe5db62f2fb4c5aed8f6f708d5c2a7d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063319,
            "locality_id":101763119,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":320556829
        }
    ],
    "wof:id":320556829,
    "wof:lastmodified":1449012187,
    "wof:name":"Turn- Und Festhalle Ortsverwaltung K\u00fcrzell",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [7.777388,48.408989,7.777388,48.408989],
  "geometry": {"coordinates":[7.777388,48.408989],"type":"Point"}
}