{
  "id": 941514053,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.5397958755,52.1702346802,7.5397958755,52.1702346802",
    "geom:latitude":52.170235,
    "geom:longitude":7.539796,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Grevener Damm 40",
    "sg:city":"Emsdetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2572/83733",
    "sg:postcode":"48282",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_73j4W75MvPhKG1Vji4N3S7_52.170235_7.539796@1306269155"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472031585,
    "wof:geomhash":"23c1066593b163e4ddc88b38fa9daa7f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941514053,
    "wof:lastmodified":1472031585,
    "wof:name":"Benson M\u00f6bel Fachgesch\u00e4ft F\u00fcr Stil- Und K\u00fcchenm\u00f6bel Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.5397958755,
    52.1702346802,
    7.5397958755,
    52.1702346802
],
  "geometry": {"coordinates":[7.5397958755,52.1702346802],"type":"Point"}
}