{
  "id": 957596575,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.6454291344,51.353843689,6.6454291344,51.353843689",
    "geom:latitude":51.353844,
    "geom:longitude":6.645429,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am R\u00f6ttgen 11-13",
    "sg:city":"Krefeld",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2151/494680",
    "sg:postcode":"47829",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795513,
        102191581,
        85633111,
        404227561,
        101748683,
        102063769,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2dbQqu4UOf673A6CooWKJ4_51.353844_6.645429@1306269201"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472050912,
    "wof:geomhash":"9b44916fc5d8a48430a261def6e7fd7f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063769,
            "locality_id":101748683,
            "macrocounty_id":404227561,
            "neighbourhood_id":85795513,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":957596575
        }
    ],
    "wof:id":957596575,
    "wof:lastmodified":1472050912,
    "wof:name":"G\u00fcnther Und G\u00fcthoff Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":85795513,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.6454291344,
    51.353843689,
    6.6454291344,
    51.353843689
],
  "geometry": {"coordinates":[6.6454291344,51.353843689],"type":"Point"}
}