{
  "id": 119213723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.79715,48.797264,9.79715,48.797264",
    "geom:latitude":48.797264,
    "geom:longitude":9.79715,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Wildeck 4",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748517,
        85633111,
        85682567,
        102063369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Mvnc9mH00lOHZoRoRz929_48.797264_9.797150@1306268824"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"b3b46ef509b2a73b854dd58e4948ae73",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063369,
            "locality_id":101748517,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119213723
        }
    ],
    "wof:id":119213723,
    "wof:lastmodified":1466230047,
    "wof:name":"Kath. \u00d6ffentliche Bibliothek Fachschule St. Loreto",
    "wof:parent_id":101748517,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.79715,
    48.797264,
    9.79715,
    48.797264
],
  "geometry": {"coordinates":[9.79715,48.797264],"type":"Point"}
}