{
  "id": 974208925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.9218239784,50.9139671326,6.9218239784,50.9139671326",
    "geom:latitude":50.913967,
    "geom:longitude":6.921824,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"S\u00fclzg\u00fcrtel 24",
    "sg:city":"K\u00f6ln",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 221/446399",
    "sg:postcode":"50937",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795563,
        102191581,
        85633111,
        404227541,
        101752771,
        102063715,
        85682513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5VyncYpRL9DzuxhpDbElxF_50.913967_6.921824@1306269318"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472098857,
    "wof:geomhash":"2089e8f9ae913e10485029611482a191",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063715,
            "locality_id":101752771,
            "macrocounty_id":404227541,
            "neighbourhood_id":85795563,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":974208925
        }
    ],
    "wof:id":974208925,
    "wof:lastmodified":1472098857,
    "wof:name":"H. Heise Verm\u00f6gensverwaltung",
    "wof:parent_id":85795563,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    6.9218239784,
    50.9139671326,
    6.9218239784,
    50.9139671326
],
  "geometry": {"coordinates":[6.9218239784,50.9139671326],"type":"Point"}
}