{
  "id": 287074963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.864105,47.961216,7.864105,47.961216",
    "geom:latitude":47.961216,
    "geom:longitude":7.864105,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Horbener Str. 11",
    "sg:city":"Freiburg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 761/29461",
    "sg:postcode":"79100",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101748475,
        102063237
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_20TAOnfKBhsEtnmdls8edd_47.961216_7.864105@1306268943"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"030ea6b2f8f64bd49ac99fd1dba84563",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063237,
            "locality_id":101748475,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":287074963
        }
    ],
    "wof:id":287074963,
    "wof:lastmodified":1466227049,
    "wof:name":"Peace-f\u00f6rdergesellschaft F\u00fcr Den \u00d6kologischen Landbau Ewiv",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.864105,
    47.961216,
    7.864105,
    47.961216
],
  "geometry": {"coordinates":[7.864105,47.961216],"type":"Point"}
}