{
  "id": 941582051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.870757103,48.5696258545,7.870757103,48.5696258545",
    "geom:latitude":48.569626,
    "geom:longitude":7.870757,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Andreas-Kratt-Str. 21",
    "sg:city":"Kehl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7851/72351",
    "sg:postcode":"77694",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1MRgI7kJwuBplR3JnVJN83_48.569626_7.870757@1306269164"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472035981,
    "wof:geomhash":"e46638f9ae30ac85a7f6859e94acd4a5",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941582051,
    "wof:lastmodified":1472035981,
    "wof:name":"Josef M\u00fcller Kr\u00e4uter-tee-gew\u00fcrze",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.870757103,
    48.5696258545,
    7.870757103,
    48.5696258545
],
  "geometry": {"coordinates":[7.870757103,48.5696258545],"type":"Point"}
}