{
  "id": 269521937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.935581,51.533649,9.935581,51.533649",
    "geom:latitude":51.533649,
    "geom:longitude":9.935581,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Barf\u00fc\u00dferstr. 10",
    "sg:city":"G\u00f6ttingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 551/57088",
    "sg:postcode":"37073",
    "sg:province":"Niedersachsen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682555,
        85633111,
        101748721,
        102063805
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2At7aFP1fL03RtDscrdEYc_51.533649_9.935581@1306268927"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"6a2c6ef73de24d73333c7b5d4b07b45b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063805,
            "locality_id":101748721,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682555,
            "venue_id":269521937
        }
    ],
    "wof:id":269521937,
    "wof:lastmodified":1466221789,
    "wof:name":"Minna Liefl\u00e4nder Fachgesch\u00e4ft F\u00fcr Mieder-",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.935581,
    51.533649,
    9.935581,
    51.533649
],
  "geometry": {"coordinates":[9.935581,51.533649],"type":"Point"}
}