{
  "id": 270172767,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.903617,52.027615,8.903617,52.027615",
    "geom:latitude":52.027615,
    "geom:longitude":8.903617,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Papenstr. 27",
    "sg:city":"Lemgo",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 5261/15510",
    "sg:postcode":"32657",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682513,
        85633111,
        101809123,
        102063883
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1CVbeThaKOCWhrJG724Pv1_52.027615_8.903617@1306268933"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"44cc13aee5421edc34266a330e8554ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063883,
            "locality_id":101809123,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":270172767
        }
    ],
    "wof:id":270172767,
    "wof:lastmodified":1449009619,
    "wof:name":"Gerhard Sch\u00e4ferkordt Vergn\u00fcgungsst\u00e4tte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.903617,52.027615,8.903617,52.027615],
  "geometry": {"coordinates":[8.903617,52.027615],"type":"Point"}
}