{
  "id": 940868753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.3471717834,48.9985542297,8.3471717834,48.9985542297",
    "geom:latitude":48.998554,
    "geom:longitude":8.347172,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Rudolf-Freytag-Str. 1",
    "sg:city":"Karlsruhe",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 721/573085",
    "sg:postcode":"76189",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85794869,
        102191581,
        85633111,
        404227555,
        101748527,
        102063385,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Nyod7HyKz922U7wOhq4Gp_48.998554_8.347172@1306269004"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472002569,
    "wof:geomhash":"4df0d725073907ea7a2b8b578232dea9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063385,
            "locality_id":101748527,
            "macrocounty_id":404227555,
            "neighbourhood_id":85794869,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":940868753
        }
    ],
    "wof:id":940868753,
    "wof:lastmodified":1472002569,
    "wof:name":"Elektro-gro\u00dfhandelshaus G\u00fcnter R\u00fcssel Gmbh",
    "wof:parent_id":85794869,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3471717834,
    48.9985542297,
    8.3471717834,
    48.9985542297
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3471717834,48.9985542297],"type":"Point"}
}