{
  "id": 957539981,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"13.0441398621,53.9027023315,13.0441398621,53.9027023315",
    "geom:latitude":53.902702,
    "geom:longitude":13.04414,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Adolf-Pompe-Str. 31",
    "sg:city":"Demmin",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 3998/203330",
    "sg:postcode":"17109",
    "sg:province":"Mecklenburg-Vorpommern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_58dzODSCigyYfvbBtwA3D2_53.902702_13.044140@1306269194"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472047383,
    "wof:geomhash":"eb6e59ade6cfeec295809b160cd531cb",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957539981,
    "wof:lastmodified":1472047383,
    "wof:name":"B\u00fcschel Und Gei\u00dfer Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.0441398621,
    53.9027023315,
    13.0441398621,
    53.9027023315
],
  "geometry": {"coordinates":[13.0441398621,53.9027023315],"type":"Point"}
}