{
  "id": 202541417,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.700218,47.568409,10.700218,47.568409",
    "geom:latitude":47.568409,
    "geom:longitude":10.700218,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Reichenstr. 18",
    "sg:city":"F\u00fcssen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 8362/921470",
    "sg:postcode":"87629",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101788941,
        102063239
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7gGdpDKGUN5pfVtT9UotJv_47.568409_10.700218@1306269091"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"7ba432b0a9bea284d391840b34e80364",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063239,
            "locality_id":101788941,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":202541417
        }
    ],
    "wof:id":202541417,
    "wof:lastmodified":1449060388,
    "wof:name":"Parf\u00fcmerie Aurel Hans J\u00fcrgen L\u00fcdicke",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [10.700218,47.568409,10.700218,47.568409],
  "geometry": {"coordinates":[10.700218,47.568409],"type":"Point"}
}