{
  "id": 940906153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.4695005417,49.3083724976,9.4695005417,49.3083724976",
    "geom:latitude":49.308372,
    "geom:longitude":9.469501,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gartenstr. 20",
    "sg:city":"Jagsthausen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7943/2368",
    "sg:postcode":"74249",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5q2VTj7xUwo60wrvigAEne_49.308372_9.469501@1306269009"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472004224,
    "wof:geomhash":"6e2ae01a8976aa2fb33dda7cefe069ad",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940906153,
    "wof:lastmodified":1472004224,
    "wof:name":"G\u00fcnter Windm\u00fcller Grabdenkm\u00e4ler",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.4695005417,
    49.3083724976,
    9.4695005417,
    49.3083724976
],
  "geometry": {"coordinates":[9.4695005417,49.3083724976],"type":"Point"}
}