{
  "id": 958242403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7998895645,48.8017044067,9.7998895645,48.8017044067",
    "geom:latitude":48.801704,
    "geom:longitude":9.79989,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Vordere Schmiedgasse 18",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ly8e4y2BBPDdDyygT7qqB_48.801704_9.799890@1306269286"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472086868,
    "wof:geomhash":"38b5645148b3bed752e45d897d32ca15",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":958242403,
    "wof:lastmodified":1472086868,
    "wof:name":"Gm\u00fcnder Tagespost Verlagsanst. U.buchdruck. H. Haar Znl.der",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7998895645,
    48.8017044067,
    9.7998895645,
    48.8017044067
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7998895645,48.8017044067],"type":"Point"}
}