{
  "id": 135735931,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.712905,49.844395,8.712905,49.844395",
    "geom:latitude":49.844395,
    "geom:longitude":8.712905,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"In den G\u00e4ns\u00e4ckern",
    "sg:city":"M\u00fchltal",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"64367",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85795123,
        85633111,
        101748563,
        102063543,
        85682531
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_2V0frz3fqbfu2G4ZI53lfr_49.844395_8.712905@1306268869"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"067e105817fd74b4d129a24b32dc7e5b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063543,
            "locality_id":101748563,
            "neighbourhood_id":85795123,
            "region_id":85682531,
            "venue_id":135735931
        }
    ],
    "wof:id":135735931,
    "wof:lastmodified":1449023916,
    "wof:name":"Brandl Moden Gmbh",
    "wof:parent_id":85795123,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.712905,49.844395,8.712905,49.844395],
  "geometry": {"coordinates":[8.712905,49.844395],"type":"Point"}
}