{
  "id": 119150797,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.07817,47.641865,8.07817,47.641865",
    "geom:latitude":47.641865,
    "geom:longitude":8.07817,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"R\u00fc\u00dfwihl 1",
    "sg:city":"G\u00f6rwihl",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7754/330",
    "sg:postcode":"79733",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101765209,
        85633111,
        85682567,
        102063207
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3ArCoKrJS0w3bUCCzIs8T2_47.641865_8.078170@1306268820"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"b289d81a16fc2eca8e44380b089eeb59",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063207,
            "locality_id":101765209,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119150797
        }
    ],
    "wof:id":119150797,
    "wof:lastmodified":1449040914,
    "wof:name":"Werner F. Gerspach Architekt",
    "wof:parent_id":101765209,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [8.07817,47.641865,8.07817,47.641865],
  "geometry": {"coordinates":[8.07817,47.641865],"type":"Point"}
}