{
  "id": 941368721,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"8.3482532501,47.8833465576,8.3482532501,47.8833465576",
    "geom:latitude":47.883347,
    "geom:longitude":8.348253,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"L\u00e4rchenweg 1",
    "sg:city":"L\u00f6ffingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"79843",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125148899,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0OYtkH5iVNIC8yFsNL0Ksp_47.883347_8.348253@1306269071"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472025022,
    "wof:geomhash":"782539b2da305f84cab524ef40750a4b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941368721,
    "wof:lastmodified":1510878048,
    "wof:name":"Evangelisches Pfarramt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.3482532501,
    47.8833465576,
    8.3482532501,
    47.8833465576
],
  "geometry": {"coordinates":[8.3482532501,47.8833465576],"type":"Point"}
}