{
  "id": 219559825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.796198,50.976643,9.796198,50.976643",
    "geom:latitude":50.976643,
    "geom:longitude":9.796198,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Fr\u00f6belweg 2",
    "sg:city":"Bebra",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 4966/224090",
    "sg:postcode":"36179",
    "sg:province":"Hessen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682531,
        85633111,
        101809889,
        102063703
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7I2hGQjbuqML2imlDwOJ8d_50.976643_9.796198@1306268909"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"03419c61aa474a0876f6640cbfcd72de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063703,
            "locality_id":101809889,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682531,
            "venue_id":219559825
        }
    ],
    "wof:id":219559825,
    "wof:lastmodified":1466221611,
    "wof:name":"Soziale F\u00d6rderst\u00c4tten F\u00dcr Behinderte Ev",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.796198,
    50.976643,
    9.796198,
    50.976643
],
  "geometry": {"coordinates":[9.796198,50.976643],"type":"Point"}
}