{
  "id": 203174907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.87522,48.798611,9.87522,48.798611",
    "geom:latitude":48.798611,
    "geom:longitude":9.87522,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"G\u00fcglingstr. 106",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/878663",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4V7bGbNh0TKza3pB5V3s4b_48.798611_9.875220@1306268905"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"acdeedbe46f946ef6ab761c714c1e198",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":203174907
        }
    ],
    "wof:id":203174907,
    "wof:lastmodified":1466216795,
    "wof:name":"Karl Heim Gmbh & Co. Kg",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.87522,
    48.798611,
    9.87522,
    48.798611
],
  "geometry": {"coordinates":[9.87522,48.798611],"type":"Point"}
}