{
  "id": 136159739,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.520956,48.132847,11.520956,48.132847",
    "geom:latitude":48.132847,
    "geom:longitude":11.520956,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Westendtra\u00dfe 199",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89",
    "sg:postcode":"80686",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748479,
        102063261,
        85905615
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1aMIR1w5JmNDUAMuFX1ftX_48.132847_11.520956@1306268895"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"f81b01d7a34d466140e56c559a33f2b9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "neighbourhood_id":85905615,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":136159739
        }
    ],
    "wof:id":136159739,
    "wof:lastmodified":1466219249,
    "wof:name":"T\u00dcv Akademie Gmbh, Unternehmensgruppe T\u00dcv S\u00fcddeutschland",
    "wof:parent_id":85905615,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.520956,
    48.132847,
    11.520956,
    48.132847
],
  "geometry": {"coordinates":[11.520956,48.132847],"type":"Point"}
}