{
  "id": 940880891,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.8746051788,48.795955658,9.8746051788,48.795955658",
    "geom:latitude":48.795956,
    "geom:longitude":9.874605,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Adam-Riese-Str. 16",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6nsjARACquK7G394zbUsAu_48.795956_9.874605@1306269006"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472003105,
    "wof:geomhash":"7f82d8923208bc70353f379f928d58ba",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940880891,
    "wof:lastmodified":1472003105,
    "wof:name":"Aerocom Gmbh & Co.",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.8746051788,
    48.795955658,
    9.8746051788,
    48.795955658
],
  "geometry": {"coordinates":[9.8746051788,48.795955658],"type":"Point"}
}