{
  "id": 941347817,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"7.8725352287,48.3432197571,7.8725352287,48.3432197571",
    "geom:latitude":48.34322,
    "geom:longitude":7.872535,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00e4hnerg\u00e4\u00dfle 1",
    "sg:city":"Lahr",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7821/24287",
    "sg:postcode":"77933",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0QtBa9SMKQ6otbZ5R6bJIZ_48.343220_7.872535@1306269068"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472024071,
    "wof:geomhash":"03802611bee30d6825c717ecb4f258a8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941347817,
    "wof:lastmodified":1472024071,
    "wof:name":"Ev. Method. Pfarramt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.8725352287,
    48.3432197571,
    7.8725352287,
    48.3432197571
],
  "geometry": {"coordinates":[7.8725352287,48.3432197571],"type":"Point"}
}