{
  "id": 957511267,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.9191837311,49.4020080566,9.9191837311,49.4020080566",
    "geom:latitude":49.402008,
    "geom:longitude":9.919184,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Bahnhofstr. 4",
    "sg:city":"Niederstetten",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7932/7096",
    "sg:postcode":"97996",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6aMdwnpWM2qfp84nRp2kUg_49.402008_9.919184@1306269190"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045772,
    "wof:geomhash":"c802678eff188ee73630a68c89344334",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957511267,
    "wof:lastmodified":1472045772,
    "wof:name":"Dr. M\u00fcller Und Kr\u00e4mer Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.9191837311,
    49.4020080566,
    9.9191837311,
    49.4020080566
],
  "geometry": {"coordinates":[9.9191837311,49.4020080566],"type":"Point"}
}