{
  "id": 152329071,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.561157,48.159637,11.561157,48.159637",
    "geom:latitude":48.159637,
    "geom:longitude":11.561157,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Winzererstr. 33",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89/1234826",
    "sg:postcode":"80797",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748479,
        102063261,
        85899743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6YbA7w6N7Xp40nJyVcKTAz_48.159637_11.561157@1306268874"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"bfc5c91a6de7189da122adca523307ac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "neighbourhood_id":85899743,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":152329071
        }
    ],
    "wof:id":152329071,
    "wof:lastmodified":1466216758,
    "wof:name":"Joachim Ettm\u00fcller Kfz-sachverst\u00e4ndigenb\u00fcro Gmbh",
    "wof:parent_id":85899743,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.561157,
    48.159637,
    11.561157,
    48.159637
],
  "geometry": {"coordinates":[11.561157,48.159637],"type":"Point"}
}