{
  "id": 941391313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.5980548859,50.6904067993,11.5980548859,50.6904067993",
    "geom:latitude":50.690407,
    "geom:longitude":11.598055,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Stra\u00dfe des Friedens 43",
    "sg:city":"P\u00f6\u00dfneck",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"07381",
    "sg:province":"Th\u00fcringen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:brand_id":1125152355,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6ZKac97GmkeDmhHxAPOClD_50.690407_11.598055@1306269074"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472025922,
    "wof:geomhash":"51c4c32a65510d5668d74fb9b0d33666",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941391313,
    "wof:lastmodified":1510875524,
    "wof:name":"Katholisches Pfarramt",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.5980548859,
    50.6904067993,
    11.5980548859,
    50.6904067993
],
  "geometry": {"coordinates":[11.5980548859,50.6904067993],"type":"Point"}
}