{
  "id": 941444115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"10.9601192474,49.5629997253,10.9601192474,49.5629997253",
    "geom:latitude":49.563,
    "geom:longitude":10.960119,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Willi-Grasser-Str. 5-7",
    "sg:city":"Erlangen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9131/79670",
    "sg:postcode":"91056",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1AOXVxkQ2XSb2Eq0q64Qee_49.563000_10.960119@1306269081"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472028226,
    "wof:geomhash":"3c9333312b33733564f55ac53e8a9ee1",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941444115,
    "wof:lastmodified":1472028226,
    "wof:name":"Torre-vertrieb Von \u00e4therischen \u00d6len Und K\u00f6rperpflegepro. Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    10.9601192474,
    49.5629997253,
    10.9601192474,
    49.5629997253
],
  "geometry": {"coordinates":[10.9601192474,49.5629997253],"type":"Point"}
}