{
  "id": 119531315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.896707,48.777031,9.896707,48.777031",
    "geom:latitude":48.777031,
    "geom:longitude":9.896707,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Albuchstr. 2",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7173/8192",
    "sg:postcode":"73529",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0ga0jeepLdMbBnXcOR93ff_48.777031_9.896707@1306268841"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"2d792a0fc213144d2ea3dc316251a02a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":119531315
        }
    ],
    "wof:id":119531315,
    "wof:lastmodified":1449041447,
    "wof:name":"G\u00fcnther M\u00fchlh\u00e4user",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.896707,48.777031,9.896707,48.777031],
  "geometry": {"coordinates":[9.896707,48.777031],"type":"Point"}
}