{
  "id": 118970157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.845646,48.819828,9.845646,48.819828",
    "geom:latitude":48.819828,
    "geom:longitude":9.845646,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Gm\u00fcnder Str. 5",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/84026",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0Y3baMM3tRHVzgjlEMAvMh_48.819828_9.845646@1306268810"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"d165f0aa7e1ab98247175a5dd1dc3cb2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":118970157
        }
    ],
    "wof:id":118970157,
    "wof:lastmodified":1466238709,
    "wof:name":"Adalbert Schleicher Architekt",
    "wof:parent_id":85682567,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.845646,
    48.819828,
    9.845646,
    48.819828
],
  "geometry": {"coordinates":[9.845646,48.819828],"type":"Point"}
}