{
  "id": 940633433,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.6802597046,49.4019508362,8.6802597046,49.4019508362",
    "geom:latitude":49.401951,
    "geom:longitude":8.68026,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Postfach 105760",
    "sg:city":"Heidelberg",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 6221/542280",
    "sg:postcode":"69047",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6IS8XbXwMNuKECZ7eVieZT_49.401951_8.680260@1306268973"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1471990333,
    "wof:geomhash":"57adf073b8fc44538d88c84a84848e6b",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940633433,
    "wof:lastmodified":1471990333,
    "wof:name":"Institut F\u00fcr Fr\u00e4nkisch- Pf\u00e4lzische Geschichte Und",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.6802597046,
    49.4019508362,
    8.6802597046,
    49.4019508362
],
  "geometry": {"coordinates":[8.6802597046,49.4019508362],"type":"Point"}
}