{
  "id": 270340751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.578833,48.13596,11.578833,48.13596",
    "geom:latitude":48.13596,
    "geom:longitude":11.578833,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Tal 16",
    "sg:city":"M\u00fcnchen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 89/223238",
    "sg:postcode":"80331",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682571,
        85633111,
        101748479,
        102063261,
        85905605
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7kcHxwNCqEdDXYvZVyIzsv_48.135960_11.578833@1306268935"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"c9e3309721080395705207442ebca11b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063261,
            "locality_id":101748479,
            "neighbourhood_id":85905605,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":270340751
        }
    ],
    "wof:id":270340751,
    "wof:lastmodified":1466229438,
    "wof:name":"M\u00fcnchner Kreis \u00dcbernationale Vereinigung F\u00fcr Kommuni-",
    "wof:parent_id":85905605,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.578833,
    48.13596,
    11.578833,
    48.13596
],
  "geometry": {"coordinates":[11.578833,48.13596],"type":"Point"}
}