{
  "id": 974328287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.7982912064,48.7979393005,9.7982912064,48.7979393005",
    "geom:latitude":48.797939,
    "geom:longitude":9.798291,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Kl\u00f6sterlestr. 2",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/939200",
    "sg:postcode":"73525",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0F2Cq9XhFI1aVHhFq9r2xS_48.797939_9.798291@1306269333"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472105772,
    "wof:geomhash":"a382a9ea7e6cfbde1f83b760393c19b8",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974328287,
    "wof:lastmodified":1472105772,
    "wof:name":"Lvm-versicherungen Thomas Steeb",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.7982912064,
    48.7979393005,
    9.7982912064,
    48.7979393005
],
  "geometry": {"coordinates":[9.7982912064,48.7979393005],"type":"Point"}
}