{
  "id": 940905937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.0541028976,48.6215286255,9.0541028976,48.6215286255",
    "geom:latitude":48.621529,
    "geom:longitude":9.054103,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Br\u00fcckenstr. 3",
    "sg:city":"Weil im Sch\u00f6nbuch",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"71093",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_3Bbl5n9uY4lOYcm5C2W3Vx_48.621529_9.054103@1306269009"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472004210,
    "wof:geomhash":"23d109956bf9d6eb899814f0260a9e92",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":940905937,
    "wof:lastmodified":1472004210,
    "wof:name":"Ger\u00fcstverleih Hiller Gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.0541028976,
    48.6215286255,
    9.0541028976,
    48.6215286255
],
  "geometry": {"coordinates":[9.0541028976,48.6215286255],"type":"Point"}
}