{
  "id": 118694545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"6.486096,50.747196,6.486096,50.747196",
    "geom:latitude":50.747196,
    "geom:longitude":6.486096,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Teichstr. 9",
    "sg:city":"Kreuzau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 2422/94810",
    "sg:postcode":"52372",
    "sg:province":"Nordrhein-Westfalen",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101808843,
        85633111,
        85682513,
        102063707
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4Koh9j6Bmad4pBw6uYJIuv_50.747196_6.486096@1306268799"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"8f4ce4d88b681ea1066e328289085352",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063707,
            "locality_id":101808843,
            "region_id":85682513,
            "venue_id":118694545
        }
    ],
    "wof:id":118694545,
    "wof:lastmodified":1449053545,
    "wof:name":"Caritasverband F\u00fcr Die Region D\u00fcren-j\u00fclich E. V.",
    "wof:parent_id":101808843,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [6.486096,50.747196,6.486096,50.747196],
  "geometry": {"coordinates":[6.486096,50.747196],"type":"Point"}
}