{
  "id": 185783645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.758669,48.68145,9.758669,48.68145",
    "geom:latitude":48.68145,
    "geom:longitude":9.758669,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"K\u00fcblerstr. 5",
    "sg:city":"S\u00fc\u00dfen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7162/44947",
    "sg:postcode":"73079",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101756251,
        102063325
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_16MFURzHSf6MG46ZCLVmHV_48.681450_9.758669@1306269085"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"acfb79db868170ccca775a880f71b1d0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063325,
            "locality_id":101756251,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":185783645
        }
    ],
    "wof:id":185783645,
    "wof:lastmodified":1466214964,
    "wof:name":"R. Haberl",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.758669,
    48.68145,
    9.758669,
    48.68145
],
  "geometry": {"coordinates":[9.758669,48.68145],"type":"Point"}
}