{
  "id": 203029637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.84543,48.821323,9.84543,48.821323",
    "geom:latitude":48.821323,
    "geom:longitude":9.84543,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Z\u00e4hgasse 11",
    "sg:city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7171/83252",
    "sg:postcode":"73527",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85633111,
        85682567
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7ilcgob7qduczYXSaGBfJK_48.821323_9.845430@1306268904"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"b053be4a91e32a6c79af629cda0728c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":203029637
        }
    ],
    "wof:id":203029637,
    "wof:lastmodified":1466214280,
    "wof:name":"Guido Stegmaier",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.84543,
    48.821323,
    9.84543,
    48.821323
],
  "geometry": {"coordinates":[9.84543,48.821323],"type":"Point"}
}