{
  "id": 941354579,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"9.1180267334,48.8294296265,9.1180267334,48.8294296265",
    "geom:latitude":48.82943,
    "geom:longitude":9.118027,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "sg:address":"Auf dem Ro\u00dfb\u00fchl 1",
    "sg:city":"Korntal-M\u00fcnchingen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 711/832640",
    "sg:postcode":"70825",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85796691,
        102191581,
        85633111,
        404227549,
        101748509,
        102063349,
        85682567
    ],
    "wof:brand_id":1125153293,
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4yw5CCt1wASg3c6plzUEt0_48.829430_9.118027@1306269069"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472024368,
    "wof:geomhash":"4b7d5b02a8c1526fe95843ab653593b4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063349,
            "locality_id":101748509,
            "macrocounty_id":404227549,
            "neighbourhood_id":85796691,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":941354579
        }
    ],
    "wof:id":941354579,
    "wof:lastmodified":1511318783,
    "wof:name":"Ev. Pfarramt Ii",
    "wof:parent_id":85796691,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.1180267334,
    48.8294296265,
    9.1180267334,
    48.8294296265
],
  "geometry": {"coordinates":[9.1180267334,48.8294296265],"type":"Point"}
}