{
  "id": 119138833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.130939,48.525497,12.130939,48.525497",
    "geom:latitude":48.525497,
    "geom:longitude":12.130939,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"\u00c4u\u00dfere M\u00fcnchener Str. 105",
    "sg:city":"Landshut",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 871/43615",
    "sg:postcode":"84036",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        101748491,
        85633111,
        85682571,
        102063299
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_1OF95rMJOXocHLWyg9dN5Q_48.525497_12.130939@1306268819"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"838b8207dce6de339459a943c772827b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063299,
            "locality_id":101748491,
            "region_id":85682571,
            "venue_id":119138833
        }
    ],
    "wof:id":119138833,
    "wof:lastmodified":1466223074,
    "wof:name":"Thomas G\u00f6tz Innenarchitekt",
    "wof:parent_id":101748491,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.130939,
    48.525497,
    12.130939,
    48.525497
],
  "geometry": {"coordinates":[12.130939,48.525497],"type":"Point"}
}