{
  "id": 974515885,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"12.2604093552,47.6834716797,12.2604093552,47.6834716797",
    "geom:latitude":47.683472,
    "geom:longitude":12.260409,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Nelkenweg 2",
    "sg:city":"Aschau",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 8052/5495",
    "sg:postcode":"83229",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_6KMb8HH0EN9SiT261PASJb_47.683472_12.260409@1306269358"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472116511,
    "wof:geomhash":"4028b6149401911f923328dd29e6d23f",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":974515885,
    "wof:lastmodified":1472116511,
    "wof:name":"Praxis Dr. Med. Pr\u00fce\u00df-v\u00f6lcker Und Dr. Med. V\u00f6lcker",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    12.2604093552,
    47.6834716797,
    12.2604093552,
    47.6834716797
],
  "geometry": {"coordinates":[12.2604093552,47.6834716797],"type":"Point"}
}