{
  "id": 957350099,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"8.0182762146,48.6647644043,8.0182762146,48.6647644043",
    "geom:latitude":48.664764,
    "geom:longitude":8.018276,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Am Markt 2",
    "sg:city":"Achern",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:postcode":"77855",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_0XTgFraNumShnPRCFKrU3X_48.664764_8.018276@1306269169"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472037914,
    "wof:geomhash":"82b475c93587761c9bbe2620fc5d347a",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957350099,
    "wof:lastmodified":1472037914,
    "wof:name":"S.a.p.a.m. Fr\u00fcchte- Und Gem\u00fcsegro\u00dfhandels-gmbh",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    8.0182762146,
    48.6647644043,
    8.0182762146,
    48.6647644043
],
  "geometry": {"coordinates":[8.0182762146,48.6647644043],"type":"Point"}
}