{
  "id": 941296219,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"11.4767532349,50.2647094727,11.4767532349,50.2647094727",
    "geom:latitude":50.264709,
    "geom:longitude":11.476753,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Jakob-Degen-Str. 35a",
    "sg:city":"Wallenfels",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 9262/7103",
    "sg:postcode":"96346",
    "sg:province":"Bayern",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_5K1jpAbVg79OQv2Yze18wc_50.264709_11.476753@1306269061"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472022022,
    "wof:geomhash":"3839d4a0a19e8880b1d755d3377b2f19",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":941296219,
    "wof:lastmodified":1472022022,
    "wof:name":"Verein Fl\u00f6\u00dferhaus E. V. Anni St\u00f6cker",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.4767532349,
    50.2647094727,
    11.4767532349,
    50.2647094727
],
  "geometry": {"coordinates":[11.4767532349,50.2647094727],"type":"Point"}
}