{
  "id": 236857503,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"u",
    "edtf:inception":"u",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.761244,48.464947,9.761244,48.464947",
    "geom:latitude":48.464947,
    "geom:longitude":9.761244,
    "iso:country":"DE",
    "sg:address":"Meerg\u00e4\u00dfle 11",
    "sg:city":"Bergh\u00fclen",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 7344/8483",
    "sg:postcode":"89180",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[
        85682567,
        85633111,
        101763023,
        102063309
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_7mz52XInA1cBGoCuqwBzCp_48.464947_9.761244@1306269108"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:geomhash":"89ea44506a8e7e4c6f6e35a96562ed4f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":85633111,
            "county_id":102063309,
            "locality_id":101763023,
            "neighbourhood_id":-1,
            "region_id":85682567,
            "venue_id":236857503
        }
    ],
    "wof:id":236857503,
    "wof:lastmodified":1449003864,
    "wof:name":"Georg Sch\u00f6ll",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [9.761244,48.464947,9.761244,48.464947],
  "geometry": {"coordinates":[9.761244,48.464947],"type":"Point"}
}