{
  "id": 957514271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"9.993973732,48.4008026123,9.993973732,48.4008026123",
    "geom:latitude":48.400803,
    "geom:longitude":9.993974,
    "iso:country":"DE",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "sg:address":"Hafenbad 20",
    "sg:city":"Ulm",
    "sg:classifiers":[],
    "sg:owner":"simplegeo",
    "sg:phone":"+49 731/64046",
    "sg:postcode":"89073",
    "sg:province":"Baden-W\u00fcrttemberg",
    "src:geom":"simplegeo",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "sg:id":"SG_4qNkK0iH0wjOFLXaIXwM9W_48.400803_9.993974@1306269191"
    },
    "wof:country":"DE",
    "wof:created":1472045955,
    "wof:geomhash":"8eb455ac9bc9f8212bea722e8c62dc14",
    "wof:hierarchy":[],
    "wof:id":957514271,
    "wof:lastmodified":1472045955,
    "wof:name":"G\u00fcnter Wagner Und Gerh. F\u00e4rber Rechtsanw\u00e4lte",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"venue",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-venue-de",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    9.993973732,
    48.4008026123,
    9.993973732,
    48.4008026123
],
  "geometry": {"coordinates":[9.993973732,48.4008026123],"type":"Point"}
}